<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pop culture on Cinematenblogtest</title>
    <link>https://cinematen.be/nieuws/pop-culture/</link>
    <description>Recent content in pop culture on Cinematenblogtest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jan 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cinematen.be/nieuws/pop-culture/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Andor-acteur Varada Sethu gecast als nieuwe companion in Doctor Who</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/andor-acteur-varada-sethu-gecast-als-nieuwe-companion-in-doctor-who/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/andor-acteur-varada-sethu-gecast-als-nieuwe-companion-in-doctor-who/</guid>
      <description>De populaire Britse sciencefictionserie &amp;ldquo;Doctor Who&amp;rdquo; staat bekend om zijn constante veranderingen, maar het is ongebruikelijk dat nieuws van verandering zo snel op elkaar volgt. Onlangs werd aangekondigd dat de nieuwe companion Ruby Sunday (gespeeld door Millie Gibson), die net geïntroduceerd werd in de recente kerstspecial &amp;ldquo;The Church of Ruby Road,&amp;rdquo; al na één seizoen vervangen zal worden. Volgens Variety zal Varada Sethu de rol van de nieuwe companion op zich nemen in seizoen 15, waarin ze samenwerkt met de huidige Doctor gespeeld door Ncuti Gatwa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Avatar sequels hervatten binnenkort de opnames, vierde film maakt grote tijdsprong</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/avatar-sequels-hervatten-binnenkort-de-opnames-vierde-film-maakt-grote-tijdsprong/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/avatar-sequels-hervatten-binnenkort-de-opnames-vierde-film-maakt-grote-tijdsprong/</guid>
      <description>James Cameron en zijn team keren terug naar Pandora nu de opnames van de langverwachte Avatar-sequels binnenkort worden hervat. Dit nieuws komt van acteur Sam Worthington, die bevestigde in een interview dat de cast over slechts een maand weer aan de slag gaat met het volgende deel in de fantasy-sciencefictionfranchise. Worthington is enthousiast over het project en verklaarde dat het groter zal zijn dan iedereen zich kan voorstellen.
De Avatar-franchise is een enorm succes geweest, met de eerste film als de meest succesvolle film ooit en het vervolg, Avatar: The Way of Water, die ook enorm succesvol werd.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aquaman and the Lost Kingdom teleurstellend bij de box office</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/aquaman-and-the-lost-kingdom-teleurstellend-bij-de-box-office/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/aquaman-and-the-lost-kingdom-teleurstellend-bij-de-box-office/</guid>
      <description>Het langverwachte vervolg op de DC Universe-film &amp;ldquo;Aquaman,&amp;rdquo; genaamd &amp;ldquo;Aquaman and the Lost Kingdom&amp;rdquo; is helaas niet met een knal van start gegaan aan de box office. De film, die het laatste deel markeert voordat de DC Universe wordt gereboot door de nieuwe leiding van DC Studios, James Gunn en Peter Safran, lijkt in lijn te liggen met andere recente teleurstellingen zoals &amp;ldquo;The Flash,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Blue Beetle,&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Shazam! Fury of the Gods.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Andy Serkis over zijn rol als Supreme Leader Snoke en zijn terugkeer in Andor</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/andy-serkis-over-zijn-rol-als-supreme-leader-snoke-en-zijn-terugkeer-in-andor/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/andy-serkis-over-zijn-rol-als-supreme-leader-snoke-en-zijn-terugkeer-in-andor/</guid>
      <description>Andy Serkis staat bekend om zijn meesterlijke motion capture performances, waaronder zijn iconische rol als Gollum in de &amp;ldquo;Lord of the Rings&amp;rdquo; trilogie. In de Star Wars sequel trilogie vertolkte Serkis de rol van Supreme Leader Snoke, een personage waar veel fans teleurgesteld over waren. Maar nu heeft Serkis de kans gekregen op een comeback in de Disney+ serie Andor, waarin hij de rol van de meedogenloze gevangenisbewaker Kino Loy speelt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kan Aquaman en het Verloren Koninkrijk de DCEU redden?</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/kan-aquaman-en-het-verloren-koninkrijk-de-dceu-redden/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/kan-aquaman-en-het-verloren-koninkrijk-de-dceu-redden/</guid>
      <description>Het is geen geheim dat DC een moeilijk jaar heeft gehad in de bioscoop. Warner Bros. heeft tot nu toe drie DC Comics-films uitgebracht in 2023 (&amp;ldquo;Shazam! Fury of the Gods&amp;rdquo;, &amp;ldquo;The Flash&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Blue Beetle&amp;rdquo;) en alle drie zijn ze geflopt. Het voelt alsof de aankomende DC Universe-reboot onder leiding van James Gunn en Peter Safran niet snel genoeg kan komen (als het al niet te laat is). Maar eerst heeft WB nog een laatste superhelden-gigant om uit te brengen in de vorm van &amp;ldquo;Aquaman en het Verloren Koninkrijk&amp;rdquo;.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
