<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cinematenblogtest</title>
    <link>https://cinematen.be/</link>
    <description>Recent content on Cinematenblogtest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cinematen.be/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Scarlett Johansson in gesprek voor nieuwe Jurassic World film</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/scarlett-johansson-in-gesprek-voor-nieuwe-jurassic-world-film/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/scarlett-johansson-in-gesprek-voor-nieuwe-jurassic-world-film/</guid>
      <description>Scarlett Johansson, een veelgeprezen actrice met twee Oscar-nominaties op haar naam, staat naar verluidt op het punt om de leiding te nemen in een nieuwe Jurassic World film. Volgens The Hollywood Reporter zou Johansson kunnen volgen in de voetsporen van haar Marvel-collega Chris Pratt, die de hoofdrol speelde in de vorige delen van de dinosaurussaga.&#xA;De nieuwe film, geregisseerd door Gareth Edwards en geschreven door David Koepp, belooft een frisse kijk te bieden op het geliefde franchise.</description>
    </item>
    <item>
      <title>De Terugkeer naar de High Republic: &#34;The Acolyte&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/de-terugkeer-naar-de-high-republic-the-acolyte/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/de-terugkeer-naar-de-high-republic-the-acolyte/</guid>
      <description>In een verre, verre melkweg is een nieuw tijdperk aangebroken voor Star Wars-fans. Met de aankomende release van &amp;ldquo;The Acolyte&amp;rdquo; brengt Disney+ ons terug naar de High Republic, een periode die zich eeuwen voor de Skywalker Saga afspeelt. Deze veelbelovende serie werpt een licht op een relatief onontgonnen deel van de tijdlijn en belooft een duistere en mysterieuze reis door het Star Wars-universum.&#xA;Het Onthullen van Geheimen en Mysteries Voor velen bleef &amp;ldquo;The Acolyte&amp;rdquo; lang een mysterie, gehuld in geheimzinnigheid en speculatie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Er komt een remake van Little Shop of Horrors</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/er-komt-een-remake-van-little-shop-of-horrors/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/er-komt-een-remake-van-little-shop-of-horrors/</guid>
      <description>In de wereld van film en entertainment zien we vaak dat klassiekers opnieuw worden gebracht en getransformeerd voor een modern publiek. Eén van de recente aankondigingen die op veel opwinding stuitte, was de remake van &amp;ldquo;Little Shop of Horrors&amp;rdquo;, geregisseerd door niemand minder dan Joe Dante en geproduceerd door Roger Corman. Deze iconische horror-komedie uit 1960 krijgt nu een frisse wind onder de naam &amp;ldquo;Little Shop of Halloween Horrors&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ayo Edebiri keert ook terug in The Bear seizoen 3 en 4</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/ayo-edebiri-keert-ook-terug-in-the-bear-seizoen-3-en-4/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/ayo-edebiri-keert-ook-terug-in-the-bear-seizoen-3-en-4/</guid>
      <description>Ayo Edebiri, geboren op 3 oktober 1995, heeft de entertainmentwereld veroverd met haar veelzijdige talenten als actrice, komiek en scenarioschrijver. Met een achtergrond die haar roots heeft in Boston, Massachusetts, is ze uitgegroeid tot een bekende naam in zowel televisie als film.&#xA;Edebiri keert ook in seizoen 3 van The Bear terug als Sydney Adamu. Naar verluidt worden seizoen drie en seizoen vier van de Emmy winnende reeks back-to-back opgenomen waardoor we niet lang zouden moeten wachten tussen de seizoenen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>&#34;Oppenheimer&#34; grote winnaar op de 96e Academy Awards</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/oppenheimer-grote-winnaar-op-de-96e-academy-awards/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/oppenheimer-grote-winnaar-op-de-96e-academy-awards/</guid>
      <description>De 96e editie van de Academy Awards, beter bekend als de Oscars, heeft een avond vol glorie en opwinding gebracht, met het veelgeprezen meesterwerk &amp;ldquo;Oppenheimer&amp;rdquo; dat de harten van zowel critici als publiek veroverde. Met maar liefst 13 nominaties wist de film zeven prestigieuze Oscars in de wacht te slepen, waaronder die voor Beste Film en Beste Regisseur, toegekend aan Christopher Nolan.&#xA;Als je de mening wil weten van onze Cinematen over de uitslagen van de Oscars 2024, luister dan zeker naar de volgende aflevering!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dune: Part Two domineert de Box Office met verbluffende cijfers</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/dune-part-two-domineert-de-box-office-met-verbluffende-cijfers/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/dune-part-two-domineert-de-box-office-met-verbluffende-cijfers/</guid>
      <description>Na een langverwachte release heeft &amp;ldquo;Dune: Part Two&amp;rdquo; een verbluffende impact op de bioscoopkassa&amp;rsquo;s gemaakt, en het succes zou kunnen leiden tot een derde film in de franchise.&#xA;Recentelijk opende de film met een geschatte $81,5 miljoen aan de box office, het hoogste bedrag tot nu toe voor een film uitgebracht in 2024. De voortzetting van Denis Villeneuve&amp;rsquo;s sci-fi-epos werd gesteund door IMAX-ticketverkopen, die ongeveer 23% van de binnenlandse kaartverkoop vertegenwoordigden, goed voor $18,5 miljoen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe horror trilogie The Strangers komt er aan</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-horror-trilogie-the-strangers-komt-er-aan/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-horror-trilogie-the-strangers-komt-er-aan/</guid>
      <description>Een enge trilogie is op komst voor horrorliefhebbers over de hele wereld, met &amp;ldquo;The Strangers: Chapter 1&amp;rdquo; als het eerste hoofdstuk dat op 17 mei wordt uitgebracht. Regisseur Renny Harlin, bekend van films als &amp;ldquo;Die Hard 2&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Cliffhanger,&amp;rdquo; brengt deze nieuwe reeks films tot leven die voortkomen uit de klassieker uit 2008, &amp;ldquo;The Strangers.&amp;rdquo;&#xA;Een Frisse Start voor The Strangers In dit nieuwe avontuur draait alles om Madelaine Petsch, die de hoofdrol speelt als een vrouw die samen met haar verloofde naar het Pacific Northwest verhuist om een nieuw leven te beginnen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jared Leto staat klaar in disney&#39;s sci-fi sequel Tron: Ares</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jared-leto-gears-up-for-disneys-sci-fi-sequel-tron-ares/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jared-leto-gears-up-for-disneys-sci-fi-sequel-tron-ares/</guid>
      <description>Disney&amp;rsquo;s iconische sci-fi franchise, Tron, staat op het punt om met veel verwachting terug te keren met het langverwachte vervolg, &amp;ldquo;Tron: Ares.&amp;rdquo; De film, geregisseerd door Joachim Rønning van &amp;ldquo;Pirates of the Caribbean: Dead Men Tell No Tales&amp;rdquo; faam, is momenteel in productie in Vancouver en streeft naar een release in 2025. Deze nieuwste aflevering belooft dieper in te gaan op het rijk van kunstmatige intelligentie, omdat het de kloof tussen de digitale wereld en de realiteit overbrugt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe TMNT film: de Teenage Mutant Ninja Turtles keren terug in 2026</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-tmnt-film-de-teenage-mutant-ninja-turtles-keren-terug-in-2026/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-tmnt-film-de-teenage-mutant-ninja-turtles-keren-terug-in-2026/</guid>
      <description>De fans van de Teenage Mutant Ninja Turtles kunnen zich verheugen, aangezien Paramount Pictures officieel heeft aangekondigd dat er een vervolg op de film &amp;ldquo;Teenage Mutant Ninja Turtles: Mutant Mayhem&amp;rdquo; zal komen in 2026. Regisseur Jeff Rowe zal terugkeren voor deze langverwachte sequel die gepland staat voor release op 9 oktober 2026.&#xA;Nieuwe Avonturen en Een Iconische Schurk Na het succes van de vorige film, waarbij &amp;ldquo;Mutant Mayhem&amp;rdquo; als een van de beste &amp;ldquo;TMNT&amp;rdquo; films ooit werd beschouwd, zijn fans ongeduldig om te zien hoe het verhaal verder zal gaan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe Avonturen Voor Willy Wonka: Een Diepere Duik in Roald Dahl&#39;s Magische Wereld</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-avonturen-voor-willy-wonka-een-diepere-duik-in-roald-dahls-magische-wereld/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-avonturen-voor-willy-wonka-een-diepere-duik-in-roald-dahls-magische-wereld/</guid>
      <description>Na het succes van de langverwachte film &amp;ldquo;Wonka&amp;rdquo; met Timothée Chalamet als de iconische Willy Wonka, staan fans te popelen voor meer betoverende avonturen in de wereld van Roald Dahl. Regisseur Paul King en producenten David Heyman en Alexandra Derbyshire hebben onthuld dat er mogelijk een vervolg op komst is, geïnspireerd door ongepubliceerd werk van de auteur.&#xA;In een exclusief interview met Total Film sprak regisseur Paul King over de potentiële richting van een vervolg op &amp;ldquo;Wonka&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe horrorthriller &#34;The Watchers&#34; van Ishana Night Shyamalan: zo vader, zo dochter</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-horrorthriller-the-watchers-van-ishana-night-shyamalan-zo-vader-zo-dochter/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-horrorthriller-the-watchers-van-ishana-night-shyamalan-zo-vader-zo-dochter/</guid>
      <description>In de wereld van Hollywood is er opwinding rond de aankomende horrorthriller &amp;ldquo;The Watchers&amp;rdquo;, het regiedebuut van Ishana Night Shyamalan, dochter van de bekende filmmaker M. Night Shyamalan. Gebaseerd op de gothische horrorroman van A.H. Shine, belooft deze film een duistere en mysterieuze kijkervaring te bieden voor filmliefhebbers.&#xA;Het verhaal draait om Mina, een 28-jarige kunstenares, die gestrand raakt in een ongerept bos in het westen van Ierland. Wanneer Mina onderdak vindt, ontdekt ze zichzelf gevangen met drie vreemden die elke nacht worden bespied en achtervolgd door mysterieuze wezens.</description>
    </item>
    <item>
      <title>The Holdovers</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/the-holdovers/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/the-holdovers/</guid>
      <description>The Holdovers is een mooie melancholische film die doet terugdenken aan Dead Poets Society maar dan minder traumatisch. De acteerprestaties zijn sterk en de jaren 70 stijl van filmmaken is nostalgisch en verfrissend tegelijk.</description>
    </item>
    <item>
      <title>DC Studios kondigt nieuwe animatiefilm &#34;Jurassic League&#34; aan</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/dc-studios-kondigt-nieuwe-animatiefilm-jurassic-league-aan/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/dc-studios-kondigt-nieuwe-animatiefilm-jurassic-league-aan/</guid>
      <description>DC Studios heeft onlangs aangekondigd dat ze werken aan een gedurfde nieuwe animatiefilm genaamd &amp;ldquo;Jurassic League&amp;rdquo;. De film, gebaseerd op de gelijknamige stripserie die in 2022 als een beperkte zesdelige reeks werd uitgebracht, zal een creatieve draai geven aan geliefde superhelden zoals Batman en Superman. In deze film zullen de helden en schurken worden voorgesteld als dinosaurussen in een prehistorische versie van de Aarde.&#xA;Het project, geleid door co-CEO James Gunn van DC Studios en geschreven door Brian Lynch, belooft een unieke kijk te bieden op iconische personages in een totaal nieuwe setting.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Moet er een American Psycho remake komen?</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/moet-er-een-american-psycho-remake-komen/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/moet-er-een-american-psycho-remake-komen/</guid>
      <description>Bijna twee decennia na Christian Bale&amp;rsquo;s vertolking als Patrick Bateman in &amp;lsquo;American Psycho&amp;rsquo;, een film die met zijn doordringende satire en angstaanjagende vertolkingen een onuitwisbare stempel op de filmgeschiedenis drukte, overweegt Lionsgate een moderne versie. Deze klassieker, gebaseerd op Bret Easton Ellis&amp;rsquo; omstreden boek, katapulteerde Bale naar sterrendom en werd een cultfenomeen. Nu, met het vooruitzicht van een remake, is er een stortvloed aan kritiek van fans die vrezen dat een dergelijke herinterpretatie de originele film tekort zou doen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gladiator 2: Historisch Epos met Enorm Budget</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/gladiator-2-historisch-epos-met-enorm-budget/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/gladiator-2-historisch-epos-met-enorm-budget/</guid>
      <description>Ridley Scott&amp;rsquo;s langverwachte vervolg op &amp;ldquo;Gladiator&amp;rdquo;, genaamd &amp;ldquo;Gladiator 2&amp;rdquo;, staat op het punt om een van de duurste films te worden van deze tijd. Met een budget dat bijna even hoog is als dat van de grootste Marvel-films, belooft deze epische historische drama zowel fans als critici te verbazen.&#xA;Er zijn tal van redenen om enthousiast te zijn over Gladiator 2. Het origineel, met Russell Crowe in de hoofdrol, was altijd een van Ridley Scott&amp;rsquo;s meest memorabele films.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Live-action film van &#34;Naruto&#34; op komst van regisseur van Shang-Chi</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/live-action-film-van-naruto-op-komst-van-regisseur-van-shang-chi/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/live-action-film-van-naruto-op-komst-van-regisseur-van-shang-chi/</guid>
      <description>Een leuke aankondiging heeft de fans van het populaire manga- en animeserie &amp;ldquo;Naruto&amp;rdquo; in vuur en vlam gezet. Lionsgate is officieel bezig met de ontwikkeling van een live-action film gebaseerd op de iconische serie. De taak van schrijver en regisseur voor dit ambitieuze project is toevertrouwd aan Destin Daniel Cretton, bekend van zijn werk aan &amp;ldquo;Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings&amp;rdquo;.&#xA;Masashi Kishimoto&amp;rsquo;s meesterwerk &amp;ldquo;Naruto&amp;rdquo; heeft wereldwijd meer dan 250 miljoen exemplaren verkocht en geniet een enorme populariteit onder fans over de hele wereld.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Borderlands film trailer ziet er leuk uit</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/borderlands-film-trailer-ziet-er-leuk-uit/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/borderlands-film-trailer-ziet-er-leuk-uit/</guid>
      <description>Na lang wachten is eindelijk de eerste trailer voor de &amp;ldquo;Borderlands&amp;rdquo; film uitgebracht. Geregisseerd door Eli Roth (&amp;ldquo;Hostel,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Thanksgiving&amp;rdquo;), is dit de langverwachte adaptatie van de populaire serie videospellen van Gearbox en 2K. Lionsgate heeft achter de schermen jarenlang aan de film gewerkt, en met de releasedatum gepland voor deze zomer, heeft de studio eindelijk besloten om te tonen wat ze hebben gemaakt.&#xA;Voor iedereen die de spellen heeft gespeeld, lijken Roth en de filmmakers zeker veel van de stijl te hebben vastgelegd.</description>
    </item>
    <item>
      <title>De Twaalf Seizoen Twee</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/de-twaalf-seizoen-twee/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/de-twaalf-seizoen-twee/</guid>
      <description>Grote hoogtes, diepe dalen</description>
    </item>
    <item>
      <title>Expeditie Groenland</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/expeditie-groenland/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/expeditie-groenland/</guid>
      <description>Ontspannende, fijne tv waar je niet teveel moet bij nadenken. Expeditie Groenland neemt je mee door adembenemende landschappen met aimable BVs, kortom feel-good gegarandeerd</description>
    </item>
    <item>
      <title>Het Beatles-universum wordt uitgebreid met vier solofilms</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/het-beatles-universum-wordt-uitgebreid-met-vier-solofilms/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/het-beatles-universum-wordt-uitgebreid-met-vier-solofilms/</guid>
      <description>Het Beatles-verhaal krijgt een nieuwe dimensie met aankomende solofilms over elk van de legendarische bandleden: Paul McCartney, Ringo Starr, George Harrison en John Lennon. De gerenommeerde regisseur Sam Mendes neemt een unieke benadering door in te zoomen op het perspectief van elk bandlid in plaats van een alomvattend verhaal over de hele band. Volgens een verklaring van Sony Pictures zullen de films het verhaal van The Beatles vertellen vanuit het standpunt van elk lid.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe Jurassic World Film Geregisseerd door Gareth Edwards</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-jurassic-world-film-geregisseerd-door-gareth-edwards/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-jurassic-world-film-geregisseerd-door-gareth-edwards/</guid>
      <description>Het langverwachte vierde deel van de Jurassic World-franchise heeft eindelijk een regisseur gevonden in de getalenteerde Gareth Edwards. Na het vertrek van David Leitch, bekend van Deadpool 2, nam Edwards de leiding over voor deze aankomende blockbuster. Het is gemeld dat Edwards, die eerder regisseerde voor films zoals Godzilla uit 2014 en Rogue One: A Star Wars Story, indruk heeft gemaakt op producenten Steven Spielberg en Frank Marshall.&#xA;Het nieuwe Jurassic World-deel, geschreven door David Koepp, die ook verantwoordelijk was voor Jurassic Park en The Lost World: Jurassic Park, zal een &amp;ldquo;nieuw Jurassic-tijdperk&amp;rdquo; lanceren met een verhaal dat naar verwachting geen terugkerende personages zal bevatten uit eerdere Jurassic World- of Jurassic Park-films.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Teleurstelling voor Madame Web bij de Amerikaanse box office</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/teleurstelling-voor-madame-web-bij-de-amerikaanse-box-office/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/teleurstelling-voor-madame-web-bij-de-amerikaanse-box-office/</guid>
      <description>Het recente project &amp;ldquo;Madame Web&amp;rdquo; van Sony en Marvel&amp;rsquo;s samenwerkende Spider-Verse-films, heeft het moeilijk gehad aan de box office tijdens het Presidents&amp;rsquo; Day weekend. De film met Dakota Johnson, Sydney Sweeney en Adam Scott in de hoofdrollen verdiende slechts $17,6 miljoen tijdens het vakantieweekend, met een totaal van $25,8 miljoen in eigen land sinds de première op Valentijnsdag.&#xA;Lage opbrengst en negatieve recensies Ondanks dat &amp;ldquo;Madame Web&amp;rdquo; eindigde als nummer 2 aan de Amerikaanse box office in de openingsweek, bleef de totale opbrengst teleurstellend laag.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe Dracula-film geregisseerd door Luc Besson, met Christoph Waltz en Caleb Landry Jones op de planning</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-dracula-film-geregisseerd-door-luc-besson-met-christoph-waltz-en-caleb-landry-jones-op-de-planning/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-dracula-film-geregisseerd-door-luc-besson-met-christoph-waltz-en-caleb-landry-jones-op-de-planning/</guid>
      <description>De legendarische vampier Dracula zal weer tot leven komen op het witte doek in een nieuwe film die wordt geregisseerd door de getalenteerde filmmaker Luc Besson. Volgens bronnen van Deadline zijn de twee keer met een Oscar bekroonde Christoph Waltz en Caleb Landry-Jones, die eerder samenwerkten aan Besson&amp;rsquo;s laatste project &amp;ldquo;Dogman,&amp;rdquo; momenteel in gesprek om de hoofdrollen te vertolken.&#xA;Een Frisse Blik op het Klassieke Verhaal van Bram Stoker Deze nieuwe interpretatie van het iconische verhaal van Bram Stoker&amp;rsquo;s Dracula belooft een grootschalige productie te worden, waarbij de focus ligt op het begin van het leven van Dracula en zijn relatie met zijn vrouw.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Christopher Nolan overweegt regisseren van een horrorfilm</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/christopher-nolan-overweegt-regisseren-van-een-horrorfilm/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/christopher-nolan-overweegt-regisseren-van-een-horrorfilm/</guid>
      <description>Christopher Nolan, bekend om zijn epische filmproducties en visueel verbluffende cinematografie, heeft de filmwereld opnieuw opgeschud met zijn recente uitspraken over het verkennen van het horrorgenre. De gerenommeerde regisseur, wiens laatste werk &amp;ldquo;Oppenheimer&amp;rdquo; lof heeft geoogst en meerdere Oscar-nominaties heeft ontvangen, hint erop dat hij geïnteresseerd is in het maken van een horrorfilm in de toekomst.&#xA;Het Verlangen naar Nieuwe Creatieve Uitdagingen Tijdens een bijeenkomst met het British Film Institute in Londen, deelde Nolan zijn gedachten over de mogelijkheid om een duik te nemen in de wereld van horror.</description>
    </item>
    <item>
      <title>The Walking Dead</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/the-walking-dead/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/the-walking-dead/</guid>
      <description>Twaalf jaar heeft het geduurd voordat heel het verhaal van The Walking Dead op het kleine scherm is verteld geweest. Met veel highs én lows kijk ik toch met een positief gevoel terug op deze reeks maar vind ik het toch jammer dat er veel is afgeweken van de source material.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Anya Taylor-Joy toegevoegd aan cast van Dune: Deel Twee</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/anya-taylor-joy-toegevoegd-aan-cast-van-dune-deel-twee/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/anya-taylor-joy-toegevoegd-aan-cast-van-dune-deel-twee/</guid>
      <description>Taylor-Joy voegt zich bij een indrukwekkende lijst van nieuwkomers, waaronder Austin Butler, Florence Pugh, Léa Seydoux, Souheila Yacoub, Christopher Walken en Tim Blake Nelson. De hoofdrollen worden opnieuw gespeeld door Timothée Chalamet en Zendaya. Daarnaast keren ook Rebecca Ferguson, Josh Brolin, Dave Bautista, Javier Bardem, Stellan Skarsgård en Charlotte Rampling terug.&#xA;Er is nog geen informatie vrijgegeven over de rol die Taylor-Joy zal spelen in &amp;ldquo;Dune: Deel Twee&amp;rdquo;. De film is het vervolg op de succesvolle verfilming van het epische sciencefictionboek van Frank Herbert, geregisseerd door Denis Villeneuve en geproduceerd door Warner Bros.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Quentin Tarantino werkt aan een nieuw boek over filmgeschiedenis</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/quentin-tarantino-werkt-aan-een-nieuw-boek-over-filmgeschiedenis/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/quentin-tarantino-werkt-aan-een-nieuw-boek-over-filmgeschiedenis/</guid>
      <description>Quentin Tarantino, de gerenommeerde regisseur van onder andere &amp;ldquo;Pulp Fiction&amp;rdquo;, heeft aangekondigd dat hij zijn laatste film nog niet heeft gepland. Desalniettemin kunnen cinefielen uitkijken naar nieuw werk van Tarantino dit najaar. Hij is namelijk bezig met het schrijven van een nieuw boek over filmgeschiedenis genaamd &amp;ldquo;Cinema Speculation&amp;rdquo;. Uitgeverij HarperCollins heeft aangekondigd dat het boek op 25 oktober zal worden uitgebracht.&#xA;Het officiële synopsis van het boek, zoals verstrekt door HarperCollins, luidt als volgt: &amp;ldquo;Naast dat Quentin Tarantino een van de meest geprezen hedendaagse filmmakers is, is hij mogelijk ook de meest vurige en enthousiaste filmliefhebber die er bestaat.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Henry Cavill en Guy Ritchie geven Nazi&#39;s rammel in de trailer van The Ministry of Ungentlemanly Warfare</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/henry-cavill-en-guy-ritchie-geven-nazis-rammel-in-de-trailer-van-the-ministry-of-ungentlemanly-warfare/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/henry-cavill-en-guy-ritchie-geven-nazis-rammel-in-de-trailer-van-the-ministry-of-ungentlemanly-warfare/</guid>
      <description>De veelzijdige Engelse regisseur, producent en scenarioschrijver Guy Ritchie lijkt geen moment rust te nemen. Met een filmografie vol spannende thrillers, actiekomedies, spionagedrama&amp;rsquo;s en zelfs een live-action Disney-film heeft hij zichzelf weten te vestigen als een van de meest indrukwekkende filmmakers van deze tijd. Vorig jaar werden zowel &amp;ldquo;Operation Fortune: Ruse de Guerre&amp;rdquo; als &amp;ldquo;Guy Ritchie&amp;rsquo;s The Covenant&amp;rdquo; uitgebracht, waarbij de laatste in april in de bioscopen verscheen. Nu, bijna een jaar later, kunnen we ons opmaken voor Ritchie&amp;rsquo;s nieuwe film: &amp;ldquo;The Ministry of Ungentlemanly Warfare.</description>
    </item>
    <item>
      <title>House of the Dragon-ster Milly Alcock sluit zich aan bij het DC Universum als Supergirl</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/house-of-the-dragon-ster-milly-alcock-sluit-zich-aan-bij-het-dc-universum-als-supergirl/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/house-of-the-dragon-ster-milly-alcock-sluit-zich-aan-bij-het-dc-universum-als-supergirl/</guid>
      <description>De Australische actrice Milly Alcock, bekend van haar rol in &amp;ldquo;House of the Dragon&amp;rdquo;, is gecast als de nieuwe Supergirl in de aankomende film &amp;ldquo;Supergirl: Woman of Tomorrow&amp;rdquo; binnen het DC Universum. Dit werd bevestigd door James Gunn, regisseur en producent van de DC-films, via een Instagram-post.&#xA;Gunn deelde een screenshot van een artikel van Deadline waarin het nieuws werd aangekondigd, en schreef in zijn post: &amp;ldquo;Dit klopt. Milly is een fantastisch getalenteerde jonge actrice en ik ben ontzettend enthousiast dat ze deel uitmaakt van het DCU.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ricky Stanicky: Een Terugkeer naar Rauwe Komedie met Zac Efron en John Cena</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/ricky-stanicky-een-terugkeer-naar-rauwe-komedie-met-zac-efron-en-john-cena/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/ricky-stanicky-een-terugkeer-naar-rauwe-komedie-met-zac-efron-en-john-cena/</guid>
      <description>Peter Farrelly maakte naam in Hollywood door de regie te voeren over rauwe komedies zoals &amp;ldquo;Dumb and Dumber&amp;rdquo; en &amp;ldquo;There&amp;rsquo;s Something About Mary&amp;rdquo;, samen met zijn broer Bobby Farrelly. Sinds hij solo is gegaan, heeft Peter Farrelly zich echter gericht op meer serieuze projecten, zoals de Oscar-winnende film &amp;ldquo;Green Book&amp;rdquo;. Maar nu is hij terug met een R-rated komedie genaamd &amp;ldquo;Ricky Stanicky&amp;rdquo;. Met een sterrencast en een absurde premisse lijkt het een eerbetoon aan het verleden op alle denkbare manieren.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ben Affleck en Matt Damon herenigen zich voor Netflix misdaadthriller &#34;Animals&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/ben-affleck-en-matt-damon-herenigen-zich-voor-netflix-misdaadthriller-animals/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/ben-affleck-en-matt-damon-herenigen-zich-voor-netflix-misdaadthriller-animals/</guid>
      <description>Ben Affleck en Matt Damon, het befaamde duo dat in 1997 een Oscar won voor het beste originele scenario met &amp;ldquo;Good Will Hunting&amp;rdquo;, slaan opnieuw de handen ineen voor een nieuwe misdaadthriller genaamd &amp;ldquo;Animals&amp;rdquo;. De film, geregisseerd door Ben Affleck en met Matt Damon in de hoofdrol, is recentelijk overgenomen door Netflix.&#xA;Na hun succesvolle samenwerking aan &amp;ldquo;Good Will Hunting&amp;rdquo; hebben Ben Affleck en Matt Damon verschillende keren zij aan zij gestaan, zij het voornamelijk in films van regisseur Kevin Smith, zoals &amp;ldquo;Dogma&amp;rdquo; uit 1999 en &amp;ldquo;Jay and Silent Bob Strike Back&amp;rdquo; uit 2001.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jake Gyllenhaal schittert in de nieuwe &#34;Road House&#34; remake: Eerste blik op de film</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jake-gyllenhaal-schittert-in-de-nieuwe-road-house-remake-eerste-blik-op-de-film/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jake-gyllenhaal-schittert-in-de-nieuwe-road-house-remake-eerste-blik-op-de-film/</guid>
      <description>Een moderne kijk op een actieklassieker De langverwachte reboot van de iconische jaren 80 actiefilm &amp;ldquo;Road House&amp;rdquo; is eindelijk hier, en niemand minder dan Jake Gyllenhaal neemt de hoofdrol op zich. In deze moderne versie van de film kruipt Gyllenhaal in de huid van Elwood Dalton, een voormalige UFC-vechter die als uitsmijter werkt in een roadhouse in de Florida Keys. De originele film uit 1989, met Patrick Swayze in de hoofdrol, werd een cultklassieker en het is interessant om te zien hoe Gyllenhaal zijn eigen draai aan dit iconische personage geeft.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Scott Stuber Verlaat Netflix om Eigen Mediabedrijf te Starten</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/scott-stuber-verlaat-netflix-om-eigen-mediabedrijf-te-starten/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/scott-stuber-verlaat-netflix-om-eigen-mediabedrijf-te-starten/</guid>
      <description>Scott Stuber, de voorzitter van de filmafdeling van Netflix sinds 2017, verlaat het streamingplatform in maart om zijn eigen mediabedrijf te beginnen. Het vertrek van Stuber komt niet als een verrassing, aangezien er al geruime tijd geruchten waren dat hij een andere visie had dan de leidinggevenden bij Netflix.&#xA;Stuber zal blijven om de overgang te begeleiden, waarna Chief Content Officer Bela Bajaria de zaken zal overzien totdat er een permanente vervanger is gevonden.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Marvel&#39;s Daredevil: Born Again brengt Bullseye terug</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/marvels-daredevil-born-again-brengt-bullseye-terug/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/marvels-daredevil-born-again-brengt-bullseye-terug/</guid>
      <description>Marvel Studios maakt duidelijk dat ze zich blijven verbinden met het Marvel Netflix-universum van streaming shows. Volgens ComicBook.com zal de volgende op de reünie tour voor &amp;ldquo;Daredevil: Born Again&amp;rdquo; niemand minder zijn dan de imposter van de Duivel van Hell&amp;rsquo;s Kitchen, Bullseye, gespeeld door Wilson Bethel in seizoen 3 van &amp;ldquo;Daredevil.&amp;rdquo; Er is nog onduidelijkheid over de omvang van zijn rol in de herziene serie.&#xA;Fans zullen zich herinneren dat het getergde personage Benjamin Poindexter een integrale rol speelde in de strijd tussen Matt Murdock en Wilson &amp;ldquo;Kingpin&amp;rdquo; Fisk in de Netflix-serie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>John Boyega zal schitteren in The Book of Eli prequel serie</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-zal-schitteren-in-the-book-of-eli-prequel-serie/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-zal-schitteren-in-the-book-of-eli-prequel-serie/</guid>
      <description>De bekende acteur John Boyega zal de hoofdrol spelen en optreden als uitvoerend producent in een TV-serie die dient als prequel op de post-apocalyptische actiefilm uit 2010, genaamd The Book of Eli. Dit meldt Deadline. Boyega zal een jongere versie van het personage Eli spelen, dat oorspronkelijk vertolkt werd door Denzel Washington. De serie wordt ontwikkeld door Gary Whitta, de schrijver van de originele film, en geregisseerd door de Hughes-broers, die tevens als uitvoerend producenten betrokken zullen zijn.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nominaties voor de 96e Academy Awards bekendgemaakt</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nominaties-voor-de-96e-academy-awards-bekendgemaakt/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nominaties-voor-de-96e-academy-awards-bekendgemaakt/</guid>
      <description>Op dinsdagochtend zijn de nominaties voor de 96e Academy Awards aangekondigd. Dit jaar kwamen 321 speelfilms in aanmerking voor de Oscars, waarvan 265 films in aanmerking kwamen voor de categorie Beste Film.&#xA;Geen Beste Film nominatie voor Spider-Man: Across the Spider-Verse? Wanneer zal Hollywood leren dat animatie/superhero films soms de beste films van het jaar zijn?&#xA;Nominaties Hieronder volgt de complete lijst met genomineerden:&#xA;Beste Film American Fiction Anatomy of a Fall Barbie The Holdovers Killers of the Flower Moon Maestro Oppenheimer Past Lives Poor Things The Zone of Interest Beste Actrice Annette Bening (Nyad) Lily Gladstone (Killers of the Flower Moon) Sandra Hüller (Anatomy of a Fall) Carey Mulligan (Maestro) Emma Stone (Poor Things) Beste Acteur Bradley Cooper (Maestro) Colman Domingo (Rustin) Paul Giamatti (The Holdovers) Cillian Murphy (Oppenheimer) Jeffrey Wright (American Fiction) Beste Vrouwelijke Bijrol Emily Blunt (Oppenheimer) Danielle Brooks (The Color Purple) America Ferrera (Barbie) Jodie Foster (Nyad) Da&amp;rsquo;Vine Joy Randolph (The Holdovers) Beste Mannelijke Bijrol Sterling K.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Waitress the Broadway Musical</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/waitress-the-broadway-musical/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/waitress-the-broadway-musical/</guid>
      <description>Met een hardverwarmend verhaal met voldoende humor om niet uit te draaien in een tragedie is Waitress een aanrader voor iedereen die van Broadway musicals houdt. Het acteerwerk is leuk en de muziek van Sara Bareilles zal je ongetwijfeld raken en bijblijven.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe Jurassic World-film in de maak door originele Jurassic Park-schrijver David Koepp</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-jurassic-world-film-in-de-maak-door-originele-jurassic-park-schrijver-david-koepp/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-jurassic-world-film-in-de-maak-door-originele-jurassic-park-schrijver-david-koepp/</guid>
      <description>David Koepp, bekend als de oorspronkelijke schrijver van &amp;ldquo;Jurassic Park&amp;rdquo;, maakt zijn terugkeer in de dinosauriër-gevulde wereld met een nieuwe film in de &amp;ldquo;Jurassic World&amp;rdquo; serie. Deze ontwikkeling, onthuld door The Hollywood Reporter, duidt op een voortzetting van de franchise, ondanks de afsluiting van de &amp;ldquo;Jurassic World&amp;rdquo;-trilogie in 2022 met &amp;ldquo;Jurassic World Dominion&amp;rdquo;. Universal Pictures heeft plannen voor een release in 2025, en Frank Marshall bevestigt zijn rol als producent.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Andor-acteur Varada Sethu gecast als nieuwe companion in Doctor Who</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/andor-acteur-varada-sethu-gecast-als-nieuwe-companion-in-doctor-who/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/andor-acteur-varada-sethu-gecast-als-nieuwe-companion-in-doctor-who/</guid>
      <description>De populaire Britse sciencefictionserie &amp;ldquo;Doctor Who&amp;rdquo; staat bekend om zijn constante veranderingen, maar het is ongebruikelijk dat nieuws van verandering zo snel op elkaar volgt. Onlangs werd aangekondigd dat de nieuwe companion Ruby Sunday (gespeeld door Millie Gibson), die net geïntroduceerd werd in de recente kerstspecial &amp;ldquo;The Church of Ruby Road,&amp;rdquo; al na één seizoen vervangen zal worden. Volgens Variety zal Varada Sethu de rol van de nieuwe companion op zich nemen in seizoen 15, waarin ze samenwerkt met de huidige Doctor gespeeld door Ncuti Gatwa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>I.S.S.: Indie Sci-Fi thriller met Ariana Debose maakt bescheiden impact aan de Box Office</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/iss-indie-sci-fi-thriller-met-ariana-debose-maakt-bescheiden-impact-aan-de-box-office/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/iss-indie-sci-fi-thriller-met-ariana-debose-maakt-bescheiden-impact-aan-de-box-office/</guid>
      <description>De eerste maand van het jaar in Hollywood, januari, wordt vaak gezien als een periode waarin filmstudio&amp;rsquo;s werken met lage verwachtingen, bekend als de &amp;ldquo;dumpmaand&amp;rdquo;. Desondanks zijn er films die tegen alle verwachtingen in succesvol blijken te zijn, zoals &amp;ldquo;American Sniper&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Bad Boys for Life&amp;rdquo;, en &amp;ldquo;M3GAN&amp;rdquo; van het afgelopen jaar, dankzij minimale concurrentie. De meest recente grote release, de sciencefictionthriller &amp;ldquo;I.S.S.&amp;rdquo; met Ariana Debose (&amp;ldquo;West Side Story&amp;rdquo;) en regisseur Gabriela Cowperthwaite (&amp;ldquo;Blackfish&amp;rdquo;), lijkt echter een typisch voorbeeld van een film uit deze periode.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Alec Baldwin nu toch aangeklaagd voor doodslag op filmset &#34;Rust&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/alec-baldwin-nu-toch-aangeklaagd-voor-doodslag-op-filmset-rust/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/alec-baldwin-nu-toch-aangeklaagd-voor-doodslag-op-filmset-rust/</guid>
      <description>Alec Baldwin is door een jury aangeklaagd wegens doodslag, waarbij het Openbaar Ministerie de acteur opnieuw verantwoordelijk wil stellen voor het overlijden van cinematograaf Halyna Hutchins op de filmset van &amp;ldquo;Rust&amp;rdquo;.&#xA;Baldwin, 65 jaar oud, werd aanvankelijk in januari 2023 beschuldigd in deze zaak. Maar de aanklachten werden drie maanden later ingetrokken, nadat het verdedigingsteam van Baldwin vragen had gesteld over de vraag of zijn Colt .45 naar behoren functioneerde toen er een schot afging.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe film &#34;SNL 1975&#34; werpt licht op de oorsprong van Saturday Night Live</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-film-snl-1975-werpt-licht-op-de-oorsprong-van-saturday-night-live/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-film-snl-1975-werpt-licht-op-de-oorsprong-van-saturday-night-live/</guid>
      <description>De wereldberoemde sketchcomedyserie &amp;ldquo;Saturday Night Live&amp;rdquo; heeft al bijna vijftig seizoenen lang een trouwe schare fans. Maar er staat nog iets groots te gebeuren: het vieren van het 50-jarig jubileum van de show, dat dit najaar plaatsvindt. Hoewel er geruchten zijn dat de bedenker en langdurige uitvoerend producent van &amp;ldquo;SNL,&amp;rdquo; Lorne Michaels, mogelijk aftreedt na afloop van het 50e seizoen, is hier nog geen bevestiging van gekomen. Tina Fey lijkt echter klaar te staan om de rol over te nemen als dat gebeurt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Indiana Jones and the Great Circle: Nieuwe first-person videogame zet spelers in de schoenen van Indy</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/indiana-jones-and-the-great-circle-nieuwe-first-person-videogame-zet-spelers-in-de-schoenen-van-indy/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/indiana-jones-and-the-great-circle-nieuwe-first-person-videogame-zet-spelers-in-de-schoenen-van-indy/</guid>
      <description>Na lang wachten heeft Bethesda samen met Lucasfilm Games eindelijk de sluier opgelicht van de langverwachte &amp;ldquo;Indiana Jones&amp;rdquo; videogame. Tijdens het Xbox Developer Direct-evenement is de eerste gameplaytrailer onthuld voor &amp;ldquo;Indiana Jones en de Great Circle.&amp;rdquo; We hadden zelfs nog geen titel, dus dit is al een openbaring op zich. Maar er valt nog veel meer te ontdekken, te beginnen met de bovenstaande trailer.&#xA;Bethesda kondigde de game oorspronkelijk aan in 2021 met een korte teaservideo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Succession en The Bear grote winnaars op de 2024 Emmys</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/succession-en-the-bear-grote-winnaars-op-de-2024-emmys/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/succession-en-the-bear-grote-winnaars-op-de-2024-emmys/</guid>
      <description>Op maandagavond werden in Los Angeles de 75e Primetime Emmy Awards uitgereikt, ter ere van het beste op televisiegebied. Anthony Anderson, bekend van &amp;ldquo;Black-ish&amp;rdquo;, presenteerde de ceremonie voor de eerste keer.&#xA;&amp;ldquo;Succession&amp;rdquo; Grootste Winnaar &amp;ldquo;Succession&amp;rdquo; leidde de nominaties met 27 voor zijn vierde en laatste seizoen, en won opnieuw de begeerde prijs voor uitstekende dramaserie, ditmaal voor de derde keer. Acteurs Matthew Macfayden, Sarah Snook en Kieran Culkin vielen ook in de prijzen voor hun vertolkingen in de show.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Argyle keert niet terug voor seizoen 5 van Stranger Things</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/argyle-keert-niet-terug-voor-seizoen-5-van-stranger-things/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/argyle-keert-niet-terug-voor-seizoen-5-van-stranger-things/</guid>
      <description>Het laatste seizoen van &amp;ldquo;Stranger Things&amp;rdquo; moet het stellen zonder een teamlid: acteur Eduardo Franco heeft onlangs bevestigd aan &amp;ldquo;The Steve Varley Show&amp;rdquo; (via ScreenRant) dat zijn personage, de stoner Argyle, niet zal terugkeren voor seizoen 5. &amp;ldquo;Ik heb nooit een telefoontje gekregen, dus ja, dat is het,&amp;rdquo; vertelde Franco aan Varley nadat de presentator fanbezorgdheden had genoemd over het ontbreken van Argyle op de eerste castfoto voor het nieuwe seizoen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Saltburn</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/saltburn/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/saltburn/</guid>
      <description>Saltburn is een deftige film die misschien een beetje overhyped werd door sociale media. De acteerprestaties zijn goed, de beeldvoering is prachtig en uniek maar het verhaal is jammer genoeg voorspelbaar en niet voldoende onderbouwd.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Maggie Gyllenhaal&#39;s Frankenstein film verzamelt een van de beste casts van 2024</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/maggie-gyllenhaals-frankenstein-film-verzamelt-een-van-de-beste-casts-van-2024/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/maggie-gyllenhaals-frankenstein-film-verzamelt-een-van-de-beste-casts-van-2024/</guid>
      <description>Het is officieel: Frankenstein-koorts heeft de entertainmentindustrie in zijn greep! Als eerste hebben we een van de meest verwachte films van 2024 volgens /Film: &amp;ldquo;Lisa Frankenstein&amp;rdquo;, geregisseerd door Zelda Williams en geschreven door Diablo Cody, met in de hoofdrol Kathryn Newton en Cole Sprouse, bekend als Jughead Jones uit &amp;ldquo;Riverdale&amp;rdquo;, in de rol van een gereanimeerd lijk. Elders staat Guillermo del Toro op het punt om zijn lang gekoesterde droom te verwezenlijken om Mary Shelley&amp;rsquo;s gotische literaire sci-fi horror meesterwerk &amp;ldquo;Frankenstein; or, The Modern Prometheus&amp;rdquo; te verfilmen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mean Girls musical remake heerst als populaire tiener in de Box Office met een openingsweekend van $31 miljoen</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/mean-girls-musical-remake-heerst-als-populaire-tiener-in-de-box-office-met-een-openingsweekend-van-31-miljoen/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/mean-girls-musical-remake-heerst-als-populaire-tiener-in-de-box-office-met-een-openingsweekend-van-31-miljoen/</guid>
      <description>Bijna 20 jaar nadat de originele &amp;ldquo;Mean Girls&amp;rdquo; in de bioscoop verscheen, zijn de Plastic Girls weer terug om opnieuw de box office te domineren. De 2024 editie van &amp;ldquo;Mean Girls&amp;rdquo; heeft nieuwe castleden die in de originele rollen spelen, maar dit keer zingen ze meer dan alleen &amp;ldquo;Jingle Bell Rock&amp;rdquo;, aangezien de film specifiek een bewerking is van de &amp;ldquo;Mean Girls&amp;rdquo; toneelmusical uit 2017.&#xA;&amp;ldquo;Mean Girls&amp;rdquo; zal met afstand de eerste plaats innemen, met een geschatte opbrengst van $31,5 miljoen tijdens het vierdaagse Martin Luther King Jr.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix kondigt nieuwe Fear Street-film aan gebaseerd op R.L. Stine&#39;s The Prom Queen</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/netflix-kondigt-nieuwe-fear-street-film-aan-gebaseerd-op-rl-stines-the-prom-queen/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/netflix-kondigt-nieuwe-fear-street-film-aan-gebaseerd-op-rl-stines-the-prom-queen/</guid>
      <description>Netflix blijft het populaire Fear Street-universum van R.L. Stine verkennen met een nieuwe film. Na het succes van de &amp;ldquo;Cheerleaders&amp;rdquo;-trilogie in 2021 kondigde Stine zelf aan dat er een nieuwe standalone film wordt ontwikkeld gebaseerd op zijn boek &amp;ldquo;The Prom Queen&amp;rdquo;. Fans van Stine en de Fear Street-serie werden verheugd door deze aankondiging, die hij deelde via X/Twitter.&#xA;Een dodelijke prom night in Shadyside &amp;ldquo;The Prom Queen&amp;rdquo; uit 1992 speelt zich opnieuw af in het toepasselijk genaamde stadje Shadyside.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jonathan Majors niet meer betrokken bij de film over Dennis Rodman</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-niet-meer-betrokken-bij-de-film-over-dennis-rodman/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-niet-meer-betrokken-bij-de-film-over-dennis-rodman/</guid>
      <description>Jonathan Majors zal niet langer de rol van Dennis Rodman spelen in de aankomende film, zo vertelt een bron aan CNN. Hoewel de acteur officieel nog niet is verwijderd van het project - dat voorlopig de titel &amp;ldquo;48 Hours in Vegas&amp;rdquo; draagt - wordt er gezegd dat de film zonder Majors wordt aangeboden, nadat het oorspronkelijke project dreigde uit het budget te lopen. Zoals een bron het verwoordde: &amp;ldquo;Ik kan me niet voorstellen dat dit doorgaat met Jonathan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Komt het langverwachte vervolg op Edge of Tomorrow er dan toch eindelijk?</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/komt-het-langverwachte-vervolg-op-edge-of-tomorrow-er-dan-toch-eindelijk/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/komt-het-langverwachte-vervolg-op-edge-of-tomorrow-er-dan-toch-eindelijk/</guid>
      <description>Het is bijna tien jaar geleden sinds het succesvolle sciencefiction-film &amp;ldquo;Edge of Tomorrow&amp;rdquo; (ook bekend als Live, Die, Repeat) uitkwam. Met Tom Cruise en Emily Blunt in de hoofdrollen vergaarde de film een toegewijde fanbase en liet het publiek verlangend uitkijken naar een vervolg. Hoewel de originele film matig succesvol was aan de box office, is de populariteit in de loop der jaren gegroeid, waardoor er steeds meer vraag is naar een vervolg op het verhaal.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danny Boyle en Alex Garland herenigen zich voor langverwachte horrorsequel, 28 Years Later</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/danny-boyle-en-alex-garland-herenigen-zich-voor-langverwachte-horrorsequel-28-years-later/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/danny-boyle-en-alex-garland-herenigen-zich-voor-langverwachte-horrorsequel-28-years-later/</guid>
      <description>In 2002, de Britse filmindustrie werd opgeschud door de samenwerking van Danny Boyle en Alex Garland in de creatie van de horrorfilm &amp;ldquo;28 Days Later&amp;rdquo;. Deze film had een blijvende impact op het zombiegenre. De discussie of de met een virus geïnfecteerde personages in de film echte zombies waren, is inmiddels even achterhaald als het debat of &amp;ldquo;Die Hard&amp;rdquo; als kerstfilm beschouwd moet worden. Deze film combineerde de maatschappijkritiek van George A.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe Star Trek film met Black Mirror en Andor regisseur</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-star-trek-film-met-black-mirror-en-andor-regisseur/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-star-trek-film-met-black-mirror-en-andor-regisseur/</guid>
      <description>Paramount Pictures heeft aangekondigd dat er een nieuwe &amp;ldquo;Star Trek&amp;rdquo; film in productie is, onder leiding van regisseur Toby Haynes. Haynes is bekend van zijn werk aan de populaire televisieseries &amp;ldquo;Black Mirror&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Andor&amp;rdquo;. Het zal de eerste &amp;ldquo;Star Trek&amp;rdquo; film zijn sinds de release van &amp;ldquo;Star Trek Beyond&amp;rdquo; in 2016. De film wordt geproduceerd door J.J. Abrams&amp;rsquo; productiemaatschappij Bad Robot en geschreven door Seth Grahame-Smith.&#xA;Het plot van de nieuwe film wordt nog geheim gehouden, maar het is duidelijk dat het verhaal zich vele jaren voor de gebeurtenissen in de originele &amp;ldquo;Star Trek&amp;rdquo; film uit 2009 zal afspelen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Avatar sequels hervatten binnenkort de opnames, vierde film maakt grote tijdsprong</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/avatar-sequels-hervatten-binnenkort-de-opnames-vierde-film-maakt-grote-tijdsprong/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/avatar-sequels-hervatten-binnenkort-de-opnames-vierde-film-maakt-grote-tijdsprong/</guid>
      <description>James Cameron en zijn team keren terug naar Pandora nu de opnames van de langverwachte Avatar-sequels binnenkort worden hervat. Dit nieuws komt van acteur Sam Worthington, die bevestigde in een interview dat de cast over slechts een maand weer aan de slag gaat met het volgende deel in de fantasy-sciencefictionfranchise. Worthington is enthousiast over het project en verklaarde dat het groter zal zijn dan iedereen zich kan voorstellen.&#xA;De Avatar-franchise is een enorm succes geweest, met de eerste film als de meest succesvolle film ooit en het vervolg, Avatar: The Way of Water, die ook enorm succesvol werd.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Remake van The Blob in de maak onder regie van David Bruckner</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/remake-van-the-blob-in-de-maak-onder-regie-van-david-bruckner/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/remake-van-the-blob-in-de-maak-onder-regie-van-david-bruckner/</guid>
      <description>David Bruckner, bekend van zijn werk aan de Hellraiser-reboot, is gekozen om een nieuwe versie van The Blob te schrijven en regisseren voor Warner Bros. Dit werd gemeld door The Wrap.&#xA;Bruckner heeft onlangs zijn vaardigheden als horrorfilmmaker bewezen met de reboot van Hellraiser in 2022, die rechtstreeks op Hulu werd uitgebracht. Zijn interpretatie van de klassieker werd goed ontvangen en wordt beschouwd als een van de betere horrorfilms van het jaar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Warner Bros. sluit deal met legende Tom Cruise</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/warner-bros-sluit-deal-met-legende-tom-cruise/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/warner-bros-sluit-deal-met-legende-tom-cruise/</guid>
      <description>De Co-Voorzitters- en CEO&amp;rsquo;s van Warner Bros. Motion Picture Group, Michael De Luca en Pam Abdy, hebben aangekondigd dat ze gezamenlijk originele bioscoopfilms gaan ontwikkelen en produceren (zowel originele als binnen franchises) waarin Cruise de hoofdrol zal spelen vanaf 2024. Ze zijn een nieuwe &amp;ldquo;strategische samenwerking&amp;rdquo; aangegaan. Cruise en zijn productiebedrijf zullen kantoren hebben op het Warner Bros. Discovery-complex in Burbank.&#xA;Deze samenwerking betekent een terugkeer naar Warner Bros. voor Cruise, wiens filmografie met de studio films omvat zoals &amp;ldquo;Edge of Tomorrow,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Rock of Ages,&amp;rdquo; &amp;ldquo;The Last Samurai,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Magnolia,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Eyes Wide Shut,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Interview with the Vampire,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Risky Business,&amp;rdquo; en &amp;ldquo;The Outsiders.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blumhouse werkt aan Five Nights at Freddy&#39;s 2, volgens acteur Josh Hutcherson</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/blumhouse-werkt-aan-five-nights-at-freddys-2-volgens-acteur-josh-hutcherson/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/blumhouse-werkt-aan-five-nights-at-freddys-2-volgens-acteur-josh-hutcherson/</guid>
      <description>Er komt een vervolg op de populaire horrorfilm &amp;ldquo;Five Nights at Freddy&amp;rsquo;s&amp;rdquo;, zo blijkt uit een recent interview met acteur Josh Hutcherson. Hoewel er nog geen officiële aankondiging is gedaan, deelde Hutcherson mee dat er momenteel wordt gewerkt aan het verhaal voor &amp;ldquo;Five Nights at Freddy&amp;rsquo;s 2&amp;rdquo; en dat de studio snel stappen wil zetten om het project van de grond te krijgen.&#xA;Hutcherson sprak onlangs met Variety tijdens de promotie van zijn nieuwe film &amp;ldquo;The Beekeeper&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Productie van het vijfde en laatste seizoen van Stranger Things gestart</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/productie-van-het-vijfde-en-laatste-seizoen-van-stranger-things-gestart/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/productie-van-het-vijfde-en-laatste-seizoen-van-stranger-things-gestart/</guid>
      <description>Netflix heeft officieel aangekondigd dat de productie van het vijfde en laatste seizoen van de geliefde sci-fi serie van start is gegaan.&#xA;Naast de langverwachte aankondiging deelde de streamingdienst ook een foto van de cast van de jaren 80-serie, waaronder Millie Bobby Brown, David Harbour en Winona Ryder. Ze zijn opnieuw samengekomen in een kamer verlicht door een gloeiend neon &amp;ldquo;5&amp;rdquo; teken.&#xA;De castfoto bevat ook sterren zoals Caleb McLaughlin, Gaten Matarazzo, Noah Schnapp, Joe Keery, Maya Hawke, Natalia Dyer, Charlie Heaton, Sadie Sink, Priah Ferguson, Cara Buono, Amybeth McNulty, Brett Gelman en Finn Wolfhard, die een script lijkt vast te houden.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Live-action versie van How to Train Your Dragon brengt Gerard Butler terug als Stoick de Dappere Viking</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/live-action-versie-van-how-to-train-your-dragon-brengt-gerard-butler-terug-als-stoick-de-dappere-viking/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/live-action-versie-van-how-to-train-your-dragon-brengt-gerard-butler-terug-als-stoick-de-dappere-viking/</guid>
      <description>Gerard Butler zal opnieuw in de huid kruipen van Stoick de Dappere Viking in de live-action remake van de populaire animatiefilm &amp;ldquo;How to Train Your Dragon&amp;rdquo;. Dit nieuws is bevestigd door EW. Butler is de eerste castlid uit de oorspronkelijke film die terugkeert voor de live-action versie, waarbij hij weer samenwerkt met regisseur Dean DeBlois, die verantwoordelijk is voor het schrijven, regisseren en produceren van deze nieuwe film. Butler zal herenigd worden met de eerder aangekondigde sterren Mason Thames en Nico Parker, die de rollen van Hiccup en Astrid zullen spelen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ridley Scott&#39;s Film Napoleon behaalt een belangrijke mijlpaal van $200 miljoen aan wereldwijde opbrengsten</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/ridley-scotts-film-napoleon-behaalt-een-belangrijke-mijlpaal-van-200-miljoen-aan-wereldwijde-opbrengsten/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/ridley-scotts-film-napoleon-behaalt-een-belangrijke-mijlpaal-van-200-miljoen-aan-wereldwijde-opbrengsten/</guid>
      <description>Ridley Scott&amp;rsquo;s film &amp;ldquo;Napoleon&amp;rdquo; heeft de mijlpaal van $200 miljoen aan wereldwijde kassa-opbrengsten bereikt. Deze biografische film, met Joaquin Phoenix in de hoofdrol, heeft deze prestatie behaald met inbegrip van de cijfers van dinsdag. De film, geproduceerd door Apple Original Films en gedistribueerd door Sony Pictures, maakte zijn debuut tijdens de Thanksgiving-periode en overtrof de verwachtingen met een wereldwijde opening van $78,8 miljoen.&#xA;Het succes van &amp;ldquo;Napoleon&amp;rdquo; is voornamelijk te danken aan de internationale markten, waarbij de film $141,1 miljoen heeft bijgedragen aan het totale wereldwijde bedrag.</description>
    </item>
    <item>
      <title>The First Omen: Een Sinistere Prequel van een horror klassieker</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/the-first-omen-een-sinistere-prequel-van-een-horror-klassieker/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/the-first-omen-een-sinistere-prequel-van-een-horror-klassieker/</guid>
      <description>Er is een nieuwe prequel op komst van de bekende horrorfilm &amp;ldquo;The Omen,&amp;rdquo; genaamd &amp;ldquo;The First Omen.&amp;rdquo; Deze film neemt ons mee terug naar de oorsprong van het sinistere verhaal en belooft een huiveringwekkend avontuur. In &amp;ldquo;The First Omen&amp;rdquo; volgen we een jonge Amerikaanse vrouw (gespeeld door Nell Tiger Free) die naar Rome wordt gestuurd om haar leven in dienst van de kerk te beginnen. Echter, al snel wordt zij geconfronteerd met een duisternis die haar eigen geloof doet wankelen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>De trailers van onze meest verwachte films van 2024</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/de-trailers-van-onze-meest-verwachte-films-van-2024/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/de-trailers-van-onze-meest-verwachte-films-van-2024/</guid>
      <description>De Cinematen hebben het komende jaar overlopen! Hier kan je de trailer bekijken van de films die ze bespreken.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jack Black gecast in Minecraft film</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jack-black-gecast-in-minecraft-film/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jack-black-gecast-in-minecraft-film/</guid>
      <description>Jack Black heeft zich officieel aangesloten bij de cast van de live-action film &amp;ldquo;Minecraft&amp;rdquo;. De verfilming van de populaire videospelserie zal ook sterren als Jason Momoa, Emma Myers en Danielle Brooks bevatten. Onder regie van Jared Hess zal de productie binnenkort van start gaan in Nieuw-Zeeland. De film wordt geproduceerd door Warner Bros. en Legendary met een release op 4 april 2025.&#xA;&amp;ldquo;Minecraft&amp;rdquo;, dat debuteerde in 2011, is een van de bestverkopende videospellen aller tijden en heeft meer dan 140 miljoen maandelijkse gebruikers.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Steven Yeun niet langer te zien in Marvel&#39;s Thunderbolts</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/steven-yeun-niet-langer-te-zien-in-marvels-thunderbolts/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/steven-yeun-niet-langer-te-zien-in-marvels-thunderbolts/</guid>
      <description>Deze week kwam het nieuws naar buiten dat acteur Steven Yeun niet langer te zien zal zijn in Marvel&amp;rsquo;s Thunderbolts. Het nieuws werd bevestigd nadat de productie van de film werd uitgesteld als gevolg van de stakingen van WGA en SAG-AFTRA, zo meldt Deadline.&#xA;Eerder werd gemeld dat Yeun een rol zou spelen in de film, hoewel Marvel dit nooit officieel heeft bevestigd. Hij werd verwacht samen te spelen met acteurs als Florence Pugh, David Harbour, Sebastian Stan en Wyatt Russell, die wel al tijdens de D23-presentatie in 2022 als hoofdcast waren aangekondigd.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lee Sun-kyun, Acteur van &#34;Parasite,&#34; Overleden op 48-jarige Leeftijd</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/lee-sun-kyun-acteur-van-parasite-overleden-op-48-jarige-leeftijd/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/lee-sun-kyun-acteur-van-parasite-overleden-op-48-jarige-leeftijd/</guid>
      <description>De Zuid-Koreaanse acteur Lee Sun-kyun, vooral bekend van zijn rol in de met een Oscar bekroonde film &amp;ldquo;Parasite,&amp;rdquo; is op 48-jarige leeftijd dood aangetroffen in een auto in Seoul. De acteur stond onder onderzoek vanwege vermeend drugsgebruik, en zijn overlijden wordt behandeld als zelfdoding.&#xA;Lee werd bewusteloos aangetroffen in een geparkeerde auto in Noord-Seoul. Op de passagiersstoel werd een houtskoolbriket gevonden, welke fatale koolmonoxidevergiftiging kan veroorzaken. Hoewel de politie de officiële doodsoorzaak niet heeft bekendgemaakt, had de manager van de acteur eerder aan de politie gemeld dat Lee van huis was vertrokken nadat hij een bericht had achtergelaten dat leek op een zelfmoordbrief.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Please Don&#39;t Destroy the Treasure of Foggy Mountain</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/please-dont-destroy-the-treasure-of-foggy-mountain/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/please-dont-destroy-the-treasure-of-foggy-mountain/</guid>
      <description>Het comedy trio Please Don&amp;rsquo;t Destroy is in Amerika veel populariteit aan het winnen en deze film toont perfect aan waarom. Hoewel het verhaal miscchien wat aan de simpele kant is, zijn de comedysketches en moppen er wel in overvloed wat zorgt voor een zeer amusante en grappige film met als kers op de taart Conon O Brien als plezante verrassing!</description>
    </item>
    <item>
      <title>The Hunger Games the Ballad of Songbirds and Snakes</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/the-hunger-games-the-ballad-of-songbirds-and-snakes/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/the-hunger-games-the-ballad-of-songbirds-and-snakes/</guid>
      <description>The Hunger Games: the Ballad of Songbirds and Snakes was een aangename watch. Hij was wel té lang voor het verhaal dat vertelt werd maar de acteerprestaties maakten dit over het algemeen wel goed en zorgde voor niet al te veel saaie momenten. Het was een goeie villian origin story vertelt vanuit het perspectief van de jongere jaren van een gekende villian.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Thanksgiving</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/thanksgiving-review/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/thanksgiving-review/</guid>
      <description>Een typische slasherfilm met amusante kills met hier en daar een verrasende verschijning. Het plot laat wel wat te wensen over en is lichtjes voorspelbaar maar de spanning en humor doet denken aan de Scream franchise. Misschien kan Thanksgiving de Scream-fakkel van jaarlijkse slasherreleases overnemen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Killers of the Flower Moon</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/killers-of-the-flower-moon/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/killers-of-the-flower-moon/</guid>
      <description>Killers of the Flower Moon is een lange maar prachtige vertelling over een vergeten (of verzwegen?) stukje Amerikaanse geschiedenis. De acteerprestaties zijn supergoed en wat tegenwoordig bijna verwacht wordt van een Scorsese film. Hoewel ik deze film niet snel een tweede keer zal opzetten is het wel een bijna verplichte watch voor filmfans die houden van historische vertellingen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aquaman and the Lost Kingdom teleurstellend bij de box office</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/aquaman-and-the-lost-kingdom-teleurstellend-bij-de-box-office/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/aquaman-and-the-lost-kingdom-teleurstellend-bij-de-box-office/</guid>
      <description>Het langverwachte vervolg op de DC Universe-film &amp;ldquo;Aquaman,&amp;rdquo; genaamd &amp;ldquo;Aquaman and the Lost Kingdom&amp;rdquo; is helaas niet met een knal van start gegaan aan de box office. De film, die het laatste deel markeert voordat de DC Universe wordt gereboot door de nieuwe leiding van DC Studios, James Gunn en Peter Safran, lijkt in lijn te liggen met andere recente teleurstellingen zoals &amp;ldquo;The Flash,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Blue Beetle,&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Shazam! Fury of the Gods.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Rebel Moon Part 1 Child of Fire</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/rebel-moon-part-1-child-of-fire/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/rebel-moon-part-1-child-of-fire/</guid>
      <description>Ik keek uit naar een nieuwe Science Fiction saga, eentje die Dune een gevecht voor de kijkcijfers kon geven. Blijkt dat gewoon hetzelfde verhaal als &amp;ldquo;The Seven Samurai&amp;rdquo; of &amp;ldquo;The Magnificent Seven&amp;rdquo; te nemen en er wat elementen uit Star Wars en mooie slowmotion beelden erdoor te mixen niet genoeg is hiervoor&amp;hellip; Who knew? Rebel Moon Part 1: A Child of Fire vond ik mooi gemaakt maar saai gesmaakt. Wanneer kwam Dune Part 2 nu ook weer uit?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Scream 7 in crisis, regisseur Christopher Landon stapt op</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/scream-7-in-crisis-regisseur-christopher-landon-stapt-op/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/scream-7-in-crisis-regisseur-christopher-landon-stapt-op/</guid>
      <description>Een nieuwe ontwikkeling in de &amp;ldquo;Scream&amp;rdquo; filmfranchise: regisseur Christopher Landon bevestigd dat hij niet langer de regisseur zal zijn van &amp;ldquo;Scream 7,&amp;rdquo; de langverwachte vervolgfilm die al eerder acteurs Melissa Barrera en Jenna Ortega verloor. &amp;ldquo;Ik denk dat nu het juiste moment is om aan te kondigen dat ik weken geleden officieel ben gestopt met Scream 7,&amp;rdquo; schreef de regisseur van &amp;ldquo;Freaky&amp;rdquo; vandaag in een bericht op X. &amp;ldquo;Dit zal sommigen teleurstellen en anderen verheugen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Emerald Fennells Zatanna film geannuleerd bij DC Studios</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/emerald-fennells-zatanna-film-geannuleerd-bij-dc-studios/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/emerald-fennells-zatanna-film-geannuleerd-bij-dc-studios/</guid>
      <description>Emerald Fennell heeft bevestigd dat haar geplande Zatanna-film voor DC Studios is geannuleerd. Fennell, bekend van haar werk aan &amp;ldquo;Promising Young Woman&amp;rdquo;, werd in 2021 aangekondigd als scenarioschrijver voor het project. Echter, met de grote veranderingen in het leiderschap bij DC Studios en de herstructurering van plannen door James Gunn en Peter Safran, is het project geschrapt. Fennell gaf haar interesse in het superheldengenre toe, maar benadrukte dat het niet haar natuurlijke voorkeur heeft.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kan The Color Purple de grote kerstkaskraker worden in de bioscoop?</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/kan-the-color-purple-de-grote-kerstkaskraker-worden-in-de-bioscoop/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/kan-the-color-purple-de-grote-kerstkaskraker-worden-in-de-bioscoop/</guid>
      <description>Jaarlijks kijken bioscoopgangers uit naar de feestdagen voor de grote filmreleases. Deze films zijn vaak zware hitters in de awardrace of grote studioblockbusters, soms beide. Dit jaar valt &amp;ldquo;The Color Purple&amp;rdquo; in de laatste categorie, geproduceerd door Warner Bros. niet alleen als een Oscar-kandidaat maar ook als een potentiële kaskraker.&#xA;Blitz Bazawule&amp;rsquo;s grootschalige muzikale adaptatie van &amp;ldquo;The Color Purple&amp;rdquo; is gepland om te debuteren op Eerste Kerstdag. De film, die concurreert met een reeks andere grote releases zoals &amp;ldquo;Aquaman and the Lost Kingdom&amp;rdquo; en &amp;ldquo;The Iron Claw&amp;rdquo;, wordt geprezen om zijn ensemblecast en heeft reeds hoge verwachtingen gewekt met een solide openingsprognose.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vin Diesel beschuldigd van seksueel geweld door voormalige assistent op Fast Five</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/vin-diesel-beschuldigd-van-seksueel-geweld-door-voormalige-assistent-op-fast-five/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/vin-diesel-beschuldigd-van-seksueel-geweld-door-voormalige-assistent-op-fast-five/</guid>
      <description>Vin Diesel, de bekende acteur uit filmreeksen als &amp;ldquo;Fast and Furious&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Chronicles of Riddick&amp;rdquo; en &amp;ldquo;XXX&amp;rdquo;, staat centraal in juridische beschuldigingen aangevoerd door Asta Jonasson, een ex-productieassistent bij zijn bedrijf One Race. Jonasson klaagt Diesel aan voor meerdere overtredingen waaronder seksueel geweld en genderdiscriminatie. De aanklacht, ingediend in Los Angeles en uitgelicht door Vanity Fair, omvat ook beschuldigingen van emotionele mishandeling, een vijandige werkomgeving, onwettig ontslag, en pogingen tot rechtsgangbelemmering.</description>
    </item>
    <item>
      <title>John Boyega Heeft Geen Interesse in het Vervangen van Jonathan Majors als Marvels Nieuwe Kang</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-heeft-geen-interesse-in-het-vervangen-van-jonathan-majors-als-marvels-nieuwe-kang/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-heeft-geen-interesse-in-het-vervangen-van-jonathan-majors-als-marvels-nieuwe-kang/</guid>
      <description>De recente veroordeling van acteur Jonathan Majors wegens intimidatie en mishandeling in de derde graad heeft hem zijn rol als Kang the Conqueror bij Marvel Studios gekost. Majors, die de rol van deze superschurk al speelde in &amp;ldquo;Ant-Man and the Wasp: Quantumania&amp;rdquo; uit 2023, zou oorspronkelijk verschillende versies van Kang vertolken, aangezien het personage in staat is om tussen tijdlijnen en dimensies te reizen. Hij verscheen ook in de tv-serie &amp;ldquo;Loki&amp;rdquo; als alternatieve versies van Kang en werd vermoedelijk de centrale schurk in de geplande crossover-film &amp;ldquo;Avengers: The Kang Dynasty&amp;rdquo; in 2026.</description>
    </item>
    <item>
      <title>No One Can Save You</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/no-one-can-save-you-review/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/no-one-can-save-you-review/</guid>
      <description>Wat als ze van de engste scènes uit Signs een volledige film zouden maken? Yorrick heeft de weinige nagels die hij nog had volledig weggebeten om te zien hoe grijze gruwelijke mannetjes een home invasion doen op het Amerikaanse platteland.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Warner Bros. Discovery en Paramount in gesprek over mogelijke fusie</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/warner-bros-discovery-en-paramount-in-gesprek-over-mogelijke-fusie/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/warner-bros-discovery-en-paramount-in-gesprek-over-mogelijke-fusie/</guid>
      <description>Warner Bros. Discovery en Paramount zijn naar verluidt in gesprek over een mogelijke fusie, wat een grote impact kan hebben op de entertainmentindustrie. Volgens bronnen hebben CEO David Zaslav van Warner Bros. Discovery en CEO Bob Bakish van Paramount deze week een vergadering gehad om de mogelijkheden te bespreken. Hoewel de gesprekken nog in een vroeg stadium zijn, zouden de twee bedrijven een potentiële fusie overwegen. Warner Bros. Discovery is eigenaar van onder andere Warner Bros.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Uitdagingen voor de nieuwe showrunner Albert Kim aan het roer van Netflix &#34;Avatar: The Last Airbender&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/uitdagingen-voor-de-nieuwe-showrunner-albert-kim-aan-het-roer-van-netflix-avatar-the-last-airbender/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/uitdagingen-voor-de-nieuwe-showrunner-albert-kim-aan-het-roer-van-netflix-avatar-the-last-airbender/</guid>
      <description>De nieuwe showrunner van de live-action serie &amp;ldquo;Avatar: The Last Airbender&amp;rdquo; op Netflix, Albert Kim, staat voor een aanzienlijke uitdaging. Hij neemt het stokje over na het vertrek van de oorspronkelijke makers Bryan Konietzko en Michael Dante DiMartino, die wegens creatieve verschillen het project verlieten. Dit baant de weg voor Kim, bekend van zijn werk aan &amp;ldquo;Pantheon&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Sleepy Hollow&amp;rdquo;, om een serie te leiden die enorm populair is onder fans.</description>
    </item>
    <item>
      <title>What We Do in the Shadows Seizoen 6 zal de serie afsluiten</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/what-we-do-in-the-shadows-seizoen-6-zal-de-serie-afsluiten/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/what-we-do-in-the-shadows-seizoen-6-zal-de-serie-afsluiten/</guid>
      <description>De populaire bovennatuurlijke horror-komedie mockumentary-serie &amp;ldquo;What We Do in the Shadows&amp;rdquo; nadert zijn einde, waarbij de bevestiging van het zesde seizoen tevens de aankondiging is van het laatste. De serie, voortgekomen uit een cultfilm met dezelfde naam, is bekend om zijn excentrieke en vaak bloederige humor en volgt een huishouden van vampiers en hun assistent in het moderne Staten Island.&#xA;De serie is een creatie van Jemaine Clement, met Taika Waititi als uitvoerend producent.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Andy Serkis over zijn rol als Supreme Leader Snoke en zijn terugkeer in Andor</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/andy-serkis-over-zijn-rol-als-supreme-leader-snoke-en-zijn-terugkeer-in-andor/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/andy-serkis-over-zijn-rol-als-supreme-leader-snoke-en-zijn-terugkeer-in-andor/</guid>
      <description>Andy Serkis staat bekend om zijn meesterlijke motion capture performances, waaronder zijn iconische rol als Gollum in de &amp;ldquo;Lord of the Rings&amp;rdquo; trilogie. In de Star Wars sequel trilogie vertolkte Serkis de rol van Supreme Leader Snoke, een personage waar veel fans teleurgesteld over waren. Maar nu heeft Serkis de kans gekregen op een comeback in de Disney+ serie Andor, waarin hij de rol van de meedogenloze gevangenisbewaker Kino Loy speelt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kristen Stewart schittert in Love Lies Bleeding: Een rauwe liefdestriller</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/kristen-stewart-schittert-in-love-lies-bleeding-een-rauwe-liefdestriller/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/kristen-stewart-schittert-in-love-lies-bleeding-een-rauwe-liefdestriller/</guid>
      <description>Een intense liefdesverhaal Kristen Stewart neemt opnieuw een onconventionele rol aan in de aankomende film &amp;ldquo;Love Lies Bleeding&amp;rdquo;. In deze rauwe liefdestriller, geregisseerd door Rose Glass, speelt Stewart de rol van Lou, een medewerker van een sportschool die verwikkeld raakt in een hartstochtelijke en gevaarlijke romance met Jackie, een ambitieuze bodybuilder, gespeeld door Katy M. O&amp;rsquo;Brian, die op weg is naar Las Vegas om haar atletische dromen na te jagen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jonathan Majors schuldig bevonden aan intimidatie en mishandeling</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-schuldig-bevonden-aan-intimidatie-en-mishandeling/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-schuldig-bevonden-aan-intimidatie-en-mishandeling/</guid>
      <description>Jonathan Majors, bekend van zijn rollen in Marvel-films en &amp;ldquo;Creed III&amp;rdquo;, is door een jury in New York schuldig bevonden aan intimidatie en mishandeling in de derde graad, zo meldt The Hollywood Reporter. De jury heeft na naar schatting vier uur beraadslaging over een periode van drie dagen tot dit oordeel gekomen. Op 25 maart 2023 belde Majors het alarmnummer en beweerde dat hij zijn voormalige partner Grace Jabbari bewusteloos had aangetroffen in hun appartement.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix presenteert de trailer van &#34;The Kitchen&#34;: Een dystopische thriller geregisseerd door Daniel Kaluuya</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/netflix-presenteert-de-trailer-van-the-kitchen-een-dystopische-thriller-geregisseerd-door-daniel-kaluuya/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/netflix-presenteert-de-trailer-van-the-kitchen-een-dystopische-thriller-geregisseerd-door-daniel-kaluuya/</guid>
      <description>Netflix heeft zojuist de officiële trailer vrijgegeven voor &amp;ldquo;The Kitchen&amp;rdquo;, een sci-fi thriller die het regiedebuut markeert van de bekroonde Britse acteur Daniel Kaluuya. Hij co-regisseert deze film samen met de Britse filmmaker en architect Kibwe Tavares. De film zal vanaf januari wereldwijd gestreamd worden op Netflix. &amp;ldquo;The Kitchen&amp;rdquo; beleefde zijn première als afsluitende film op het London Film Festival van 2023.&#xA;De film speelt zich af in een dystopisch Londen, waar de kloof tussen rijk en arm tot het uiterste is opgerekt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>De Frasier Reboot</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/de-frasier-reboot/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/de-frasier-reboot/</guid>
      <description>Na bijna 20 jaar keert Kelsey Grammer terug naar zijn iconische rol als Dr. Frasier Crane. Yorrick heeft echt genoten van de originele serie, die hij nog maar net heeft gebinged. Maar staat deze nieuwe reboot gelijk met de originele krachtpatser van een sitcom?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Derde film in de &#34;Orphan&#34;-franchise in de maak: Regisseur William Brent Bell enthousiast over toekomst van de serie</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/derde-film-in-de-orphan-franchise-in-de-maak-regisseur-william-brent-bell-enthousiast-over-toekomst-van-de-serie/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/derde-film-in-de-orphan-franchise-in-de-maak-regisseur-william-brent-bell-enthousiast-over-toekomst-van-de-serie/</guid>
      <description>Regisseur William Brent Bell heeft bevestigd dat er een derde film wordt ontwikkeld in de succesvolle &amp;ldquo;Orphan&amp;rdquo;-franchise. In een interview met The Hollywood Reporter sprak Bell over zijn nieuwste film &amp;ldquo;Lord of Misrule&amp;rdquo; en onthulde hij spannende details over de toekomst van de geliefde horrorserie.&#xA;Mogelijke wendingen en twists Hoewel er nog weinig bekend is over de derde film, liet Bell doorschemeren dat er al enkele grote verhaalmomenten zijn bedacht.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kan Aquaman en het Verloren Koninkrijk de DCEU redden?</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/kan-aquaman-en-het-verloren-koninkrijk-de-dceu-redden/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/kan-aquaman-en-het-verloren-koninkrijk-de-dceu-redden/</guid>
      <description>Het is geen geheim dat DC een moeilijk jaar heeft gehad in de bioscoop. Warner Bros. heeft tot nu toe drie DC Comics-films uitgebracht in 2023 (&amp;ldquo;Shazam! Fury of the Gods&amp;rdquo;, &amp;ldquo;The Flash&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Blue Beetle&amp;rdquo;) en alle drie zijn ze geflopt. Het voelt alsof de aankomende DC Universe-reboot onder leiding van James Gunn en Peter Safran niet snel genoeg kan komen (als het al niet te laat is). Maar eerst heeft WB nog een laatste superhelden-gigant om uit te brengen in de vorm van &amp;ldquo;Aquaman en het Verloren Koninkrijk&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wonka Opent met Solide $38 Miljoen Opening Weekend</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/wonka-opent-met-solide-38-miljoen-opening-weekend/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/wonka-opent-met-solide-38-miljoen-opening-weekend/</guid>
      <description>Warner Bros.&amp;rsquo; nieuwste film, &amp;ldquo;Wonka&amp;rdquo;, is goed van start gegaan aan de box office met een totaal van $14,4 miljoen op vrijdag, inclusief $3,5 miljoen van donderdagvond voorstellingen. Het openingsweekend wordt geschat op $38 miljoen, wat binnen het verwachte bereik van $35-40 miljoen valt.&#xA;De musical-prequel van regisseur Paul King, bekend van de &amp;ldquo;Paddington&amp;rdquo; films, brengt het verhaal van de iconische Willy Wonka tot leven met een charmante twist. Ondanks dat musicals altijd een risico vormen aan de box office, heeft &amp;ldquo;Wonka&amp;rdquo; de zang en dans elementen subtiel gehouden in de marketingcampagne, waarbij de focus vooral ligt op de eigenzinnige hoofdrolspeler, Timothée Chalamet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>X-Men 97: Nieuwe schurken onthuld in tweede golf actiefiguren</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/x-men-97-nieuwe-schurken-onthuld-in-tweede-golf-actiefiguren/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/x-men-97-nieuwe-schurken-onthuld-in-tweede-golf-actiefiguren/</guid>
      <description>Hasbro laat geen gras groeien over de langverwachte animatieserie X-Men &amp;lsquo;97 die pas in 2024 op Disney+ zal verschijnen. De tweede golf van Marvel Legends actiefiguren die aan de show zijn gekoppeld, is onthuld, en het bevat niet alleen de ontbrekende hoofdhelden, maar introduceert ook spannende nieuwe tegenstanders.&#xA;Completering van het hoofdteam De eerste reeks actiefiguren omvatte de belangrijkste helden zoals Wolverine, Storm, Gambit, Rogue, Bishop en Magneto. Maar fans vroegen zich af waar de andere iconische personages bleven.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chucky seizoen 3 voegt John Waters toe als de bedenker van de Good Guy-poppen</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/chucky-seizoen-3-voegt-john-waters-toe-als-de-bedenker-van-de-good-guy-poppen/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/chucky-seizoen-3-voegt-john-waters-toe-als-de-bedenker-van-de-good-guy-poppen/</guid>
      <description>Legendarische filmmaker John Waters heeft een rol gekregen in seizoen 3 van Chucky als een ander personage dan degene die hij speelde in Seed of Chucky. Don Mancini, de schrijver van elke film in de Child&amp;rsquo;s Play / Chucky-franchise (behalve de remake) en ook enkele van de regisseurs, heeft de televisieserie Chucky ontwikkeld in samenwerking met producent David Kirschner. Mancini staat erom bekend acteurs meerdere rollen te laten spelen in de serie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Curb Your Enthusiasm Seizoen 12 Betekent Het Einde van de Show</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/curb-your-enthusiasm-seizoen-12-betekent-het-einde-van-de-show/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/curb-your-enthusiasm-seizoen-12-betekent-het-einde-van-de-show/</guid>
      <description>Het is tijd om afscheid te nemen van &amp;ldquo;Curb Your Enthusiasm&amp;rdquo;. Na acht seizoenen, een onderbreking van zes jaar en een heropleving van drie seizoenen, maakt Larry David officieel een einde aan zijn rol als Larry David op de populaire HBO-comedyserie.&#xA;HBO heeft aangekondigd dat het 12e seizoen van &amp;ldquo;Curb Your Enthusiasm&amp;rdquo; het laatste zal zijn. Het laatste seizoen bestaat uit 10 afleveringen en gaat op 4 februari in première.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Good Omens Seizoen 3 Bevestigd: Een Episch Slot Voor de Geliefde Karakters</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/good-omens-seizoen-3-bevestigd-een-episch-slot-voor-de-geliefde-karakters/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/good-omens-seizoen-3-bevestigd-een-episch-slot-voor-de-geliefde-karakters/</guid>
      <description>Het langverwachte nieuws is eindelijk daar: &amp;ldquo;Good Omens&amp;rdquo; keert terug voor een derde en laatste seizoen. Na het wereldwijde succes van de serie heeft Prime Video officieel bevestigd dat Neil Gaiman de kans krijgt om het verhaal van de Good Omens wereld en zijn geliefde personages tot een episch einde te brengen.&#xA;Het Vervolg Op Een Internationale Bestseller Neil Gaiman en de inmiddels overleden Terry Pratchett hebben bijna 35 jaar geleden een bijzonder gesprek gehad waarin ze de &amp;ldquo;hoe nu verder&amp;rdquo; van de personages in hun internationale bestseller bespraken.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ryan Reynolds betreedt een wereld van denkbeeldige vrienden in de IF-trailer</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/ryan-reynolds-betreedt-een-wereld-van-denkbeeldige-vrienden-in-de-if-trailer/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/ryan-reynolds-betreedt-een-wereld-van-denkbeeldige-vrienden-in-de-if-trailer/</guid>
      <description>Ryan Reynolds, de populaire acteur bekend van zijn rol in de film &amp;ldquo;Deadpool&amp;rdquo;, keert terug met een nieuwe film genaamd &amp;ldquo;IF&amp;rdquo;. Deze fantasievolle komedie, geschreven en geregisseerd door John Krasinski, laat Reynolds zijn acteerkunsten opnieuw zien in een project dat niet alleen draait om het promoten van zijn andere ondernemingen.&#xA;Sinds zijn doorbraak met &amp;ldquo;Deadpool&amp;rdquo; richt Reynolds zich voornamelijk op het cultiveren van zijn imago en het promoten van zijn merken, zoals Aviation American Gin en Mint Mobile.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hideo Kojima s Death Stranding wordt verfilmd door A24</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/hideo-kojimas-death-stranding-wordt-verfilmd-door-a24/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/hideo-kojimas-death-stranding-wordt-verfilmd-door-a24/</guid>
      <description>De veelgeprezen indie-studio A24 en geliefde game-ontwikkelaar Hideo Kojima slaan de handen ineen om een live-action verfilming van de videogame &amp;ldquo;Death Stranding&amp;rdquo; naar het grote scherm te brengen. De game, die in 2019 werd uitgebracht, had Norman Reedus in de hoofdrol als een koerier die door de gevaarlijke landschappen van het post-apocalyptische Verenigde Staten zwerft en monsters ontwijkt met behulp van een psychische band die hij deelt met een vroeggeboren baby genaamd Lou, die wordt rondgedragen in een draagbaar synthetisch baarmoeder.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dwayne Johnson in Nieuwe MMA Biopic: &#34;The Smashing Machine&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/dwayne-johnson-in-nieuwe-mma-biopic-the-smashing-machine/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/dwayne-johnson-in-nieuwe-mma-biopic-the-smashing-machine/</guid>
      <description>Dwayne Johnson, beter bekend als &amp;ldquo;The Rock&amp;rdquo;, keert terug naar de ring voor zijn volgende grote rol. De populaire acteur en voormalig professioneel worstelaar zal de iconische mixed martial arts-vechter Mark Kerr vertolken in de aankomende biopic &amp;ldquo;The Smashing Machine&amp;rdquo;. Het nieuws werd bevestigd door Johnson&amp;rsquo;s vertegenwoordiger Michelle Margolis.&#xA;Een Samenwerking tussen Johnson en Safdie Johnson heeft de film ontwikkeld in samenwerking met regisseur Benny Safdie, bekend van de succesvolle film &amp;ldquo;Uncut Gems&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    <item>
      <title>What We Do in the Shadows S01-S05</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/what-we-do-in-the-shadows/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/what-we-do-in-the-shadows/</guid>
      <description>Ik hou van series die low effort zijn om te bekijken. Waar je niet al te veel bij moet nadenken en gewoon plezier mee kan hebben. &amp;ldquo;What We Do In The Shadows&amp;rdquo; paste perfect in dit plaatje. Maar doet het genoeg om mij vijf seizoenen geboeid genoeg te houden om te blijven kijken?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Indiana Jones and the Dial of Destiny</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/indiana-jones-and-the-dial-of-destiny/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/indiana-jones-and-the-dial-of-destiny/</guid>
      <description>Indiana Jones 5 was de meest geanticipeerde film voor 2023 van Yorrick en omdat Maarten telkens weigert om hem te bekijken heeft Yorrick zijn allereerste geschreven review volledig laten draaien rond dit (wellicht) laatste avontuur van Indy&amp;hellip;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
