<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cinematenblogtest</title>
    <link>https://cinematen.be/</link>
    <description>Recent content on Cinematenblogtest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Dec 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cinematen.be/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Rebel Moon Part 1 Child of Fire</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/rebel-moon-part-1-child-of-fire/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/rebel-moon-part-1-child-of-fire/</guid>
      <description>Ik keek uit naar een nieuwe Science Fiction saga, eentje die Dune een gevecht voor de kijkcijfers kon geven. Blijkt dat gewoon hetzelfde verhaal als &amp;ldquo;The Seven Samurai&amp;rdquo; of &amp;ldquo;The Magnificent Seven&amp;rdquo; te nemen en er wat elementen uit Star Wars en mooie slowmotion beelden erdoor te mixen niet genoeg is hiervoor&amp;hellip; Who knew? Rebel Moon Part 1: A Child of Fire vond ik mooi gemaakt maar saai gesmaakt. Wanneer kwam Dune Part 2 nu ook weer uit&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Scream 7 in crisis, regisseur Christopher Landon stapt op</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/scream-7-in-crisis-regisseur-christopher-landon-stapt-op/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/scream-7-in-crisis-regisseur-christopher-landon-stapt-op/</guid>
      <description>Een nieuwe ontwikkeling in de &amp;ldquo;Scream&amp;rdquo; filmfranchise: regisseur Christopher Landon bevestigd dat hij niet langer de regisseur zal zijn van &amp;ldquo;Scream 7,&amp;rdquo; de langverwachte vervolgfilm die al eerder acteurs Melissa Barrera en Jenna Ortega verloor. &amp;ldquo;Ik denk dat nu het juiste moment is om aan te kondigen dat ik weken geleden officieel ben gestopt met Scream 7,&amp;rdquo; schreef de regisseur van &amp;ldquo;Freaky&amp;rdquo; vandaag in een bericht op X. &amp;ldquo;Dit zal sommigen teleurstellen en anderen verheugen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Emerald Fennells Zatanna film geannuleerd bij DC Studios</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/emerald-fennells-zatanna-film-geannuleerd-bij-dc-studios/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/emerald-fennells-zatanna-film-geannuleerd-bij-dc-studios/</guid>
      <description>Emerald Fennell heeft bevestigd dat haar geplande Zatanna-film voor DC Studios is geannuleerd. Fennell, bekend van haar werk aan &amp;ldquo;Promising Young Woman&amp;rdquo;, werd in 2021 aangekondigd als scenarioschrijver voor het project. Echter, met de grote veranderingen in het leiderschap bij DC Studios en de herstructurering van plannen door James Gunn en Peter Safran, is het project geschrapt. Fennell gaf haar interesse in het superheldengenre toe, maar benadrukte dat het niet haar natuurlijke voorkeur heeft.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kan The Color Purple de grote kerstkaskraker worden in de bioscoop?</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/kan-the-color-purple-de-grote-kerstkaskraker-worden-in-de-bioscoop/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/kan-the-color-purple-de-grote-kerstkaskraker-worden-in-de-bioscoop/</guid>
      <description>Jaarlijks kijken bioscoopgangers uit naar de feestdagen voor de grote filmreleases. Deze films zijn vaak zware hitters in de awardrace of grote studioblockbusters, soms beide. Dit jaar valt &amp;ldquo;The Color Purple&amp;rdquo; in de laatste categorie, geproduceerd door Warner Bros. niet alleen als een Oscar-kandidaat maar ook als een potentiële kaskraker.
Blitz Bazawule&amp;rsquo;s grootschalige muzikale adaptatie van &amp;ldquo;The Color Purple&amp;rdquo; is gepland om te debuteren op Eerste Kerstdag. De film, die concurreert met een reeks andere grote releases zoals &amp;ldquo;Aquaman and the Lost Kingdom&amp;rdquo; en &amp;ldquo;The Iron Claw&amp;rdquo;, wordt geprezen om zijn ensemblecast en heeft reeds hoge verwachtingen gewekt met een solide openingsprognose.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vin Diesel beschuldigd van seksueel geweld door voormalige assistent op Fast Five</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/vin-diesel-beschuldigd-van-seksueel-geweld-door-voormalige-assistent-op-fast-five/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/vin-diesel-beschuldigd-van-seksueel-geweld-door-voormalige-assistent-op-fast-five/</guid>
      <description>Vin Diesel, de bekende acteur uit filmreeksen als &amp;ldquo;Fast and Furious&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Chronicles of Riddick&amp;rdquo; en &amp;ldquo;XXX&amp;rdquo;, staat centraal in juridische beschuldigingen aangevoerd door Asta Jonasson, een ex-productieassistent bij zijn bedrijf One Race. Jonasson klaagt Diesel aan voor meerdere overtredingen waaronder seksueel geweld en genderdiscriminatie. De aanklacht, ingediend in Los Angeles en uitgelicht door Vanity Fair, omvat ook beschuldigingen van emotionele mishandeling, een vijandige werkomgeving, onwettig ontslag, en pogingen tot rechtsgangbelemmering.</description>
    </item>
    <item>
      <title>John Boyega Heeft Geen Interesse in het Vervangen van Jonathan Majors als Marvels Nieuwe Kang</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-heeft-geen-interesse-in-het-vervangen-van-jonathan-majors-als-marvels-nieuwe-kang/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-heeft-geen-interesse-in-het-vervangen-van-jonathan-majors-als-marvels-nieuwe-kang/</guid>
      <description>De recente veroordeling van acteur Jonathan Majors wegens intimidatie en mishandeling in de derde graad heeft hem zijn rol als Kang the Conqueror bij Marvel Studios gekost. Majors, die de rol van deze superschurk al speelde in &amp;ldquo;Ant-Man and the Wasp: Quantumania&amp;rdquo; uit 2023, zou oorspronkelijk verschillende versies van Kang vertolken, aangezien het personage in staat is om tussen tijdlijnen en dimensies te reizen. Hij verscheen ook in de tv-serie &amp;ldquo;Loki&amp;rdquo; als alternatieve versies van Kang en werd vermoedelijk de centrale schurk in de geplande crossover-film &amp;ldquo;Avengers: The Kang Dynasty&amp;rdquo; in 2026.</description>
    </item>
    <item>
      <title>No One Can Save You</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/no-one-can-save-you-review/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/no-one-can-save-you-review/</guid>
      <description>Wat als ze van de engste scènes uit Signs een volledige film zouden maken? Yorrick heeft de weinige nagels die hij nog had volledig weggebeten om te zien hoe grijze gruwelijke mannetjes een home invasion doen op het Amerikaanse platteland.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Warner Bros. Discovery en Paramount in gesprek over mogelijke fusie</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/warner-bros-discovery-en-paramount-in-gesprek-over-mogelijke-fusie/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/warner-bros-discovery-en-paramount-in-gesprek-over-mogelijke-fusie/</guid>
      <description>Warner Bros. Discovery en Paramount zijn naar verluidt in gesprek over een mogelijke fusie, wat een grote impact kan hebben op de entertainmentindustrie. Volgens bronnen hebben CEO David Zaslav van Warner Bros. Discovery en CEO Bob Bakish van Paramount deze week een vergadering gehad om de mogelijkheden te bespreken. Hoewel de gesprekken nog in een vroeg stadium zijn, zouden de twee bedrijven een potentiële fusie overwegen. Warner Bros. Discovery is eigenaar van onder andere Warner Bros.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Uitdagingen voor de nieuwe showrunner Albert Kim aan het roer van Netflix &#34;Avatar: The Last Airbender&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/uitdagingen-voor-de-nieuwe-showrunner-albert-kim-aan-het-roer-van-netflix-avatar-the-last-airbender/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/uitdagingen-voor-de-nieuwe-showrunner-albert-kim-aan-het-roer-van-netflix-avatar-the-last-airbender/</guid>
      <description>De nieuwe showrunner van de live-action serie &amp;ldquo;Avatar: The Last Airbender&amp;rdquo; op Netflix, Albert Kim, staat voor een aanzienlijke uitdaging. Hij neemt het stokje over na het vertrek van de oorspronkelijke makers Bryan Konietzko en Michael Dante DiMartino, die wegens creatieve verschillen het project verlieten. Dit baant de weg voor Kim, bekend van zijn werk aan &amp;ldquo;Pantheon&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Sleepy Hollow&amp;rdquo;, om een serie te leiden die enorm populair is onder fans.</description>
    </item>
    <item>
      <title>What We Do in the Shadows Seizoen 6 zal de serie afsluiten</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/what-we-do-in-the-shadows-seizoen-6-zal-de-serie-afsluiten/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/what-we-do-in-the-shadows-seizoen-6-zal-de-serie-afsluiten/</guid>
      <description>De populaire bovennatuurlijke horror-komedie mockumentary-serie &amp;ldquo;What We Do in the Shadows&amp;rdquo; nadert zijn einde, waarbij de bevestiging van het zesde seizoen tevens de aankondiging is van het laatste. De serie, voortgekomen uit een cultfilm met dezelfde naam, is bekend om zijn excentrieke en vaak bloederige humor en volgt een huishouden van vampiers en hun assistent in het moderne Staten Island.
De serie is een creatie van Jemaine Clement, met Taika Waititi als uitvoerend producent.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Andy Serkis over zijn rol als Supreme Leader Snoke en zijn terugkeer in Andor</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/andy-serkis-over-zijn-rol-als-supreme-leader-snoke-en-zijn-terugkeer-in-andor/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/andy-serkis-over-zijn-rol-als-supreme-leader-snoke-en-zijn-terugkeer-in-andor/</guid>
      <description>Andy Serkis staat bekend om zijn meesterlijke motion capture performances, waaronder zijn iconische rol als Gollum in de &amp;ldquo;Lord of the Rings&amp;rdquo; trilogie. In de Star Wars sequel trilogie vertolkte Serkis de rol van Supreme Leader Snoke, een personage waar veel fans teleurgesteld over waren. Maar nu heeft Serkis de kans gekregen op een comeback in de Disney+ serie Andor, waarin hij de rol van de meedogenloze gevangenisbewaker Kino Loy speelt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kristen Stewart schittert in Love Lies Bleeding: Een rauwe liefdestriller</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/kristen-stewart-schittert-in-love-lies-bleeding-een-rauwe-liefdestriller/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/kristen-stewart-schittert-in-love-lies-bleeding-een-rauwe-liefdestriller/</guid>
      <description>Een intense liefdesverhaal Kristen Stewart neemt opnieuw een onconventionele rol aan in de aankomende film &amp;ldquo;Love Lies Bleeding&amp;rdquo;. In deze rauwe liefdestriller, geregisseerd door Rose Glass, speelt Stewart de rol van Lou, een medewerker van een sportschool die verwikkeld raakt in een hartstochtelijke en gevaarlijke romance met Jackie, een ambitieuze bodybuilder, gespeeld door Katy M. O&amp;rsquo;Brian, die op weg is naar Las Vegas om haar atletische dromen na te jagen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jonathan Majors schuldig bevonden aan intimidatie en mishandeling</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-schuldig-bevonden-aan-intimidatie-en-mishandeling/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-schuldig-bevonden-aan-intimidatie-en-mishandeling/</guid>
      <description>Jonathan Majors, bekend van zijn rollen in Marvel-films en &amp;ldquo;Creed III&amp;rdquo;, is door een jury in New York schuldig bevonden aan intimidatie en mishandeling in de derde graad, zo meldt The Hollywood Reporter. De jury heeft na naar schatting vier uur beraadslaging over een periode van drie dagen tot dit oordeel gekomen. Op 25 maart 2023 belde Majors het alarmnummer en beweerde dat hij zijn voormalige partner Grace Jabbari bewusteloos had aangetroffen in hun appartement.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix presenteert de trailer van &#34;The Kitchen&#34;: Een dystopische thriller geregisseerd door Daniel Kaluuya</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/netflix-presenteert-de-trailer-van-the-kitchen-een-dystopische-thriller-geregisseerd-door-daniel-kaluuya/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/netflix-presenteert-de-trailer-van-the-kitchen-een-dystopische-thriller-geregisseerd-door-daniel-kaluuya/</guid>
      <description>Netflix heeft zojuist de officiële trailer vrijgegeven voor &amp;ldquo;The Kitchen&amp;rdquo;, een sci-fi thriller die het regiedebuut markeert van de bekroonde Britse acteur Daniel Kaluuya. Hij co-regisseert deze film samen met de Britse filmmaker en architect Kibwe Tavares. De film zal vanaf januari wereldwijd gestreamd worden op Netflix. &amp;ldquo;The Kitchen&amp;rdquo; beleefde zijn première als afsluitende film op het London Film Festival van 2023.
De film speelt zich af in een dystopisch Londen, waar de kloof tussen rijk en arm tot het uiterste is opgerekt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>De Frasier Reboot Reviewed</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/de-frasier-reboot-reviewed/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/de-frasier-reboot-reviewed/</guid>
      <description>Na bijna 20 jaar keert Kelsey Grammer terug naar zijn iconische rol als Dr. Frasier Crane. Yorrick heeft echt genoten van de originele serie, die hij nog maar net heeft gebinged. Maar staat deze nieuwe reboot gelijk met de originele krachtpatser van een sitcom?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Derde film in de &#34;Orphan&#34;-franchise in de maak: Regisseur William Brent Bell enthousiast over toekomst van de serie</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/derde-film-in-de-orphan-franchise-in-de-maak-regisseur-william-brent-bell-enthousiast-over-toekomst-van-de-serie/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/derde-film-in-de-orphan-franchise-in-de-maak-regisseur-william-brent-bell-enthousiast-over-toekomst-van-de-serie/</guid>
      <description>Regisseur William Brent Bell heeft bevestigd dat er een derde film wordt ontwikkeld in de succesvolle &amp;ldquo;Orphan&amp;rdquo;-franchise. In een interview met The Hollywood Reporter sprak Bell over zijn nieuwste film &amp;ldquo;Lord of Misrule&amp;rdquo; en onthulde hij spannende details over de toekomst van de geliefde horrorserie.
Mogelijke wendingen en twists Hoewel er nog weinig bekend is over de derde film, liet Bell doorschemeren dat er al enkele grote verhaalmomenten zijn bedacht.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kan Aquaman en het Verloren Koninkrijk de DCEU redden?</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/kan-aquaman-en-het-verloren-koninkrijk-de-dceu-redden/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/kan-aquaman-en-het-verloren-koninkrijk-de-dceu-redden/</guid>
      <description>Het is geen geheim dat DC een moeilijk jaar heeft gehad in de bioscoop. Warner Bros. heeft tot nu toe drie DC Comics-films uitgebracht in 2023 (&amp;ldquo;Shazam! Fury of the Gods&amp;rdquo;, &amp;ldquo;The Flash&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Blue Beetle&amp;rdquo;) en alle drie zijn ze geflopt. Het voelt alsof de aankomende DC Universe-reboot onder leiding van James Gunn en Peter Safran niet snel genoeg kan komen (als het al niet te laat is). Maar eerst heeft WB nog een laatste superhelden-gigant om uit te brengen in de vorm van &amp;ldquo;Aquaman en het Verloren Koninkrijk&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wonka Opent met Solide $38 Miljoen Opening Weekend</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/wonka-opent-met-solide-38-miljoen-opening-weekend/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/wonka-opent-met-solide-38-miljoen-opening-weekend/</guid>
      <description>Warner Bros.&amp;rsquo; nieuwste film, &amp;ldquo;Wonka&amp;rdquo;, is goed van start gegaan aan de box office met een totaal van $14,4 miljoen op vrijdag, inclusief $3,5 miljoen van donderdagvond voorstellingen. Het openingsweekend wordt geschat op $38 miljoen, wat binnen het verwachte bereik van $35-40 miljoen valt.
De musical-prequel van regisseur Paul King, bekend van de &amp;ldquo;Paddington&amp;rdquo; films, brengt het verhaal van de iconische Willy Wonka tot leven met een charmante twist. Ondanks dat musicals altijd een risico vormen aan de box office, heeft &amp;ldquo;Wonka&amp;rdquo; de zang en dans elementen subtiel gehouden in de marketingcampagne, waarbij de focus vooral ligt op de eigenzinnige hoofdrolspeler, Timothée Chalamet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>X-Men 97: Nieuwe schurken onthuld in tweede golf actiefiguren</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/x-men-97-nieuwe-schurken-onthuld-in-tweede-golf-actiefiguren/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/x-men-97-nieuwe-schurken-onthuld-in-tweede-golf-actiefiguren/</guid>
      <description>Hasbro laat geen gras groeien over de langverwachte animatieserie X-Men &amp;lsquo;97 die pas in 2024 op Disney+ zal verschijnen. De tweede golf van Marvel Legends actiefiguren die aan de show zijn gekoppeld, is onthuld, en het bevat niet alleen de ontbrekende hoofdhelden, maar introduceert ook spannende nieuwe tegenstanders.
Completering van het hoofdteam De eerste reeks actiefiguren omvatte de belangrijkste helden zoals Wolverine, Storm, Gambit, Rogue, Bishop en Magneto. Maar fans vroegen zich af waar de andere iconische personages bleven.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chucky seizoen 3 voegt John Waters toe als de bedenker van de Good Guy-poppen</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/chucky-seizoen-3-voegt-john-waters-toe-als-de-bedenker-van-de-good-guy-poppen/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/chucky-seizoen-3-voegt-john-waters-toe-als-de-bedenker-van-de-good-guy-poppen/</guid>
      <description>Legendarische filmmaker John Waters heeft een rol gekregen in seizoen 3 van Chucky als een ander personage dan degene die hij speelde in Seed of Chucky. Don Mancini, de schrijver van elke film in de Child&amp;rsquo;s Play / Chucky-franchise (behalve de remake) en ook enkele van de regisseurs, heeft de televisieserie Chucky ontwikkeld in samenwerking met producent David Kirschner. Mancini staat erom bekend acteurs meerdere rollen te laten spelen in de serie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Curb Your Enthusiasm Seizoen 12 Betekent Het Einde van de Show</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/curb-your-enthusiasm-seizoen-12-betekent-het-einde-van-de-show/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/curb-your-enthusiasm-seizoen-12-betekent-het-einde-van-de-show/</guid>
      <description>Het is tijd om afscheid te nemen van &amp;ldquo;Curb Your Enthusiasm&amp;rdquo;. Na acht seizoenen, een onderbreking van zes jaar en een heropleving van drie seizoenen, maakt Larry David officieel een einde aan zijn rol als Larry David op de populaire HBO-comedyserie.
HBO heeft aangekondigd dat het 12e seizoen van &amp;ldquo;Curb Your Enthusiasm&amp;rdquo; het laatste zal zijn. Het laatste seizoen bestaat uit 10 afleveringen en gaat op 4 februari in première.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Good Omens Seizoen 3 Bevestigd: Een Episch Slot Voor de Geliefde Karakters</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/good-omens-seizoen-3-bevestigd-een-episch-slot-voor-de-geliefde-karakters/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/good-omens-seizoen-3-bevestigd-een-episch-slot-voor-de-geliefde-karakters/</guid>
      <description>Het langverwachte nieuws is eindelijk daar: &amp;ldquo;Good Omens&amp;rdquo; keert terug voor een derde en laatste seizoen. Na het wereldwijde succes van de serie heeft Prime Video officieel bevestigd dat Neil Gaiman de kans krijgt om het verhaal van de Good Omens wereld en zijn geliefde personages tot een episch einde te brengen.
Het Vervolg Op Een Internationale Bestseller Neil Gaiman en de inmiddels overleden Terry Pratchett hebben bijna 35 jaar geleden een bijzonder gesprek gehad waarin ze de &amp;ldquo;hoe nu verder&amp;rdquo; van de personages in hun internationale bestseller bespraken.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ryan Reynolds betreedt een wereld van denkbeeldige vrienden in de IF-trailer</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/ryan-reynolds-betreedt-een-wereld-van-denkbeeldige-vrienden-in-de-if-trailer/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/ryan-reynolds-betreedt-een-wereld-van-denkbeeldige-vrienden-in-de-if-trailer/</guid>
      <description>Ryan Reynolds, de populaire acteur bekend van zijn rol in de film &amp;ldquo;Deadpool&amp;rdquo;, keert terug met een nieuwe film genaamd &amp;ldquo;IF&amp;rdquo;. Deze fantasievolle komedie, geschreven en geregisseerd door John Krasinski, laat Reynolds zijn acteerkunsten opnieuw zien in een project dat niet alleen draait om het promoten van zijn andere ondernemingen.
Sinds zijn doorbraak met &amp;ldquo;Deadpool&amp;rdquo; richt Reynolds zich voornamelijk op het cultiveren van zijn imago en het promoten van zijn merken, zoals Aviation American Gin en Mint Mobile.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hideo Kojima s Death Stranding wordt verfilmd door A24</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/hideo-kojimas-death-stranding-wordt-verfilmd-door-a24/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/hideo-kojimas-death-stranding-wordt-verfilmd-door-a24/</guid>
      <description>De veelgeprezen indie-studio A24 en geliefde game-ontwikkelaar Hideo Kojima slaan de handen ineen om een live-action verfilming van de videogame &amp;ldquo;Death Stranding&amp;rdquo; naar het grote scherm te brengen. De game, die in 2019 werd uitgebracht, had Norman Reedus in de hoofdrol als een koerier die door de gevaarlijke landschappen van het post-apocalyptische Verenigde Staten zwerft en monsters ontwijkt met behulp van een psychische band die hij deelt met een vroeggeboren baby genaamd Lou, die wordt rondgedragen in een draagbaar synthetisch baarmoeder.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dwayne Johnson in Nieuwe MMA Biopic: &#34;The Smashing Machine&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/dwayne-johnson-in-nieuwe-mma-biopic-the-smashing-machine/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/dwayne-johnson-in-nieuwe-mma-biopic-the-smashing-machine/</guid>
      <description>Dwayne Johnson, beter bekend als &amp;ldquo;The Rock&amp;rdquo;, keert terug naar de ring voor zijn volgende grote rol. De populaire acteur en voormalig professioneel worstelaar zal de iconische mixed martial arts-vechter Mark Kerr vertolken in de aankomende biopic &amp;ldquo;The Smashing Machine&amp;rdquo;. Het nieuws werd bevestigd door Johnson&amp;rsquo;s vertegenwoordiger Michelle Margolis.
Een Samenwerking tussen Johnson en Safdie Johnson heeft de film ontwikkeld in samenwerking met regisseur Benny Safdie, bekend van de succesvolle film &amp;ldquo;Uncut Gems&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    <item>
      <title>What We Do in the Shadows S01-S05</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/what-we-do-in-the-shadows/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/what-we-do-in-the-shadows/</guid>
      <description>Ik hou van series die low effort zijn om te bekijken. Waar je niet al te veel bij moet nadenken en gewoon plezier mee kan hebben. &amp;ldquo;What We Do In The Shadows&amp;rdquo; paste perfect in dit plaatje. Maar doet het genoeg om mij vijf seizoenen geboeid genoeg te houden om te blijven kijken?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Indiana Jones and the Dial of Destiny</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/indiana-jones-and-the-dial-of-destiny/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/indiana-jones-and-the-dial-of-destiny/</guid>
      <description>Indiana Jones 5 was de meest geanticipeerde film voor 2023 van Yorrick en omdat Maarten telkens weigert om hem te bekijken heeft Yorrick zijn allereerste geschreven review volledig laten draaien rond dit (wellicht) laatste avontuur van Indy&amp;hellip;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
