<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trailer on Cinematenblogtest</title>
    <link>https://cinematen.be/nieuws/trailer/</link>
    <description>Recent content in Trailer on Cinematenblogtest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cinematen.be/nieuws/trailer/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bad Boys: Ride or Die - De iconische hereniging van Mike Lowrey en Marcus Burnett</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/bad-boys-ride-or-die---de-iconische-hereniging-van-mike-lowrey-en-marcus-burnett/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/bad-boys-ride-or-die---de-iconische-hereniging-van-mike-lowrey-en-marcus-burnett/</guid>
      <description>De iconische &amp;ldquo;Bad Boys&amp;rdquo; franchise is terug met een knal. Will Smith en Martin Lawrence schitteren opnieuw als de onverschrokken Miami PD-detectives Mike Lowrey en Marcus Burnett in het langverwachte vierde deel, getiteld &amp;ldquo;Bad Boys: Ride or Die&amp;rdquo;. De trailer, recentelijk vrijgegeven door Sony Pictures, belooft een mix van actie, humor en de kenmerkende chemie tussen de hoofdrolspelers.&#xA;Een terugblik op de franchise Het avontuur van Mike en Marcus begon in 1995, toen ze voor het eerst samenwerkten om illegale drugshandel in Miami te bestrijden.</description>
    </item>
    <item>
      <title>De Terugkeer naar de High Republic: &#34;The Acolyte&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/de-terugkeer-naar-de-high-republic-the-acolyte/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/de-terugkeer-naar-de-high-republic-the-acolyte/</guid>
      <description>In een verre, verre melkweg is een nieuw tijdperk aangebroken voor Star Wars-fans. Met de aankomende release van &amp;ldquo;The Acolyte&amp;rdquo; brengt Disney+ ons terug naar de High Republic, een periode die zich eeuwen voor de Skywalker Saga afspeelt. Deze veelbelovende serie werpt een licht op een relatief onontgonnen deel van de tijdlijn en belooft een duistere en mysterieuze reis door het Star Wars-universum.&#xA;Het Onthullen van Geheimen en Mysteries Voor velen bleef &amp;ldquo;The Acolyte&amp;rdquo; lang een mysterie, gehuld in geheimzinnigheid en speculatie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe horror trilogie The Strangers komt er aan</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-horror-trilogie-the-strangers-komt-er-aan/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-horror-trilogie-the-strangers-komt-er-aan/</guid>
      <description>Een enge trilogie is op komst voor horrorliefhebbers over de hele wereld, met &amp;ldquo;The Strangers: Chapter 1&amp;rdquo; als het eerste hoofdstuk dat op 17 mei wordt uitgebracht. Regisseur Renny Harlin, bekend van films als &amp;ldquo;Die Hard 2&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Cliffhanger,&amp;rdquo; brengt deze nieuwe reeks films tot leven die voortkomen uit de klassieker uit 2008, &amp;ldquo;The Strangers.&amp;rdquo;&#xA;Een Frisse Start voor The Strangers In dit nieuwe avontuur draait alles om Madelaine Petsch, die de hoofdrol speelt als een vrouw die samen met haar verloofde naar het Pacific Northwest verhuist om een nieuw leven te beginnen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe horrorthriller &#34;The Watchers&#34; van Ishana Night Shyamalan: zo vader, zo dochter</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-horrorthriller-the-watchers-van-ishana-night-shyamalan-zo-vader-zo-dochter/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-horrorthriller-the-watchers-van-ishana-night-shyamalan-zo-vader-zo-dochter/</guid>
      <description>In de wereld van Hollywood is er opwinding rond de aankomende horrorthriller &amp;ldquo;The Watchers&amp;rdquo;, het regiedebuut van Ishana Night Shyamalan, dochter van de bekende filmmaker M. Night Shyamalan. Gebaseerd op de gothische horrorroman van A.H. Shine, belooft deze film een duistere en mysterieuze kijkervaring te bieden voor filmliefhebbers.&#xA;Het verhaal draait om Mina, een 28-jarige kunstenares, die gestrand raakt in een ongerept bos in het westen van Ierland. Wanneer Mina onderdak vindt, ontdekt ze zichzelf gevangen met drie vreemden die elke nacht worden bespied en achtervolgd door mysterieuze wezens.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Borderlands film trailer ziet er leuk uit</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/borderlands-film-trailer-ziet-er-leuk-uit/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/borderlands-film-trailer-ziet-er-leuk-uit/</guid>
      <description>Na lang wachten is eindelijk de eerste trailer voor de &amp;ldquo;Borderlands&amp;rdquo; film uitgebracht. Geregisseerd door Eli Roth (&amp;ldquo;Hostel,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Thanksgiving&amp;rdquo;), is dit de langverwachte adaptatie van de populaire serie videospellen van Gearbox en 2K. Lionsgate heeft achter de schermen jarenlang aan de film gewerkt, en met de releasedatum gepland voor deze zomer, heeft de studio eindelijk besloten om te tonen wat ze hebben gemaakt.&#xA;Voor iedereen die de spellen heeft gespeeld, lijken Roth en de filmmakers zeker veel van de stijl te hebben vastgelegd.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Henry Cavill en Guy Ritchie geven Nazi&#39;s rammel in de trailer van The Ministry of Ungentlemanly Warfare</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/henry-cavill-en-guy-ritchie-geven-nazis-rammel-in-de-trailer-van-the-ministry-of-ungentlemanly-warfare/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/henry-cavill-en-guy-ritchie-geven-nazis-rammel-in-de-trailer-van-the-ministry-of-ungentlemanly-warfare/</guid>
      <description>De veelzijdige Engelse regisseur, producent en scenarioschrijver Guy Ritchie lijkt geen moment rust te nemen. Met een filmografie vol spannende thrillers, actiekomedies, spionagedrama&amp;rsquo;s en zelfs een live-action Disney-film heeft hij zichzelf weten te vestigen als een van de meest indrukwekkende filmmakers van deze tijd. Vorig jaar werden zowel &amp;ldquo;Operation Fortune: Ruse de Guerre&amp;rdquo; als &amp;ldquo;Guy Ritchie&amp;rsquo;s The Covenant&amp;rdquo; uitgebracht, waarbij de laatste in april in de bioscopen verscheen. Nu, bijna een jaar later, kunnen we ons opmaken voor Ritchie&amp;rsquo;s nieuwe film: &amp;ldquo;The Ministry of Ungentlemanly Warfare.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ricky Stanicky: Een Terugkeer naar Rauwe Komedie met Zac Efron en John Cena</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/ricky-stanicky-een-terugkeer-naar-rauwe-komedie-met-zac-efron-en-john-cena/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/ricky-stanicky-een-terugkeer-naar-rauwe-komedie-met-zac-efron-en-john-cena/</guid>
      <description>Peter Farrelly maakte naam in Hollywood door de regie te voeren over rauwe komedies zoals &amp;ldquo;Dumb and Dumber&amp;rdquo; en &amp;ldquo;There&amp;rsquo;s Something About Mary&amp;rdquo;, samen met zijn broer Bobby Farrelly. Sinds hij solo is gegaan, heeft Peter Farrelly zich echter gericht op meer serieuze projecten, zoals de Oscar-winnende film &amp;ldquo;Green Book&amp;rdquo;. Maar nu is hij terug met een R-rated komedie genaamd &amp;ldquo;Ricky Stanicky&amp;rdquo;. Met een sterrencast en een absurde premisse lijkt het een eerbetoon aan het verleden op alle denkbare manieren.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jake Gyllenhaal schittert in de nieuwe &#34;Road House&#34; remake: Eerste blik op de film</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jake-gyllenhaal-schittert-in-de-nieuwe-road-house-remake-eerste-blik-op-de-film/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jake-gyllenhaal-schittert-in-de-nieuwe-road-house-remake-eerste-blik-op-de-film/</guid>
      <description>Een moderne kijk op een actieklassieker De langverwachte reboot van de iconische jaren 80 actiefilm &amp;ldquo;Road House&amp;rdquo; is eindelijk hier, en niemand minder dan Jake Gyllenhaal neemt de hoofdrol op zich. In deze moderne versie van de film kruipt Gyllenhaal in de huid van Elwood Dalton, een voormalige UFC-vechter die als uitsmijter werkt in een roadhouse in de Florida Keys. De originele film uit 1989, met Patrick Swayze in de hoofdrol, werd een cultklassieker en het is interessant om te zien hoe Gyllenhaal zijn eigen draai aan dit iconische personage geeft.</description>
    </item>
    <item>
      <title>The First Omen: Een Sinistere Prequel van een horror klassieker</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/the-first-omen-een-sinistere-prequel-van-een-horror-klassieker/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/the-first-omen-een-sinistere-prequel-van-een-horror-klassieker/</guid>
      <description>Er is een nieuwe prequel op komst van de bekende horrorfilm &amp;ldquo;The Omen,&amp;rdquo; genaamd &amp;ldquo;The First Omen.&amp;rdquo; Deze film neemt ons mee terug naar de oorsprong van het sinistere verhaal en belooft een huiveringwekkend avontuur. In &amp;ldquo;The First Omen&amp;rdquo; volgen we een jonge Amerikaanse vrouw (gespeeld door Nell Tiger Free) die naar Rome wordt gestuurd om haar leven in dienst van de kerk te beginnen. Echter, al snel wordt zij geconfronteerd met een duisternis die haar eigen geloof doet wankelen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Uitdagingen voor de nieuwe showrunner Albert Kim aan het roer van Netflix &#34;Avatar: The Last Airbender&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/uitdagingen-voor-de-nieuwe-showrunner-albert-kim-aan-het-roer-van-netflix-avatar-the-last-airbender/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/uitdagingen-voor-de-nieuwe-showrunner-albert-kim-aan-het-roer-van-netflix-avatar-the-last-airbender/</guid>
      <description>De nieuwe showrunner van de live-action serie &amp;ldquo;Avatar: The Last Airbender&amp;rdquo; op Netflix, Albert Kim, staat voor een aanzienlijke uitdaging. Hij neemt het stokje over na het vertrek van de oorspronkelijke makers Bryan Konietzko en Michael Dante DiMartino, die wegens creatieve verschillen het project verlieten. Dit baant de weg voor Kim, bekend van zijn werk aan &amp;ldquo;Pantheon&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Sleepy Hollow&amp;rdquo;, om een serie te leiden die enorm populair is onder fans.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kristen Stewart schittert in Love Lies Bleeding: Een rauwe liefdestriller</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/kristen-stewart-schittert-in-love-lies-bleeding-een-rauwe-liefdestriller/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/kristen-stewart-schittert-in-love-lies-bleeding-een-rauwe-liefdestriller/</guid>
      <description>Een intense liefdesverhaal Kristen Stewart neemt opnieuw een onconventionele rol aan in de aankomende film &amp;ldquo;Love Lies Bleeding&amp;rdquo;. In deze rauwe liefdestriller, geregisseerd door Rose Glass, speelt Stewart de rol van Lou, een medewerker van een sportschool die verwikkeld raakt in een hartstochtelijke en gevaarlijke romance met Jackie, een ambitieuze bodybuilder, gespeeld door Katy M. O&amp;rsquo;Brian, die op weg is naar Las Vegas om haar atletische dromen na te jagen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix presenteert de trailer van &#34;The Kitchen&#34;: Een dystopische thriller geregisseerd door Daniel Kaluuya</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/netflix-presenteert-de-trailer-van-the-kitchen-een-dystopische-thriller-geregisseerd-door-daniel-kaluuya/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/netflix-presenteert-de-trailer-van-the-kitchen-een-dystopische-thriller-geregisseerd-door-daniel-kaluuya/</guid>
      <description>Netflix heeft zojuist de officiële trailer vrijgegeven voor &amp;ldquo;The Kitchen&amp;rdquo;, een sci-fi thriller die het regiedebuut markeert van de bekroonde Britse acteur Daniel Kaluuya. Hij co-regisseert deze film samen met de Britse filmmaker en architect Kibwe Tavares. De film zal vanaf januari wereldwijd gestreamd worden op Netflix. &amp;ldquo;The Kitchen&amp;rdquo; beleefde zijn première als afsluitende film op het London Film Festival van 2023.&#xA;De film speelt zich af in een dystopisch Londen, waar de kloof tussen rijk en arm tot het uiterste is opgerekt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ryan Reynolds betreedt een wereld van denkbeeldige vrienden in de IF-trailer</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/ryan-reynolds-betreedt-een-wereld-van-denkbeeldige-vrienden-in-de-if-trailer/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/ryan-reynolds-betreedt-een-wereld-van-denkbeeldige-vrienden-in-de-if-trailer/</guid>
      <description>Ryan Reynolds, de populaire acteur bekend van zijn rol in de film &amp;ldquo;Deadpool&amp;rdquo;, keert terug met een nieuwe film genaamd &amp;ldquo;IF&amp;rdquo;. Deze fantasievolle komedie, geschreven en geregisseerd door John Krasinski, laat Reynolds zijn acteerkunsten opnieuw zien in een project dat niet alleen draait om het promoten van zijn andere ondernemingen.&#xA;Sinds zijn doorbraak met &amp;ldquo;Deadpool&amp;rdquo; richt Reynolds zich voornamelijk op het cultiveren van zijn imago en het promoten van zijn merken, zoals Aviation American Gin en Mint Mobile.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
