<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nieuws on Cinematenblogtest</title>
    <link>https://cinematen.be/nieuws/</link>
    <description>Recent content in Nieuws on Cinematenblogtest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jan 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cinematen.be/nieuws/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Succession en The Bear grote winnaars op de 2024 Emmys</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/succession-en-the-bear-grote-winnaars-op-de-2024-emmys/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/succession-en-the-bear-grote-winnaars-op-de-2024-emmys/</guid>
      <description>Op maandagavond werden in Los Angeles de 75e Primetime Emmy Awards uitgereikt, ter ere van het beste op televisiegebied. Anthony Anderson, bekend van &amp;ldquo;Black-ish&amp;rdquo;, presenteerde de ceremonie voor de eerste keer.
&amp;ldquo;Succession&amp;rdquo; Grootste Winnaar &amp;ldquo;Succession&amp;rdquo; leidde de nominaties met 27 voor zijn vierde en laatste seizoen, en won opnieuw de begeerde prijs voor uitstekende dramaserie, ditmaal voor de derde keer. Acteurs Matthew Macfayden, Sarah Snook en Kieran Culkin vielen ook in de prijzen voor hun vertolkingen in de show.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Argyle keert niet terug voor seizoen 5 van Stranger Things</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/argyle-keert-niet-terug-voor-seizoen-5-van-stranger-things/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/argyle-keert-niet-terug-voor-seizoen-5-van-stranger-things/</guid>
      <description>Het laatste seizoen van &amp;ldquo;Stranger Things&amp;rdquo; moet het stellen zonder een teamlid: acteur Eduardo Franco heeft onlangs bevestigd aan &amp;ldquo;The Steve Varley Show&amp;rdquo; (via ScreenRant) dat zijn personage, de stoner Argyle, niet zal terugkeren voor seizoen 5. &amp;ldquo;Ik heb nooit een telefoontje gekregen, dus ja, dat is het,&amp;rdquo; vertelde Franco aan Varley nadat de presentator fanbezorgdheden had genoemd over het ontbreken van Argyle op de eerste castfoto voor het nieuwe seizoen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Maggie Gyllenhaal&#39;s Frankenstein film verzamelt een van de beste casts van 2024</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/maggie-gyllenhaals-frankenstein-film-verzamelt-een-van-de-beste-casts-van-2024/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/maggie-gyllenhaals-frankenstein-film-verzamelt-een-van-de-beste-casts-van-2024/</guid>
      <description>Het is officieel: Frankenstein-koorts heeft de entertainmentindustrie in zijn greep! Als eerste hebben we een van de meest verwachte films van 2024 volgens /Film: &amp;ldquo;Lisa Frankenstein&amp;rdquo;, geregisseerd door Zelda Williams en geschreven door Diablo Cody, met in de hoofdrol Kathryn Newton en Cole Sprouse, bekend als Jughead Jones uit &amp;ldquo;Riverdale&amp;rdquo;, in de rol van een gereanimeerd lijk. Elders staat Guillermo del Toro op het punt om zijn lang gekoesterde droom te verwezenlijken om Mary Shelley&amp;rsquo;s gotische literaire sci-fi horror meesterwerk &amp;ldquo;Frankenstein; or, The Modern Prometheus&amp;rdquo; te verfilmen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mean Girls musical remake heerst als populaire tiener in de Box Office met een openingsweekend van $31 miljoen</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/mean-girls-musical-remake-heerst-als-populaire-tiener-in-de-box-office-met-een-openingsweekend-van-31-miljoen/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/mean-girls-musical-remake-heerst-als-populaire-tiener-in-de-box-office-met-een-openingsweekend-van-31-miljoen/</guid>
      <description>Bijna 20 jaar nadat de originele &amp;ldquo;Mean Girls&amp;rdquo; in de bioscoop verscheen, zijn de Plastic Girls weer terug om opnieuw de box office te domineren. De 2024 editie van &amp;ldquo;Mean Girls&amp;rdquo; heeft nieuwe castleden die in de originele rollen spelen, maar dit keer zingen ze meer dan alleen &amp;ldquo;Jingle Bell Rock&amp;rdquo;, aangezien de film specifiek een bewerking is van de &amp;ldquo;Mean Girls&amp;rdquo; toneelmusical uit 2017.
&amp;ldquo;Mean Girls&amp;rdquo; zal met afstand de eerste plaats innemen, met een geschatte opbrengst van $31,5 miljoen tijdens het vierdaagse Martin Luther King Jr.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix kondigt nieuwe Fear Street-film aan gebaseerd op R.L. Stine&#39;s The Prom Queen</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/netflix-kondigt-nieuwe-fear-street-film-aan-gebaseerd-op-rl-stines-the-prom-queen/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/netflix-kondigt-nieuwe-fear-street-film-aan-gebaseerd-op-rl-stines-the-prom-queen/</guid>
      <description>Netflix blijft het populaire Fear Street-universum van R.L. Stine verkennen met een nieuwe film. Na het succes van de &amp;ldquo;Cheerleaders&amp;rdquo;-trilogie in 2021 kondigde Stine zelf aan dat er een nieuwe standalone film wordt ontwikkeld gebaseerd op zijn boek &amp;ldquo;The Prom Queen&amp;rdquo;. Fans van Stine en de Fear Street-serie werden verheugd door deze aankondiging, die hij deelde via X/Twitter.
Een dodelijke prom night in Shadyside &amp;ldquo;The Prom Queen&amp;rdquo; uit 1992 speelt zich opnieuw af in het toepasselijk genaamde stadje Shadyside.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jonathan Majors niet meer betrokken bij de film over Dennis Rodman</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-niet-meer-betrokken-bij-de-film-over-dennis-rodman/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-niet-meer-betrokken-bij-de-film-over-dennis-rodman/</guid>
      <description>Jonathan Majors zal niet langer de rol van Dennis Rodman spelen in de aankomende film, zo vertelt een bron aan CNN. Hoewel de acteur officieel nog niet is verwijderd van het project - dat voorlopig de titel &amp;ldquo;48 Hours in Vegas&amp;rdquo; draagt - wordt er gezegd dat de film zonder Majors wordt aangeboden, nadat het oorspronkelijke project dreigde uit het budget te lopen. Zoals een bron het verwoordde: &amp;ldquo;Ik kan me niet voorstellen dat dit doorgaat met Jonathan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Komt het langverwachte vervolg op Edge of Tomorrow er dan toch eindelijk?</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/komt-het-langverwachte-vervolg-op-edge-of-tomorrow-er-dan-toch-eindelijk/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/komt-het-langverwachte-vervolg-op-edge-of-tomorrow-er-dan-toch-eindelijk/</guid>
      <description>Het is bijna tien jaar geleden sinds het succesvolle sciencefiction-film &amp;ldquo;Edge of Tomorrow&amp;rdquo; (ook bekend als Live, Die, Repeat) uitkwam. Met Tom Cruise en Emily Blunt in de hoofdrollen vergaarde de film een toegewijde fanbase en liet het publiek verlangend uitkijken naar een vervolg. Hoewel de originele film matig succesvol was aan de box office, is de populariteit in de loop der jaren gegroeid, waardoor er steeds meer vraag is naar een vervolg op het verhaal.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danny Boyle en Alex Garland herenigen zich voor langverwachte horrorsequel, 28 Years Later</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/danny-boyle-en-alex-garland-herenigen-zich-voor-langverwachte-horrorsequel-28-years-later/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/danny-boyle-en-alex-garland-herenigen-zich-voor-langverwachte-horrorsequel-28-years-later/</guid>
      <description>In 2002, de Britse filmindustrie werd opgeschud door de samenwerking van Danny Boyle en Alex Garland in de creatie van de horrorfilm &amp;ldquo;28 Days Later&amp;rdquo;. Deze film had een blijvende impact op het zombiegenre. De discussie of de met een virus geïnfecteerde personages in de film echte zombies waren, is inmiddels even achterhaald als het debat of &amp;ldquo;Die Hard&amp;rdquo; als kerstfilm beschouwd moet worden. Deze film combineerde de maatschappijkritiek van George A.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe Star Trek film met Black Mirror en Andor regisseur</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-star-trek-film-met-black-mirror-en-andor-regisseur/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-star-trek-film-met-black-mirror-en-andor-regisseur/</guid>
      <description>Paramount Pictures heeft aangekondigd dat er een nieuwe &amp;ldquo;Star Trek&amp;rdquo; film in productie is, onder leiding van regisseur Toby Haynes. Haynes is bekend van zijn werk aan de populaire televisieseries &amp;ldquo;Black Mirror&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Andor&amp;rdquo;. Het zal de eerste &amp;ldquo;Star Trek&amp;rdquo; film zijn sinds de release van &amp;ldquo;Star Trek Beyond&amp;rdquo; in 2016. De film wordt geproduceerd door J.J. Abrams&amp;rsquo; productiemaatschappij Bad Robot en geschreven door Seth Grahame-Smith.
Het plot van de nieuwe film wordt nog geheim gehouden, maar het is duidelijk dat het verhaal zich vele jaren voor de gebeurtenissen in de originele &amp;ldquo;Star Trek&amp;rdquo; film uit 2009 zal afspelen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Avatar sequels hervatten binnenkort de opnames, vierde film maakt grote tijdsprong</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/avatar-sequels-hervatten-binnenkort-de-opnames-vierde-film-maakt-grote-tijdsprong/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/avatar-sequels-hervatten-binnenkort-de-opnames-vierde-film-maakt-grote-tijdsprong/</guid>
      <description>James Cameron en zijn team keren terug naar Pandora nu de opnames van de langverwachte Avatar-sequels binnenkort worden hervat. Dit nieuws komt van acteur Sam Worthington, die bevestigde in een interview dat de cast over slechts een maand weer aan de slag gaat met het volgende deel in de fantasy-sciencefictionfranchise. Worthington is enthousiast over het project en verklaarde dat het groter zal zijn dan iedereen zich kan voorstellen.
De Avatar-franchise is een enorm succes geweest, met de eerste film als de meest succesvolle film ooit en het vervolg, Avatar: The Way of Water, die ook enorm succesvol werd.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Remake van The Blob in de maak onder regie van David Bruckner</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/remake-van-the-blob-in-de-maak-onder-regie-van-david-bruckner/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/remake-van-the-blob-in-de-maak-onder-regie-van-david-bruckner/</guid>
      <description>David Bruckner, bekend van zijn werk aan de Hellraiser-reboot, is gekozen om een nieuwe versie van The Blob te schrijven en regisseren voor Warner Bros. Dit werd gemeld door The Wrap.
Bruckner heeft onlangs zijn vaardigheden als horrorfilmmaker bewezen met de reboot van Hellraiser in 2022, die rechtstreeks op Hulu werd uitgebracht. Zijn interpretatie van de klassieker werd goed ontvangen en wordt beschouwd als een van de betere horrorfilms van het jaar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Warner Bros. sluit deal met legende Tom Cruise</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/warner-bros-sluit-deal-met-legende-tom-cruise/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/warner-bros-sluit-deal-met-legende-tom-cruise/</guid>
      <description>De Co-Voorzitters- en CEO&amp;rsquo;s van Warner Bros. Motion Picture Group, Michael De Luca en Pam Abdy, hebben aangekondigd dat ze gezamenlijk originele bioscoopfilms gaan ontwikkelen en produceren (zowel originele als binnen franchises) waarin Cruise de hoofdrol zal spelen vanaf 2024. Ze zijn een nieuwe &amp;ldquo;strategische samenwerking&amp;rdquo; aangegaan. Cruise en zijn productiebedrijf zullen kantoren hebben op het Warner Bros. Discovery-complex in Burbank.
Deze samenwerking betekent een terugkeer naar Warner Bros. voor Cruise, wiens filmografie met de studio films omvat zoals &amp;ldquo;Edge of Tomorrow,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Rock of Ages,&amp;rdquo; &amp;ldquo;The Last Samurai,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Magnolia,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Eyes Wide Shut,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Interview with the Vampire,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Risky Business,&amp;rdquo; en &amp;ldquo;The Outsiders.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Productie van het vijfde en laatste seizoen van Stranger Things gestart</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/productie-van-het-vijfde-en-laatste-seizoen-van-stranger-things-gestart/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/productie-van-het-vijfde-en-laatste-seizoen-van-stranger-things-gestart/</guid>
      <description>Netflix heeft officieel aangekondigd dat de productie van het vijfde en laatste seizoen van de geliefde sci-fi serie van start is gegaan.
Naast de langverwachte aankondiging deelde de streamingdienst ook een foto van de cast van de jaren 80-serie, waaronder Millie Bobby Brown, David Harbour en Winona Ryder. Ze zijn opnieuw samengekomen in een kamer verlicht door een gloeiend neon &amp;ldquo;5&amp;rdquo; teken.
De castfoto bevat ook sterren zoals Caleb McLaughlin, Gaten Matarazzo, Noah Schnapp, Joe Keery, Maya Hawke, Natalia Dyer, Charlie Heaton, Sadie Sink, Priah Ferguson, Cara Buono, Amybeth McNulty, Brett Gelman en Finn Wolfhard, die een script lijkt vast te houden.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Live-action versie van How to Train Your Dragon brengt Gerard Butler terug als Stoick de Dappere Viking</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/live-action-versie-van-how-to-train-your-dragon-brengt-gerard-butler-terug-als-stoick-de-dappere-viking/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/live-action-versie-van-how-to-train-your-dragon-brengt-gerard-butler-terug-als-stoick-de-dappere-viking/</guid>
      <description>Gerard Butler zal opnieuw in de huid kruipen van Stoick de Dappere Viking in de live-action remake van de populaire animatiefilm &amp;ldquo;How to Train Your Dragon&amp;rdquo;. Dit nieuws is bevestigd door EW. Butler is de eerste castlid uit de oorspronkelijke film die terugkeert voor de live-action versie, waarbij hij weer samenwerkt met regisseur Dean DeBlois, die verantwoordelijk is voor het schrijven, regisseren en produceren van deze nieuwe film. Butler zal herenigd worden met de eerder aangekondigde sterren Mason Thames en Nico Parker, die de rollen van Hiccup en Astrid zullen spelen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ridley Scott&#39;s Film Napoleon behaalt een belangrijke mijlpaal van $200 miljoen aan wereldwijde opbrengsten</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/ridley-scotts-film-napoleon-behaalt-een-belangrijke-mijlpaal-van-200-miljoen-aan-wereldwijde-opbrengsten/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/ridley-scotts-film-napoleon-behaalt-een-belangrijke-mijlpaal-van-200-miljoen-aan-wereldwijde-opbrengsten/</guid>
      <description>Ridley Scott&amp;rsquo;s film &amp;ldquo;Napoleon&amp;rdquo; heeft de mijlpaal van $200 miljoen aan wereldwijde kassa-opbrengsten bereikt. Deze biografische film, met Joaquin Phoenix in de hoofdrol, heeft deze prestatie behaald met inbegrip van de cijfers van dinsdag. De film, geproduceerd door Apple Original Films en gedistribueerd door Sony Pictures, maakte zijn debuut tijdens de Thanksgiving-periode en overtrof de verwachtingen met een wereldwijde opening van $78,8 miljoen.
Het succes van &amp;ldquo;Napoleon&amp;rdquo; is voornamelijk te danken aan de internationale markten, waarbij de film $141,1 miljoen heeft bijgedragen aan het totale wereldwijde bedrag.</description>
    </item>
    <item>
      <title>The First Omen: Een Sinistere Prequel van een horror klassieker</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/the-first-omen-een-sinistere-prequel-van-een-horror-klassieker/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/the-first-omen-een-sinistere-prequel-van-een-horror-klassieker/</guid>
      <description>Er is een nieuwe prequel op komst van de bekende horrorfilm &amp;ldquo;The Omen,&amp;rdquo; genaamd &amp;ldquo;The First Omen.&amp;rdquo; Deze film neemt ons mee terug naar de oorsprong van het sinistere verhaal en belooft een huiveringwekkend avontuur. In &amp;ldquo;The First Omen&amp;rdquo; volgen we een jonge Amerikaanse vrouw (gespeeld door Nell Tiger Free) die naar Rome wordt gestuurd om haar leven in dienst van de kerk te beginnen. Echter, al snel wordt zij geconfronteerd met een duisternis die haar eigen geloof doet wankelen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jack Black gecast in Minecraft film</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jack-black-gecast-in-minecraft-film/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jack-black-gecast-in-minecraft-film/</guid>
      <description>Jack Black heeft zich officieel aangesloten bij de cast van de live-action film &amp;ldquo;Minecraft&amp;rdquo;. De verfilming van de populaire videospelserie zal ook sterren als Jason Momoa, Emma Myers en Danielle Brooks bevatten. Onder regie van Jared Hess zal de productie binnenkort van start gaan in Nieuw-Zeeland. De film wordt geproduceerd door Warner Bros. en Legendary met een release op 4 april 2025.
&amp;ldquo;Minecraft&amp;rdquo;, dat debuteerde in 2011, is een van de bestverkopende videospellen aller tijden en heeft meer dan 140 miljoen maandelijkse gebruikers.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Steven Yeun niet langer te zien in Marvel&#39;s Thunderbolts</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/steven-yeun-niet-langer-te-zien-in-marvels-thunderbolts/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/steven-yeun-niet-langer-te-zien-in-marvels-thunderbolts/</guid>
      <description>Deze week kwam het nieuws naar buiten dat acteur Steven Yeun niet langer te zien zal zijn in Marvel&amp;rsquo;s Thunderbolts. Het nieuws werd bevestigd nadat de productie van de film werd uitgesteld als gevolg van de stakingen van WGA en SAG-AFTRA, zo meldt Deadline.
Eerder werd gemeld dat Yeun een rol zou spelen in de film, hoewel Marvel dit nooit officieel heeft bevestigd. Hij werd verwacht samen te spelen met acteurs als Florence Pugh, David Harbour, Sebastian Stan en Wyatt Russell, die wel al tijdens de D23-presentatie in 2022 als hoofdcast waren aangekondigd.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lee Sun-kyun, Acteur van &#34;Parasite,&#34; Overleden op 48-jarige Leeftijd</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/lee-sun-kyun-acteur-van-parasite-overleden-op-48-jarige-leeftijd/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/lee-sun-kyun-acteur-van-parasite-overleden-op-48-jarige-leeftijd/</guid>
      <description>De Zuid-Koreaanse acteur Lee Sun-kyun, vooral bekend van zijn rol in de met een Oscar bekroonde film &amp;ldquo;Parasite,&amp;rdquo; is op 48-jarige leeftijd dood aangetroffen in een auto in Seoul. De acteur stond onder onderzoek vanwege vermeend drugsgebruik, en zijn overlijden wordt behandeld als zelfdoding.
Lee werd bewusteloos aangetroffen in een geparkeerde auto in Noord-Seoul. Op de passagiersstoel werd een houtskoolbriket gevonden, welke fatale koolmonoxidevergiftiging kan veroorzaken. Hoewel de politie de officiële doodsoorzaak niet heeft bekendgemaakt, had de manager van de acteur eerder aan de politie gemeld dat Lee van huis was vertrokken nadat hij een bericht had achtergelaten dat leek op een zelfmoordbrief.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aquaman and the Lost Kingdom teleurstellend bij de box office</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/aquaman-and-the-lost-kingdom-teleurstellend-bij-de-box-office/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/aquaman-and-the-lost-kingdom-teleurstellend-bij-de-box-office/</guid>
      <description>Het langverwachte vervolg op de DC Universe-film &amp;ldquo;Aquaman,&amp;rdquo; genaamd &amp;ldquo;Aquaman and the Lost Kingdom&amp;rdquo; is helaas niet met een knal van start gegaan aan de box office. De film, die het laatste deel markeert voordat de DC Universe wordt gereboot door de nieuwe leiding van DC Studios, James Gunn en Peter Safran, lijkt in lijn te liggen met andere recente teleurstellingen zoals &amp;ldquo;The Flash,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Blue Beetle,&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Shazam! Fury of the Gods.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Scream 7 in crisis, regisseur Christopher Landon stapt op</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/scream-7-in-crisis-regisseur-christopher-landon-stapt-op/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/scream-7-in-crisis-regisseur-christopher-landon-stapt-op/</guid>
      <description>Een nieuwe ontwikkeling in de &amp;ldquo;Scream&amp;rdquo; filmfranchise: regisseur Christopher Landon bevestigd dat hij niet langer de regisseur zal zijn van &amp;ldquo;Scream 7,&amp;rdquo; de langverwachte vervolgfilm die al eerder acteurs Melissa Barrera en Jenna Ortega verloor. &amp;ldquo;Ik denk dat nu het juiste moment is om aan te kondigen dat ik weken geleden officieel ben gestopt met Scream 7,&amp;rdquo; schreef de regisseur van &amp;ldquo;Freaky&amp;rdquo; vandaag in een bericht op X. &amp;ldquo;Dit zal sommigen teleurstellen en anderen verheugen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Emerald Fennells Zatanna film geannuleerd bij DC Studios</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/emerald-fennells-zatanna-film-geannuleerd-bij-dc-studios/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/emerald-fennells-zatanna-film-geannuleerd-bij-dc-studios/</guid>
      <description>Emerald Fennell heeft bevestigd dat haar geplande Zatanna-film voor DC Studios is geannuleerd. Fennell, bekend van haar werk aan &amp;ldquo;Promising Young Woman&amp;rdquo;, werd in 2021 aangekondigd als scenarioschrijver voor het project. Echter, met de grote veranderingen in het leiderschap bij DC Studios en de herstructurering van plannen door James Gunn en Peter Safran, is het project geschrapt. Fennell gaf haar interesse in het superheldengenre toe, maar benadrukte dat het niet haar natuurlijke voorkeur heeft.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kan The Color Purple de grote kerstkaskraker worden in de bioscoop?</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/kan-the-color-purple-de-grote-kerstkaskraker-worden-in-de-bioscoop/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/kan-the-color-purple-de-grote-kerstkaskraker-worden-in-de-bioscoop/</guid>
      <description>Jaarlijks kijken bioscoopgangers uit naar de feestdagen voor de grote filmreleases. Deze films zijn vaak zware hitters in de awardrace of grote studioblockbusters, soms beide. Dit jaar valt &amp;ldquo;The Color Purple&amp;rdquo; in de laatste categorie, geproduceerd door Warner Bros. niet alleen als een Oscar-kandidaat maar ook als een potentiële kaskraker.
Blitz Bazawule&amp;rsquo;s grootschalige muzikale adaptatie van &amp;ldquo;The Color Purple&amp;rdquo; is gepland om te debuteren op Eerste Kerstdag. De film, die concurreert met een reeks andere grote releases zoals &amp;ldquo;Aquaman and the Lost Kingdom&amp;rdquo; en &amp;ldquo;The Iron Claw&amp;rdquo;, wordt geprezen om zijn ensemblecast en heeft reeds hoge verwachtingen gewekt met een solide openingsprognose.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vin Diesel beschuldigd van seksueel geweld door voormalige assistent op Fast Five</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/vin-diesel-beschuldigd-van-seksueel-geweld-door-voormalige-assistent-op-fast-five/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/vin-diesel-beschuldigd-van-seksueel-geweld-door-voormalige-assistent-op-fast-five/</guid>
      <description>Vin Diesel, de bekende acteur uit filmreeksen als &amp;ldquo;Fast and Furious&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Chronicles of Riddick&amp;rdquo; en &amp;ldquo;XXX&amp;rdquo;, staat centraal in juridische beschuldigingen aangevoerd door Asta Jonasson, een ex-productieassistent bij zijn bedrijf One Race. Jonasson klaagt Diesel aan voor meerdere overtredingen waaronder seksueel geweld en genderdiscriminatie. De aanklacht, ingediend in Los Angeles en uitgelicht door Vanity Fair, omvat ook beschuldigingen van emotionele mishandeling, een vijandige werkomgeving, onwettig ontslag, en pogingen tot rechtsgangbelemmering.</description>
    </item>
    <item>
      <title>John Boyega Heeft Geen Interesse in het Vervangen van Jonathan Majors als Marvels Nieuwe Kang</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-heeft-geen-interesse-in-het-vervangen-van-jonathan-majors-als-marvels-nieuwe-kang/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-heeft-geen-interesse-in-het-vervangen-van-jonathan-majors-als-marvels-nieuwe-kang/</guid>
      <description>De recente veroordeling van acteur Jonathan Majors wegens intimidatie en mishandeling in de derde graad heeft hem zijn rol als Kang the Conqueror bij Marvel Studios gekost. Majors, die de rol van deze superschurk al speelde in &amp;ldquo;Ant-Man and the Wasp: Quantumania&amp;rdquo; uit 2023, zou oorspronkelijk verschillende versies van Kang vertolken, aangezien het personage in staat is om tussen tijdlijnen en dimensies te reizen. Hij verscheen ook in de tv-serie &amp;ldquo;Loki&amp;rdquo; als alternatieve versies van Kang en werd vermoedelijk de centrale schurk in de geplande crossover-film &amp;ldquo;Avengers: The Kang Dynasty&amp;rdquo; in 2026.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Warner Bros. Discovery en Paramount in gesprek over mogelijke fusie</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/warner-bros-discovery-en-paramount-in-gesprek-over-mogelijke-fusie/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/warner-bros-discovery-en-paramount-in-gesprek-over-mogelijke-fusie/</guid>
      <description>Warner Bros. Discovery en Paramount zijn naar verluidt in gesprek over een mogelijke fusie, wat een grote impact kan hebben op de entertainmentindustrie. Volgens bronnen hebben CEO David Zaslav van Warner Bros. Discovery en CEO Bob Bakish van Paramount deze week een vergadering gehad om de mogelijkheden te bespreken. Hoewel de gesprekken nog in een vroeg stadium zijn, zouden de twee bedrijven een potentiële fusie overwegen. Warner Bros. Discovery is eigenaar van onder andere Warner Bros.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Uitdagingen voor de nieuwe showrunner Albert Kim aan het roer van Netflix &#34;Avatar: The Last Airbender&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/uitdagingen-voor-de-nieuwe-showrunner-albert-kim-aan-het-roer-van-netflix-avatar-the-last-airbender/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/uitdagingen-voor-de-nieuwe-showrunner-albert-kim-aan-het-roer-van-netflix-avatar-the-last-airbender/</guid>
      <description>De nieuwe showrunner van de live-action serie &amp;ldquo;Avatar: The Last Airbender&amp;rdquo; op Netflix, Albert Kim, staat voor een aanzienlijke uitdaging. Hij neemt het stokje over na het vertrek van de oorspronkelijke makers Bryan Konietzko en Michael Dante DiMartino, die wegens creatieve verschillen het project verlieten. Dit baant de weg voor Kim, bekend van zijn werk aan &amp;ldquo;Pantheon&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Sleepy Hollow&amp;rdquo;, om een serie te leiden die enorm populair is onder fans.</description>
    </item>
    <item>
      <title>What We Do in the Shadows Seizoen 6 zal de serie afsluiten</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/what-we-do-in-the-shadows-seizoen-6-zal-de-serie-afsluiten/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/what-we-do-in-the-shadows-seizoen-6-zal-de-serie-afsluiten/</guid>
      <description>De populaire bovennatuurlijke horror-komedie mockumentary-serie &amp;ldquo;What We Do in the Shadows&amp;rdquo; nadert zijn einde, waarbij de bevestiging van het zesde seizoen tevens de aankondiging is van het laatste. De serie, voortgekomen uit een cultfilm met dezelfde naam, is bekend om zijn excentrieke en vaak bloederige humor en volgt een huishouden van vampiers en hun assistent in het moderne Staten Island.
De serie is een creatie van Jemaine Clement, met Taika Waititi als uitvoerend producent.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Andy Serkis over zijn rol als Supreme Leader Snoke en zijn terugkeer in Andor</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/andy-serkis-over-zijn-rol-als-supreme-leader-snoke-en-zijn-terugkeer-in-andor/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/andy-serkis-over-zijn-rol-als-supreme-leader-snoke-en-zijn-terugkeer-in-andor/</guid>
      <description>Andy Serkis staat bekend om zijn meesterlijke motion capture performances, waaronder zijn iconische rol als Gollum in de &amp;ldquo;Lord of the Rings&amp;rdquo; trilogie. In de Star Wars sequel trilogie vertolkte Serkis de rol van Supreme Leader Snoke, een personage waar veel fans teleurgesteld over waren. Maar nu heeft Serkis de kans gekregen op een comeback in de Disney+ serie Andor, waarin hij de rol van de meedogenloze gevangenisbewaker Kino Loy speelt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kristen Stewart schittert in Love Lies Bleeding: Een rauwe liefdestriller</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/kristen-stewart-schittert-in-love-lies-bleeding-een-rauwe-liefdestriller/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/kristen-stewart-schittert-in-love-lies-bleeding-een-rauwe-liefdestriller/</guid>
      <description>Een intense liefdesverhaal Kristen Stewart neemt opnieuw een onconventionele rol aan in de aankomende film &amp;ldquo;Love Lies Bleeding&amp;rdquo;. In deze rauwe liefdestriller, geregisseerd door Rose Glass, speelt Stewart de rol van Lou, een medewerker van een sportschool die verwikkeld raakt in een hartstochtelijke en gevaarlijke romance met Jackie, een ambitieuze bodybuilder, gespeeld door Katy M. O&amp;rsquo;Brian, die op weg is naar Las Vegas om haar atletische dromen na te jagen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jonathan Majors schuldig bevonden aan intimidatie en mishandeling</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-schuldig-bevonden-aan-intimidatie-en-mishandeling/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-schuldig-bevonden-aan-intimidatie-en-mishandeling/</guid>
      <description>Jonathan Majors, bekend van zijn rollen in Marvel-films en &amp;ldquo;Creed III&amp;rdquo;, is door een jury in New York schuldig bevonden aan intimidatie en mishandeling in de derde graad, zo meldt The Hollywood Reporter. De jury heeft na naar schatting vier uur beraadslaging over een periode van drie dagen tot dit oordeel gekomen. Op 25 maart 2023 belde Majors het alarmnummer en beweerde dat hij zijn voormalige partner Grace Jabbari bewusteloos had aangetroffen in hun appartement.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Netflix presenteert de trailer van &#34;The Kitchen&#34;: Een dystopische thriller geregisseerd door Daniel Kaluuya</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/netflix-presenteert-de-trailer-van-the-kitchen-een-dystopische-thriller-geregisseerd-door-daniel-kaluuya/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/netflix-presenteert-de-trailer-van-the-kitchen-een-dystopische-thriller-geregisseerd-door-daniel-kaluuya/</guid>
      <description>Netflix heeft zojuist de officiële trailer vrijgegeven voor &amp;ldquo;The Kitchen&amp;rdquo;, een sci-fi thriller die het regiedebuut markeert van de bekroonde Britse acteur Daniel Kaluuya. Hij co-regisseert deze film samen met de Britse filmmaker en architect Kibwe Tavares. De film zal vanaf januari wereldwijd gestreamd worden op Netflix. &amp;ldquo;The Kitchen&amp;rdquo; beleefde zijn première als afsluitende film op het London Film Festival van 2023.
De film speelt zich af in een dystopisch Londen, waar de kloof tussen rijk en arm tot het uiterste is opgerekt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Derde film in de &#34;Orphan&#34;-franchise in de maak: Regisseur William Brent Bell enthousiast over toekomst van de serie</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/derde-film-in-de-orphan-franchise-in-de-maak-regisseur-william-brent-bell-enthousiast-over-toekomst-van-de-serie/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/derde-film-in-de-orphan-franchise-in-de-maak-regisseur-william-brent-bell-enthousiast-over-toekomst-van-de-serie/</guid>
      <description>Regisseur William Brent Bell heeft bevestigd dat er een derde film wordt ontwikkeld in de succesvolle &amp;ldquo;Orphan&amp;rdquo;-franchise. In een interview met The Hollywood Reporter sprak Bell over zijn nieuwste film &amp;ldquo;Lord of Misrule&amp;rdquo; en onthulde hij spannende details over de toekomst van de geliefde horrorserie.
Mogelijke wendingen en twists Hoewel er nog weinig bekend is over de derde film, liet Bell doorschemeren dat er al enkele grote verhaalmomenten zijn bedacht.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kan Aquaman en het Verloren Koninkrijk de DCEU redden?</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/kan-aquaman-en-het-verloren-koninkrijk-de-dceu-redden/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/kan-aquaman-en-het-verloren-koninkrijk-de-dceu-redden/</guid>
      <description>Het is geen geheim dat DC een moeilijk jaar heeft gehad in de bioscoop. Warner Bros. heeft tot nu toe drie DC Comics-films uitgebracht in 2023 (&amp;ldquo;Shazam! Fury of the Gods&amp;rdquo;, &amp;ldquo;The Flash&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Blue Beetle&amp;rdquo;) en alle drie zijn ze geflopt. Het voelt alsof de aankomende DC Universe-reboot onder leiding van James Gunn en Peter Safran niet snel genoeg kan komen (als het al niet te laat is). Maar eerst heeft WB nog een laatste superhelden-gigant om uit te brengen in de vorm van &amp;ldquo;Aquaman en het Verloren Koninkrijk&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wonka Opent met Solide $38 Miljoen Opening Weekend</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/wonka-opent-met-solide-38-miljoen-opening-weekend/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/wonka-opent-met-solide-38-miljoen-opening-weekend/</guid>
      <description>Warner Bros.&amp;rsquo; nieuwste film, &amp;ldquo;Wonka&amp;rdquo;, is goed van start gegaan aan de box office met een totaal van $14,4 miljoen op vrijdag, inclusief $3,5 miljoen van donderdagvond voorstellingen. Het openingsweekend wordt geschat op $38 miljoen, wat binnen het verwachte bereik van $35-40 miljoen valt.
De musical-prequel van regisseur Paul King, bekend van de &amp;ldquo;Paddington&amp;rdquo; films, brengt het verhaal van de iconische Willy Wonka tot leven met een charmante twist. Ondanks dat musicals altijd een risico vormen aan de box office, heeft &amp;ldquo;Wonka&amp;rdquo; de zang en dans elementen subtiel gehouden in de marketingcampagne, waarbij de focus vooral ligt op de eigenzinnige hoofdrolspeler, Timothée Chalamet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>X-Men 97: Nieuwe schurken onthuld in tweede golf actiefiguren</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/x-men-97-nieuwe-schurken-onthuld-in-tweede-golf-actiefiguren/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/x-men-97-nieuwe-schurken-onthuld-in-tweede-golf-actiefiguren/</guid>
      <description>Hasbro laat geen gras groeien over de langverwachte animatieserie X-Men &amp;lsquo;97 die pas in 2024 op Disney+ zal verschijnen. De tweede golf van Marvel Legends actiefiguren die aan de show zijn gekoppeld, is onthuld, en het bevat niet alleen de ontbrekende hoofdhelden, maar introduceert ook spannende nieuwe tegenstanders.
Completering van het hoofdteam De eerste reeks actiefiguren omvatte de belangrijkste helden zoals Wolverine, Storm, Gambit, Rogue, Bishop en Magneto. Maar fans vroegen zich af waar de andere iconische personages bleven.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chucky seizoen 3 voegt John Waters toe als de bedenker van de Good Guy-poppen</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/chucky-seizoen-3-voegt-john-waters-toe-als-de-bedenker-van-de-good-guy-poppen/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/chucky-seizoen-3-voegt-john-waters-toe-als-de-bedenker-van-de-good-guy-poppen/</guid>
      <description>Legendarische filmmaker John Waters heeft een rol gekregen in seizoen 3 van Chucky als een ander personage dan degene die hij speelde in Seed of Chucky. Don Mancini, de schrijver van elke film in de Child&amp;rsquo;s Play / Chucky-franchise (behalve de remake) en ook enkele van de regisseurs, heeft de televisieserie Chucky ontwikkeld in samenwerking met producent David Kirschner. Mancini staat erom bekend acteurs meerdere rollen te laten spelen in de serie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Curb Your Enthusiasm Seizoen 12 Betekent Het Einde van de Show</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/curb-your-enthusiasm-seizoen-12-betekent-het-einde-van-de-show/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/curb-your-enthusiasm-seizoen-12-betekent-het-einde-van-de-show/</guid>
      <description>Het is tijd om afscheid te nemen van &amp;ldquo;Curb Your Enthusiasm&amp;rdquo;. Na acht seizoenen, een onderbreking van zes jaar en een heropleving van drie seizoenen, maakt Larry David officieel een einde aan zijn rol als Larry David op de populaire HBO-comedyserie.
HBO heeft aangekondigd dat het 12e seizoen van &amp;ldquo;Curb Your Enthusiasm&amp;rdquo; het laatste zal zijn. Het laatste seizoen bestaat uit 10 afleveringen en gaat op 4 februari in première.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Good Omens Seizoen 3 Bevestigd: Een Episch Slot Voor de Geliefde Karakters</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/good-omens-seizoen-3-bevestigd-een-episch-slot-voor-de-geliefde-karakters/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/good-omens-seizoen-3-bevestigd-een-episch-slot-voor-de-geliefde-karakters/</guid>
      <description>Het langverwachte nieuws is eindelijk daar: &amp;ldquo;Good Omens&amp;rdquo; keert terug voor een derde en laatste seizoen. Na het wereldwijde succes van de serie heeft Prime Video officieel bevestigd dat Neil Gaiman de kans krijgt om het verhaal van de Good Omens wereld en zijn geliefde personages tot een episch einde te brengen.
Het Vervolg Op Een Internationale Bestseller Neil Gaiman en de inmiddels overleden Terry Pratchett hebben bijna 35 jaar geleden een bijzonder gesprek gehad waarin ze de &amp;ldquo;hoe nu verder&amp;rdquo; van de personages in hun internationale bestseller bespraken.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ryan Reynolds betreedt een wereld van denkbeeldige vrienden in de IF-trailer</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/ryan-reynolds-betreedt-een-wereld-van-denkbeeldige-vrienden-in-de-if-trailer/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/ryan-reynolds-betreedt-een-wereld-van-denkbeeldige-vrienden-in-de-if-trailer/</guid>
      <description>Ryan Reynolds, de populaire acteur bekend van zijn rol in de film &amp;ldquo;Deadpool&amp;rdquo;, keert terug met een nieuwe film genaamd &amp;ldquo;IF&amp;rdquo;. Deze fantasievolle komedie, geschreven en geregisseerd door John Krasinski, laat Reynolds zijn acteerkunsten opnieuw zien in een project dat niet alleen draait om het promoten van zijn andere ondernemingen.
Sinds zijn doorbraak met &amp;ldquo;Deadpool&amp;rdquo; richt Reynolds zich voornamelijk op het cultiveren van zijn imago en het promoten van zijn merken, zoals Aviation American Gin en Mint Mobile.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hideo Kojima s Death Stranding wordt verfilmd door A24</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/hideo-kojimas-death-stranding-wordt-verfilmd-door-a24/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/hideo-kojimas-death-stranding-wordt-verfilmd-door-a24/</guid>
      <description>De veelgeprezen indie-studio A24 en geliefde game-ontwikkelaar Hideo Kojima slaan de handen ineen om een live-action verfilming van de videogame &amp;ldquo;Death Stranding&amp;rdquo; naar het grote scherm te brengen. De game, die in 2019 werd uitgebracht, had Norman Reedus in de hoofdrol als een koerier die door de gevaarlijke landschappen van het post-apocalyptische Verenigde Staten zwerft en monsters ontwijkt met behulp van een psychische band die hij deelt met een vroeggeboren baby genaamd Lou, die wordt rondgedragen in een draagbaar synthetisch baarmoeder.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dwayne Johnson in Nieuwe MMA Biopic: &#34;The Smashing Machine&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/dwayne-johnson-in-nieuwe-mma-biopic-the-smashing-machine/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/dwayne-johnson-in-nieuwe-mma-biopic-the-smashing-machine/</guid>
      <description>Dwayne Johnson, beter bekend als &amp;ldquo;The Rock&amp;rdquo;, keert terug naar de ring voor zijn volgende grote rol. De populaire acteur en voormalig professioneel worstelaar zal de iconische mixed martial arts-vechter Mark Kerr vertolken in de aankomende biopic &amp;ldquo;The Smashing Machine&amp;rdquo;. Het nieuws werd bevestigd door Johnson&amp;rsquo;s vertegenwoordiger Michelle Margolis.
Een Samenwerking tussen Johnson en Safdie Johnson heeft de film ontwikkeld in samenwerking met regisseur Benny Safdie, bekend van de succesvolle film &amp;ldquo;Uncut Gems&amp;rdquo;.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
