<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nieuws on Cinematenblogtest</title>
    <link>https://cinematen.be/nieuws/</link>
    <description>Recent content in Nieuws on Cinematenblogtest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cinematen.be/nieuws/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Wonka Opent met Solide $38 Miljoen Opening Weekend</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/wonka-opent-met-solide-38-miljoen-opening-weekend/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/wonka-opent-met-solide-38-miljoen-opening-weekend/</guid>
      <description>Warner Bros.&amp;rsquo; nieuwste film, &amp;ldquo;Wonka&amp;rdquo;, is goed van start gegaan aan de box office met een totaal van $14,4 miljoen op vrijdag, inclusief $3,5 miljoen van donderdagvond voorstellingen. Het openingsweekend wordt geschat op $38 miljoen, wat binnen het verwachte bereik van $35-40 miljoen valt.
De musical-prequel van regisseur Paul King, bekend van de &amp;ldquo;Paddington&amp;rdquo; films, brengt het verhaal van de iconische Willy Wonka tot leven met een charmante twist. Ondanks dat musicals altijd een risico vormen aan de box office, heeft &amp;ldquo;Wonka&amp;rdquo; de zang en dans elementen subtiel gehouden in de marketingcampagne, waarbij de focus vooral ligt op de eigenzinnige hoofdrolspeler, Timothée Chalamet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chucky seizoen 3 voegt John Waters toe als de bedenker van de Good Guy-poppen</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/chucky-seizoen-3-voegt-john-waters-toe-als-de-bedenker-van-de-good-guy-poppen/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/chucky-seizoen-3-voegt-john-waters-toe-als-de-bedenker-van-de-good-guy-poppen/</guid>
      <description>Legendarische filmmaker John Waters heeft een rol gekregen in seizoen 3 van Chucky als een ander personage dan degene die hij speelde in Seed of Chucky. Don Mancini, de schrijver van elke film in de Child&amp;rsquo;s Play / Chucky-franchise (behalve de remake) en ook enkele van de regisseurs, heeft de televisieserie Chucky ontwikkeld in samenwerking met producent David Kirschner. Mancini staat erom bekend acteurs meerdere rollen te laten spelen in de serie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Curb Your Enthusiasm Seizoen 12 Betekent Het Einde van de Show</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/curb-your-enthusiasm-seizoen-12-betekent-het-einde-van-de-show/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/curb-your-enthusiasm-seizoen-12-betekent-het-einde-van-de-show/</guid>
      <description>Het is tijd om afscheid te nemen van &amp;ldquo;Curb Your Enthusiasm&amp;rdquo;. Na acht seizoenen, een onderbreking van zes jaar en een heropleving van drie seizoenen, maakt Larry David officieel een einde aan zijn rol als Larry David op de populaire HBO-comedyserie.
HBO heeft aangekondigd dat het 12e seizoen van &amp;ldquo;Curb Your Enthusiasm&amp;rdquo; het laatste zal zijn. Het laatste seizoen bestaat uit 10 afleveringen en gaat op 4 februari in première.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Good Omens Seizoen 3 Bevestigd: Een Episch Slot Voor de Geliefde Karakters</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/good-omens-seizoen-3-bevestigd-een-episch-slot-voor-de-geliefde-karakters/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/good-omens-seizoen-3-bevestigd-een-episch-slot-voor-de-geliefde-karakters/</guid>
      <description>Het langverwachte nieuws is eindelijk daar: &amp;ldquo;Good Omens&amp;rdquo; keert terug voor een derde en laatste seizoen. Na het wereldwijde succes van de serie heeft Prime Video officieel bevestigd dat Neil Gaiman de kans krijgt om het verhaal van de Good Omens wereld en zijn geliefde personages tot een episch einde te brengen.
Het Vervolg Op Een Internationale Bestseller Neil Gaiman en de inmiddels overleden Terry Pratchett hebben bijna 35 jaar geleden een bijzonder gesprek gehad waarin ze de &amp;ldquo;hoe nu verder&amp;rdquo; van de personages in hun internationale bestseller bespraken.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ryan Reynolds betreedt een wereld van denkbeeldige vrienden in de IF-trailer</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/ryan-reynolds-betreedt-een-wereld-van-denkbeeldige-vrienden-in-de-if-trailer/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/ryan-reynolds-betreedt-een-wereld-van-denkbeeldige-vrienden-in-de-if-trailer/</guid>
      <description>Ryan Reynolds, de populaire acteur bekend van zijn rol in de film &amp;ldquo;Deadpool&amp;rdquo;, keert terug met een nieuwe film genaamd &amp;ldquo;IF&amp;rdquo;. Deze fantasievolle komedie, geschreven en geregisseerd door John Krasinski, laat Reynolds zijn acteerkunsten opnieuw zien in een project dat niet alleen draait om het promoten van zijn andere ondernemingen.
Sinds zijn doorbraak met &amp;ldquo;Deadpool&amp;rdquo; richt Reynolds zich voornamelijk op het cultiveren van zijn imago en het promoten van zijn merken, zoals Aviation American Gin en Mint Mobile.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hideo Kojima s Death Stranding wordt verfilmd door A24</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/hideo-kojimas-death-stranding-wordt-verfilmd-door-a24/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/hideo-kojimas-death-stranding-wordt-verfilmd-door-a24/</guid>
      <description>De veelgeprezen indie-studio A24 en geliefde game-ontwikkelaar Hideo Kojima slaan de handen ineen om een live-action verfilming van de videogame &amp;ldquo;Death Stranding&amp;rdquo; naar het grote scherm te brengen. De game, die in 2019 werd uitgebracht, had Norman Reedus in de hoofdrol als een koerier die door de gevaarlijke landschappen van het post-apocalyptische Verenigde Staten zwerft en monsters ontwijkt met behulp van een psychische band die hij deelt met een vroeggeboren baby genaamd Lou, die wordt rondgedragen in een draagbaar synthetisch baarmoeder.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dwayne Johnson in Nieuwe MMA Biopic: &#34;The Smashing Machine&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/dwayne-johnson-in-nieuwe-mma-biopic-the-smashing-machine/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/dwayne-johnson-in-nieuwe-mma-biopic-the-smashing-machine/</guid>
      <description>Dwayne Johnson, beter bekend als &amp;ldquo;The Rock&amp;rdquo;, keert terug naar de ring voor zijn volgende grote rol. De populaire acteur en voormalig professioneel worstelaar zal de iconische mixed martial arts-vechter Mark Kerr vertolken in de aankomende biopic &amp;ldquo;The Smashing Machine&amp;rdquo;. Het nieuws werd bevestigd door Johnson&amp;rsquo;s vertegenwoordiger Michelle Margolis.
Een Samenwerking tussen Johnson en Safdie Johnson heeft de film ontwikkeld in samenwerking met regisseur Benny Safdie, bekend van de succesvolle film &amp;ldquo;Uncut Gems&amp;rdquo;.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
