<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Comics on Cinematenblogtest</title>
    <link>https://cinematen.be/nieuws/comics/</link>
    <description>Recent content in Comics on Cinematenblogtest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cinematen.be/nieuws/comics/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>De toekomst van Robert Downey Jr. in het Marvel Cinematic Universe</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/de-toekomst-van-robert-downey-jr-in-het-marvel-cinematic-universe/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/de-toekomst-van-robert-downey-jr-in-het-marvel-cinematic-universe/</guid>
      <description>Robert Downey Jr., de legendarische acteur die wereldwijd bekend staat om zijn vertolking van Tony Stark, aka Iron Man, heeft recentelijk zijn eerste Oscar gewonnen voor zijn rol in &amp;ldquo;Oppenheimer&amp;rdquo;. Deze overwinning markeert een hoogtepunt in zijn carrière en roept interessante vragen op over zijn toekomst in het Marvel Cinematic Universe (MCU).&#xA;Een terugkeer naar Marvel? In een hartverwarmend interview met Esquire onthulde Downey dat hij met plezier zou terugkeren naar de rol van Tony Stark/Iron Man.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe TMNT film: de Teenage Mutant Ninja Turtles keren terug in 2026</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-tmnt-film-de-teenage-mutant-ninja-turtles-keren-terug-in-2026/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-tmnt-film-de-teenage-mutant-ninja-turtles-keren-terug-in-2026/</guid>
      <description>De fans van de Teenage Mutant Ninja Turtles kunnen zich verheugen, aangezien Paramount Pictures officieel heeft aangekondigd dat er een vervolg op de film &amp;ldquo;Teenage Mutant Ninja Turtles: Mutant Mayhem&amp;rdquo; zal komen in 2026. Regisseur Jeff Rowe zal terugkeren voor deze langverwachte sequel die gepland staat voor release op 9 oktober 2026.&#xA;Nieuwe Avonturen en Een Iconische Schurk Na het succes van de vorige film, waarbij &amp;ldquo;Mutant Mayhem&amp;rdquo; als een van de beste &amp;ldquo;TMNT&amp;rdquo; films ooit werd beschouwd, zijn fans ongeduldig om te zien hoe het verhaal verder zal gaan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>DC Studios kondigt nieuwe animatiefilm &#34;Jurassic League&#34; aan</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/dc-studios-kondigt-nieuwe-animatiefilm-jurassic-league-aan/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/dc-studios-kondigt-nieuwe-animatiefilm-jurassic-league-aan/</guid>
      <description>DC Studios heeft onlangs aangekondigd dat ze werken aan een gedurfde nieuwe animatiefilm genaamd &amp;ldquo;Jurassic League&amp;rdquo;. De film, gebaseerd op de gelijknamige stripserie die in 2022 als een beperkte zesdelige reeks werd uitgebracht, zal een creatieve draai geven aan geliefde superhelden zoals Batman en Superman. In deze film zullen de helden en schurken worden voorgesteld als dinosaurussen in een prehistorische versie van de Aarde.&#xA;Het project, geleid door co-CEO James Gunn van DC Studios en geschreven door Brian Lynch, belooft een unieke kijk te bieden op iconische personages in een totaal nieuwe setting.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Teleurstelling voor Madame Web bij de Amerikaanse box office</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/teleurstelling-voor-madame-web-bij-de-amerikaanse-box-office/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/teleurstelling-voor-madame-web-bij-de-amerikaanse-box-office/</guid>
      <description>Het recente project &amp;ldquo;Madame Web&amp;rdquo; van Sony en Marvel&amp;rsquo;s samenwerkende Spider-Verse-films, heeft het moeilijk gehad aan de box office tijdens het Presidents&amp;rsquo; Day weekend. De film met Dakota Johnson, Sydney Sweeney en Adam Scott in de hoofdrollen verdiende slechts $17,6 miljoen tijdens het vakantieweekend, met een totaal van $25,8 miljoen in eigen land sinds de première op Valentijnsdag.&#xA;Lage opbrengst en negatieve recensies Ondanks dat &amp;ldquo;Madame Web&amp;rdquo; eindigde als nummer 2 aan de Amerikaanse box office in de openingsweek, bleef de totale opbrengst teleurstellend laag.</description>
    </item>
    <item>
      <title>House of the Dragon-ster Milly Alcock sluit zich aan bij het DC Universum als Supergirl</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/house-of-the-dragon-ster-milly-alcock-sluit-zich-aan-bij-het-dc-universum-als-supergirl/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/house-of-the-dragon-ster-milly-alcock-sluit-zich-aan-bij-het-dc-universum-als-supergirl/</guid>
      <description>De Australische actrice Milly Alcock, bekend van haar rol in &amp;ldquo;House of the Dragon&amp;rdquo;, is gecast als de nieuwe Supergirl in de aankomende film &amp;ldquo;Supergirl: Woman of Tomorrow&amp;rdquo; binnen het DC Universum. Dit werd bevestigd door James Gunn, regisseur en producent van de DC-films, via een Instagram-post.&#xA;Gunn deelde een screenshot van een artikel van Deadline waarin het nieuws werd aangekondigd, en schreef in zijn post: &amp;ldquo;Dit klopt. Milly is een fantastisch getalenteerde jonge actrice en ik ben ontzettend enthousiast dat ze deel uitmaakt van het DCU.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Marvel&#39;s Daredevil: Born Again brengt Bullseye terug</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/marvels-daredevil-born-again-brengt-bullseye-terug/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/marvels-daredevil-born-again-brengt-bullseye-terug/</guid>
      <description>Marvel Studios maakt duidelijk dat ze zich blijven verbinden met het Marvel Netflix-universum van streaming shows. Volgens ComicBook.com zal de volgende op de reünie tour voor &amp;ldquo;Daredevil: Born Again&amp;rdquo; niemand minder zijn dan de imposter van de Duivel van Hell&amp;rsquo;s Kitchen, Bullseye, gespeeld door Wilson Bethel in seizoen 3 van &amp;ldquo;Daredevil.&amp;rdquo; Er is nog onduidelijkheid over de omvang van zijn rol in de herziene serie.&#xA;Fans zullen zich herinneren dat het getergde personage Benjamin Poindexter een integrale rol speelde in de strijd tussen Matt Murdock en Wilson &amp;ldquo;Kingpin&amp;rdquo; Fisk in de Netflix-serie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Steven Yeun niet langer te zien in Marvel&#39;s Thunderbolts</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/steven-yeun-niet-langer-te-zien-in-marvels-thunderbolts/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/steven-yeun-niet-langer-te-zien-in-marvels-thunderbolts/</guid>
      <description>Deze week kwam het nieuws naar buiten dat acteur Steven Yeun niet langer te zien zal zijn in Marvel&amp;rsquo;s Thunderbolts. Het nieuws werd bevestigd nadat de productie van de film werd uitgesteld als gevolg van de stakingen van WGA en SAG-AFTRA, zo meldt Deadline.&#xA;Eerder werd gemeld dat Yeun een rol zou spelen in de film, hoewel Marvel dit nooit officieel heeft bevestigd. Hij werd verwacht samen te spelen met acteurs als Florence Pugh, David Harbour, Sebastian Stan en Wyatt Russell, die wel al tijdens de D23-presentatie in 2022 als hoofdcast waren aangekondigd.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aquaman and the Lost Kingdom teleurstellend bij de box office</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/aquaman-and-the-lost-kingdom-teleurstellend-bij-de-box-office/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/aquaman-and-the-lost-kingdom-teleurstellend-bij-de-box-office/</guid>
      <description>Het langverwachte vervolg op de DC Universe-film &amp;ldquo;Aquaman,&amp;rdquo; genaamd &amp;ldquo;Aquaman and the Lost Kingdom&amp;rdquo; is helaas niet met een knal van start gegaan aan de box office. De film, die het laatste deel markeert voordat de DC Universe wordt gereboot door de nieuwe leiding van DC Studios, James Gunn en Peter Safran, lijkt in lijn te liggen met andere recente teleurstellingen zoals &amp;ldquo;The Flash,&amp;rdquo; &amp;ldquo;Blue Beetle,&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Shazam! Fury of the Gods.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Emerald Fennells Zatanna film geannuleerd bij DC Studios</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/emerald-fennells-zatanna-film-geannuleerd-bij-dc-studios/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/emerald-fennells-zatanna-film-geannuleerd-bij-dc-studios/</guid>
      <description>Emerald Fennell heeft bevestigd dat haar geplande Zatanna-film voor DC Studios is geannuleerd. Fennell, bekend van haar werk aan &amp;ldquo;Promising Young Woman&amp;rdquo;, werd in 2021 aangekondigd als scenarioschrijver voor het project. Echter, met de grote veranderingen in het leiderschap bij DC Studios en de herstructurering van plannen door James Gunn en Peter Safran, is het project geschrapt. Fennell gaf haar interesse in het superheldengenre toe, maar benadrukte dat het niet haar natuurlijke voorkeur heeft.</description>
    </item>
    <item>
      <title>John Boyega Heeft Geen Interesse in het Vervangen van Jonathan Majors als Marvels Nieuwe Kang</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-heeft-geen-interesse-in-het-vervangen-van-jonathan-majors-als-marvels-nieuwe-kang/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-heeft-geen-interesse-in-het-vervangen-van-jonathan-majors-als-marvels-nieuwe-kang/</guid>
      <description>De recente veroordeling van acteur Jonathan Majors wegens intimidatie en mishandeling in de derde graad heeft hem zijn rol als Kang the Conqueror bij Marvel Studios gekost. Majors, die de rol van deze superschurk al speelde in &amp;ldquo;Ant-Man and the Wasp: Quantumania&amp;rdquo; uit 2023, zou oorspronkelijk verschillende versies van Kang vertolken, aangezien het personage in staat is om tussen tijdlijnen en dimensies te reizen. Hij verscheen ook in de tv-serie &amp;ldquo;Loki&amp;rdquo; als alternatieve versies van Kang en werd vermoedelijk de centrale schurk in de geplande crossover-film &amp;ldquo;Avengers: The Kang Dynasty&amp;rdquo; in 2026.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jonathan Majors schuldig bevonden aan intimidatie en mishandeling</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-schuldig-bevonden-aan-intimidatie-en-mishandeling/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-schuldig-bevonden-aan-intimidatie-en-mishandeling/</guid>
      <description>Jonathan Majors, bekend van zijn rollen in Marvel-films en &amp;ldquo;Creed III&amp;rdquo;, is door een jury in New York schuldig bevonden aan intimidatie en mishandeling in de derde graad, zo meldt The Hollywood Reporter. De jury heeft na naar schatting vier uur beraadslaging over een periode van drie dagen tot dit oordeel gekomen. Op 25 maart 2023 belde Majors het alarmnummer en beweerde dat hij zijn voormalige partner Grace Jabbari bewusteloos had aangetroffen in hun appartement.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kan Aquaman en het Verloren Koninkrijk de DCEU redden?</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/kan-aquaman-en-het-verloren-koninkrijk-de-dceu-redden/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/kan-aquaman-en-het-verloren-koninkrijk-de-dceu-redden/</guid>
      <description>Het is geen geheim dat DC een moeilijk jaar heeft gehad in de bioscoop. Warner Bros. heeft tot nu toe drie DC Comics-films uitgebracht in 2023 (&amp;ldquo;Shazam! Fury of the Gods&amp;rdquo;, &amp;ldquo;The Flash&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Blue Beetle&amp;rdquo;) en alle drie zijn ze geflopt. Het voelt alsof de aankomende DC Universe-reboot onder leiding van James Gunn en Peter Safran niet snel genoeg kan komen (als het al niet te laat is). Maar eerst heeft WB nog een laatste superhelden-gigant om uit te brengen in de vorm van &amp;ldquo;Aquaman en het Verloren Koninkrijk&amp;rdquo;.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
