<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Drama on Cinematenblogtest</title>
    <link>https://cinematen.be/posts/drama/</link>
    <description>Recent content in Drama on Cinematenblogtest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Feb 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cinematen.be/posts/drama/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>The Holdovers</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/the-holdovers/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/the-holdovers/</guid>
      <description>The Holdovers is een mooie melancholische film die doet terugdenken aan Dead Poets Society maar dan minder traumatisch. De acteerprestaties zijn sterk en de jaren 70 stijl van filmmaken is nostalgisch en verfrissend tegelijk.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Expeditie Groenland</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/expeditie-groenland/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/expeditie-groenland/</guid>
      <description>Ontspannende, fijne tv waar je niet teveel moet bij nadenken. Expeditie Groenland neemt je mee door adembenemende landschappen met aimable BVs, kortom feel-good gegarandeerd</description>
    </item>
    <item>
      <title>Saltburn</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/saltburn/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/saltburn/</guid>
      <description>Saltburn is een deftige film die misschien een beetje overhyped werd door sociale media. De acteerprestaties zijn goed, de beeldvoering is prachtig en uniek maar het verhaal is jammer genoeg voorspelbaar en niet voldoende onderbouwd.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Killers of the Flower Moon</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/killers-of-the-flower-moon/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/killers-of-the-flower-moon/</guid>
      <description>Killers of the Flower Moon is een lange maar prachtige vertelling over een vergeten (of verzwegen?) stukje Amerikaanse geschiedenis. De acteerprestaties zijn supergoed en wat tegenwoordig bijna verwacht wordt van een Scorsese film. Hoewel ik deze film niet snel een tweede keer zal opzetten is het wel een bijna verplichte watch voor filmfans die houden van historische vertellingen.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
