<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Cinematenblogtest</title>
    <link>https://cinematen.be/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Cinematenblogtest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Feb 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cinematen.be/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>The Holdovers</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/the-holdovers/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/the-holdovers/</guid>
      <description>The Holdovers is een mooie melancholische film die terugdenken aan Dead Poets Society maar dan minder traumatiserend. De acteerprestaties zijn sterk en de jaren 70 stijl van filmmaken is nostalgisch en verfrissend tegelijk.</description>
    </item>
    <item>
      <title>De Twaalf Seizoen Twee</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/de-twaalf-seizoen-twee/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/de-twaalf-seizoen-twee/</guid>
      <description>Grote hoogtes, diepe dalen</description>
    </item>
    <item>
      <title>Expeditie Groenland</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/expeditie-groenland/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/expeditie-groenland/</guid>
      <description>Ontspannende, fijne tv waar je niet teveel moet bij nadenken. Expeditie Groenland neemt je mee door adembenemende landschappen met aimable BVs, kortom feel-good gegarandeerd</description>
    </item>
    <item>
      <title>The Walking Dead</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/the-walking-dead/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/the-walking-dead/</guid>
      <description>Twaalf jaar heeft het geduurd voordat heel het verhaal van The Walking Dead op het kleine scherm is verteld geweest. Met veel highs én lows kijk ik toch met een positief gevoel terug op deze reeks maar vind ik het toch jammer dat er veel is afgeweken van de source material.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Waitress the Broadway Musical</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/waitress-the-broadway-musical/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/waitress-the-broadway-musical/</guid>
      <description>Met een hardverwarmend verhaal met voldoende humor om niet uit te draaien in een tragedie is Waitress een aanrader voor iedereen die van Broadway musicals houdt. Het acteerwerk is leuk en de muziek van Sara Bareilles zal je ongetwijfeld raken en bijblijven.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Saltburn</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/saltburn/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/saltburn/</guid>
      <description>Saltburn is een deftige film die misschien een beetje overhyped werd door sociale media. De acteerprestaties zijn goed, de beeldvoering is prachtig en uniek maar het verhaal is jammer genoeg voorspelbaar en niet voldoende onderbouwd.</description>
    </item>
    <item>
      <title>De trailers van onze meest verwachte films van 2024</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/de-trailers-van-onze-meest-verwachte-films-van-2024/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/de-trailers-van-onze-meest-verwachte-films-van-2024/</guid>
      <description>De Cinematen hebben het komende jaar overlopen! Hier kan je de trailer bekijken van de films die ze bespreken.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Please Don&#39;t Destroy the Treasure of Foggy Mountain</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/please-dont-destroy-the-treasure-of-foggy-mountain/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/please-dont-destroy-the-treasure-of-foggy-mountain/</guid>
      <description>Het comedy trio Please Don&amp;rsquo;t Destroy is in Amerika veel populariteit aan het winnen en deze film toont perfect aan waarom. Hoewel het verhaal miscchien wat aan de simpele kant is, zijn de comedysketches en moppen er wel in overvloed wat zorgt voor een zeer amusante en grappige film met als kers op de taart Conon O Brien als plezante verrassing!</description>
    </item>
    <item>
      <title>The Hunger Games the Ballad of Songbirds and Snakes</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/the-hunger-games-the-ballad-of-songbirds-and-snakes/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/the-hunger-games-the-ballad-of-songbirds-and-snakes/</guid>
      <description>The Hunger Games: the Ballad of Songbirds and Snakes was een aangename watch. Hij was wel té lang voor het verhaal dat vertelt werd maar de acteerprestaties maakten dit over het algemeen wel goed en zorgde voor niet al te veel saaie momenten. Het was een goeie villian origin story vertelt vanuit het perspectief van de jongere jaren van een gekende villian.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Thanksgiving</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/thanksgiving-review/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/thanksgiving-review/</guid>
      <description>Een typische slasherfilm met amusante kills met hier en daar een verrasende verschijning. Het plot laat wel wat te wensen over en is lichtjes voorspelbaar maar de spanning en humor doet denken aan de Scream franchise. Misschien kan Thanksgiving de Scream-fakkel van jaarlijkse slasherreleases overnemen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Killers of the Flower Moon</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/killers-of-the-flower-moon/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/killers-of-the-flower-moon/</guid>
      <description>Killers of the Flower Moon is een lange maar prachtige vertelling over een vergeten (of verzwegen?) stukje Amerikaanse geschiedenis. De acteerprestaties zijn supergoed en wat tegenwoordig bijna verwacht wordt van een Scorsese film. Hoewel ik deze film niet snel een tweede keer zal opzetten is het wel een bijna verplichte watch voor filmfans die houden van historische vertellingen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Rebel Moon Part 1 Child of Fire</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/rebel-moon-part-1-child-of-fire/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/rebel-moon-part-1-child-of-fire/</guid>
      <description>Ik keek uit naar een nieuwe Science Fiction saga, eentje die Dune een gevecht voor de kijkcijfers kon geven. Blijkt dat gewoon hetzelfde verhaal als &amp;ldquo;The Seven Samurai&amp;rdquo; of &amp;ldquo;The Magnificent Seven&amp;rdquo; te nemen en er wat elementen uit Star Wars en mooie slowmotion beelden erdoor te mixen niet genoeg is hiervoor&amp;hellip; Who knew? Rebel Moon Part 1: A Child of Fire vond ik mooi gemaakt maar saai gesmaakt. Wanneer kwam Dune Part 2 nu ook weer uit?</description>
    </item>
    <item>
      <title>No One Can Save You</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/no-one-can-save-you-review/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/no-one-can-save-you-review/</guid>
      <description>Wat als ze van de engste scènes uit Signs een volledige film zouden maken? Yorrick heeft de weinige nagels die hij nog had volledig weggebeten om te zien hoe grijze gruwelijke mannetjes een home invasion doen op het Amerikaanse platteland.</description>
    </item>
    <item>
      <title>De Frasier Reboot</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/de-frasier-reboot/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/de-frasier-reboot/</guid>
      <description>Na bijna 20 jaar keert Kelsey Grammer terug naar zijn iconische rol als Dr. Frasier Crane. Yorrick heeft echt genoten van de originele serie, die hij nog maar net heeft gebinged. Maar staat deze nieuwe reboot gelijk met de originele krachtpatser van een sitcom?</description>
    </item>
    <item>
      <title>What We Do in the Shadows S01-S05</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/what-we-do-in-the-shadows/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/what-we-do-in-the-shadows/</guid>
      <description>Ik hou van series die low effort zijn om te bekijken. Waar je niet al te veel bij moet nadenken en gewoon plezier mee kan hebben. &amp;ldquo;What We Do In The Shadows&amp;rdquo; paste perfect in dit plaatje. Maar doet het genoeg om mij vijf seizoenen geboeid genoeg te houden om te blijven kijken?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Indiana Jones and the Dial of Destiny</title>
      <link>https://cinematen.be/posts/indiana-jones-and-the-dial-of-destiny/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/posts/indiana-jones-and-the-dial-of-destiny/</guid>
      <description>Indiana Jones 5 was de meest geanticipeerde film voor 2023 van Yorrick en omdat Maarten telkens weigert om hem te bekijken heeft Yorrick zijn allereerste geschreven review volledig laten draaien rond dit (wellicht) laatste avontuur van Indy&amp;hellip;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
