<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Casting on Cinematenblogtest</title>
    <link>https://cinematen.be/nieuws/casting/</link>
    <description>Recent content in Casting on Cinematenblogtest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Mar 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cinematen.be/nieuws/casting/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Jared Leto staat klaar in disney&#39;s sci-fi sequel Tron: Ares</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jared-leto-gears-up-for-disneys-sci-fi-sequel-tron-ares/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jared-leto-gears-up-for-disneys-sci-fi-sequel-tron-ares/</guid>
      <description>Disney&amp;rsquo;s iconische sci-fi franchise, Tron, staat op het punt om met veel verwachting terug te keren met het langverwachte vervolg, &amp;ldquo;Tron: Ares.&amp;rdquo; De film, geregisseerd door Joachim Rønning van &amp;ldquo;Pirates of the Caribbean: Dead Men Tell No Tales&amp;rdquo; faam, is momenteel in productie in Vancouver en streeft naar een release in 2025. Deze nieuwste aflevering belooft dieper in te gaan op het rijk van kunstmatige intelligentie, omdat het de kloof tussen de digitale wereld en de realiteit overbrugt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe Dracula-film geregisseerd door Luc Besson, met Christoph Waltz en Caleb Landry Jones op de planning</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-dracula-film-geregisseerd-door-luc-besson-met-christoph-waltz-en-caleb-landry-jones-op-de-planning/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-dracula-film-geregisseerd-door-luc-besson-met-christoph-waltz-en-caleb-landry-jones-op-de-planning/</guid>
      <description>De legendarische vampier Dracula zal weer tot leven komen op het witte doek in een nieuwe film die wordt geregisseerd door de getalenteerde filmmaker Luc Besson. Volgens bronnen van Deadline zijn de twee keer met een Oscar bekroonde Christoph Waltz en Caleb Landry-Jones, die eerder samenwerkten aan Besson&amp;rsquo;s laatste project &amp;ldquo;Dogman,&amp;rdquo; momenteel in gesprek om de hoofdrollen te vertolken.&#xA;Een Frisse Blik op het Klassieke Verhaal van Bram Stoker Deze nieuwe interpretatie van het iconische verhaal van Bram Stoker&amp;rsquo;s Dracula belooft een grootschalige productie te worden, waarbij de focus ligt op het begin van het leven van Dracula en zijn relatie met zijn vrouw.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Anya Taylor-Joy toegevoegd aan cast van Dune: Deel Twee</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/anya-taylor-joy-toegevoegd-aan-cast-van-dune-deel-twee/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/anya-taylor-joy-toegevoegd-aan-cast-van-dune-deel-twee/</guid>
      <description>Taylor-Joy voegt zich bij een indrukwekkende lijst van nieuwkomers, waaronder Austin Butler, Florence Pugh, Léa Seydoux, Souheila Yacoub, Christopher Walken en Tim Blake Nelson. De hoofdrollen worden opnieuw gespeeld door Timothée Chalamet en Zendaya. Daarnaast keren ook Rebecca Ferguson, Josh Brolin, Dave Bautista, Javier Bardem, Stellan Skarsgård en Charlotte Rampling terug.&#xA;Er is nog geen informatie vrijgegeven over de rol die Taylor-Joy zal spelen in &amp;ldquo;Dune: Deel Twee&amp;rdquo;. De film is het vervolg op de succesvolle verfilming van het epische sciencefictionboek van Frank Herbert, geregisseerd door Denis Villeneuve en geproduceerd door Warner Bros.</description>
    </item>
    <item>
      <title>House of the Dragon-ster Milly Alcock sluit zich aan bij het DC Universum als Supergirl</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/house-of-the-dragon-ster-milly-alcock-sluit-zich-aan-bij-het-dc-universum-als-supergirl/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/house-of-the-dragon-ster-milly-alcock-sluit-zich-aan-bij-het-dc-universum-als-supergirl/</guid>
      <description>De Australische actrice Milly Alcock, bekend van haar rol in &amp;ldquo;House of the Dragon&amp;rdquo;, is gecast als de nieuwe Supergirl in de aankomende film &amp;ldquo;Supergirl: Woman of Tomorrow&amp;rdquo; binnen het DC Universum. Dit werd bevestigd door James Gunn, regisseur en producent van de DC-films, via een Instagram-post.&#xA;Gunn deelde een screenshot van een artikel van Deadline waarin het nieuws werd aangekondigd, en schreef in zijn post: &amp;ldquo;Dit klopt. Milly is een fantastisch getalenteerde jonge actrice en ik ben ontzettend enthousiast dat ze deel uitmaakt van het DCU.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ben Affleck en Matt Damon herenigen zich voor Netflix misdaadthriller &#34;Animals&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/ben-affleck-en-matt-damon-herenigen-zich-voor-netflix-misdaadthriller-animals/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/ben-affleck-en-matt-damon-herenigen-zich-voor-netflix-misdaadthriller-animals/</guid>
      <description>Ben Affleck en Matt Damon, het befaamde duo dat in 1997 een Oscar won voor het beste originele scenario met &amp;ldquo;Good Will Hunting&amp;rdquo;, slaan opnieuw de handen ineen voor een nieuwe misdaadthriller genaamd &amp;ldquo;Animals&amp;rdquo;. De film, geregisseerd door Ben Affleck en met Matt Damon in de hoofdrol, is recentelijk overgenomen door Netflix.&#xA;Na hun succesvolle samenwerking aan &amp;ldquo;Good Will Hunting&amp;rdquo; hebben Ben Affleck en Matt Damon verschillende keren zij aan zij gestaan, zij het voornamelijk in films van regisseur Kevin Smith, zoals &amp;ldquo;Dogma&amp;rdquo; uit 1999 en &amp;ldquo;Jay and Silent Bob Strike Back&amp;rdquo; uit 2001.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jake Gyllenhaal schittert in de nieuwe &#34;Road House&#34; remake: Eerste blik op de film</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jake-gyllenhaal-schittert-in-de-nieuwe-road-house-remake-eerste-blik-op-de-film/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jake-gyllenhaal-schittert-in-de-nieuwe-road-house-remake-eerste-blik-op-de-film/</guid>
      <description>Een moderne kijk op een actieklassieker De langverwachte reboot van de iconische jaren 80 actiefilm &amp;ldquo;Road House&amp;rdquo; is eindelijk hier, en niemand minder dan Jake Gyllenhaal neemt de hoofdrol op zich. In deze moderne versie van de film kruipt Gyllenhaal in de huid van Elwood Dalton, een voormalige UFC-vechter die als uitsmijter werkt in een roadhouse in de Florida Keys. De originele film uit 1989, met Patrick Swayze in de hoofdrol, werd een cultklassieker en het is interessant om te zien hoe Gyllenhaal zijn eigen draai aan dit iconische personage geeft.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Marvel&#39;s Daredevil: Born Again brengt Bullseye terug</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/marvels-daredevil-born-again-brengt-bullseye-terug/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/marvels-daredevil-born-again-brengt-bullseye-terug/</guid>
      <description>Marvel Studios maakt duidelijk dat ze zich blijven verbinden met het Marvel Netflix-universum van streaming shows. Volgens ComicBook.com zal de volgende op de reünie tour voor &amp;ldquo;Daredevil: Born Again&amp;rdquo; niemand minder zijn dan de imposter van de Duivel van Hell&amp;rsquo;s Kitchen, Bullseye, gespeeld door Wilson Bethel in seizoen 3 van &amp;ldquo;Daredevil.&amp;rdquo; Er is nog onduidelijkheid over de omvang van zijn rol in de herziene serie.&#xA;Fans zullen zich herinneren dat het getergde personage Benjamin Poindexter een integrale rol speelde in de strijd tussen Matt Murdock en Wilson &amp;ldquo;Kingpin&amp;rdquo; Fisk in de Netflix-serie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>John Boyega zal schitteren in The Book of Eli prequel serie</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-zal-schitteren-in-the-book-of-eli-prequel-serie/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-zal-schitteren-in-the-book-of-eli-prequel-serie/</guid>
      <description>De bekende acteur John Boyega zal de hoofdrol spelen en optreden als uitvoerend producent in een TV-serie die dient als prequel op de post-apocalyptische actiefilm uit 2010, genaamd The Book of Eli. Dit meldt Deadline. Boyega zal een jongere versie van het personage Eli spelen, dat oorspronkelijk vertolkt werd door Denzel Washington. De serie wordt ontwikkeld door Gary Whitta, de schrijver van de originele film, en geregisseerd door de Hughes-broers, die tevens als uitvoerend producenten betrokken zullen zijn.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Andor-acteur Varada Sethu gecast als nieuwe companion in Doctor Who</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/andor-acteur-varada-sethu-gecast-als-nieuwe-companion-in-doctor-who/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/andor-acteur-varada-sethu-gecast-als-nieuwe-companion-in-doctor-who/</guid>
      <description>De populaire Britse sciencefictionserie &amp;ldquo;Doctor Who&amp;rdquo; staat bekend om zijn constante veranderingen, maar het is ongebruikelijk dat nieuws van verandering zo snel op elkaar volgt. Onlangs werd aangekondigd dat de nieuwe companion Ruby Sunday (gespeeld door Millie Gibson), die net geïntroduceerd werd in de recente kerstspecial &amp;ldquo;The Church of Ruby Road,&amp;rdquo; al na één seizoen vervangen zal worden. Volgens Variety zal Varada Sethu de rol van de nieuwe companion op zich nemen in seizoen 15, waarin ze samenwerkt met de huidige Doctor gespeeld door Ncuti Gatwa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>I.S.S.: Indie Sci-Fi thriller met Ariana Debose maakt bescheiden impact aan de Box Office</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/iss-indie-sci-fi-thriller-met-ariana-debose-maakt-bescheiden-impact-aan-de-box-office/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/iss-indie-sci-fi-thriller-met-ariana-debose-maakt-bescheiden-impact-aan-de-box-office/</guid>
      <description>De eerste maand van het jaar in Hollywood, januari, wordt vaak gezien als een periode waarin filmstudio&amp;rsquo;s werken met lage verwachtingen, bekend als de &amp;ldquo;dumpmaand&amp;rdquo;. Desondanks zijn er films die tegen alle verwachtingen in succesvol blijken te zijn, zoals &amp;ldquo;American Sniper&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Bad Boys for Life&amp;rdquo;, en &amp;ldquo;M3GAN&amp;rdquo; van het afgelopen jaar, dankzij minimale concurrentie. De meest recente grote release, de sciencefictionthriller &amp;ldquo;I.S.S.&amp;rdquo; met Ariana Debose (&amp;ldquo;West Side Story&amp;rdquo;) en regisseur Gabriela Cowperthwaite (&amp;ldquo;Blackfish&amp;rdquo;), lijkt echter een typisch voorbeeld van een film uit deze periode.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nieuwe film &#34;SNL 1975&#34; werpt licht op de oorsprong van Saturday Night Live</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-film-snl-1975-werpt-licht-op-de-oorsprong-van-saturday-night-live/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/nieuwe-film-snl-1975-werpt-licht-op-de-oorsprong-van-saturday-night-live/</guid>
      <description>De wereldberoemde sketchcomedyserie &amp;ldquo;Saturday Night Live&amp;rdquo; heeft al bijna vijftig seizoenen lang een trouwe schare fans. Maar er staat nog iets groots te gebeuren: het vieren van het 50-jarig jubileum van de show, dat dit najaar plaatsvindt. Hoewel er geruchten zijn dat de bedenker en langdurige uitvoerend producent van &amp;ldquo;SNL,&amp;rdquo; Lorne Michaels, mogelijk aftreedt na afloop van het 50e seizoen, is hier nog geen bevestiging van gekomen. Tina Fey lijkt echter klaar te staan om de rol over te nemen als dat gebeurt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Argyle keert niet terug voor seizoen 5 van Stranger Things</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/argyle-keert-niet-terug-voor-seizoen-5-van-stranger-things/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/argyle-keert-niet-terug-voor-seizoen-5-van-stranger-things/</guid>
      <description>Het laatste seizoen van &amp;ldquo;Stranger Things&amp;rdquo; moet het stellen zonder een teamlid: acteur Eduardo Franco heeft onlangs bevestigd aan &amp;ldquo;The Steve Varley Show&amp;rdquo; (via ScreenRant) dat zijn personage, de stoner Argyle, niet zal terugkeren voor seizoen 5. &amp;ldquo;Ik heb nooit een telefoontje gekregen, dus ja, dat is het,&amp;rdquo; vertelde Franco aan Varley nadat de presentator fanbezorgdheden had genoemd over het ontbreken van Argyle op de eerste castfoto voor het nieuwe seizoen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Maggie Gyllenhaal&#39;s Frankenstein film verzamelt een van de beste casts van 2024</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/maggie-gyllenhaals-frankenstein-film-verzamelt-een-van-de-beste-casts-van-2024/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/maggie-gyllenhaals-frankenstein-film-verzamelt-een-van-de-beste-casts-van-2024/</guid>
      <description>Het is officieel: Frankenstein-koorts heeft de entertainmentindustrie in zijn greep! Als eerste hebben we een van de meest verwachte films van 2024 volgens /Film: &amp;ldquo;Lisa Frankenstein&amp;rdquo;, geregisseerd door Zelda Williams en geschreven door Diablo Cody, met in de hoofdrol Kathryn Newton en Cole Sprouse, bekend als Jughead Jones uit &amp;ldquo;Riverdale&amp;rdquo;, in de rol van een gereanimeerd lijk. Elders staat Guillermo del Toro op het punt om zijn lang gekoesterde droom te verwezenlijken om Mary Shelley&amp;rsquo;s gotische literaire sci-fi horror meesterwerk &amp;ldquo;Frankenstein; or, The Modern Prometheus&amp;rdquo; te verfilmen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jonathan Majors niet meer betrokken bij de film over Dennis Rodman</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-niet-meer-betrokken-bij-de-film-over-dennis-rodman/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jonathan-majors-niet-meer-betrokken-bij-de-film-over-dennis-rodman/</guid>
      <description>Jonathan Majors zal niet langer de rol van Dennis Rodman spelen in de aankomende film, zo vertelt een bron aan CNN. Hoewel de acteur officieel nog niet is verwijderd van het project - dat voorlopig de titel &amp;ldquo;48 Hours in Vegas&amp;rdquo; draagt - wordt er gezegd dat de film zonder Majors wordt aangeboden, nadat het oorspronkelijke project dreigde uit het budget te lopen. Zoals een bron het verwoordde: &amp;ldquo;Ik kan me niet voorstellen dat dit doorgaat met Jonathan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Live-action versie van How to Train Your Dragon brengt Gerard Butler terug als Stoick de Dappere Viking</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/live-action-versie-van-how-to-train-your-dragon-brengt-gerard-butler-terug-als-stoick-de-dappere-viking/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/live-action-versie-van-how-to-train-your-dragon-brengt-gerard-butler-terug-als-stoick-de-dappere-viking/</guid>
      <description>Gerard Butler zal opnieuw in de huid kruipen van Stoick de Dappere Viking in de live-action remake van de populaire animatiefilm &amp;ldquo;How to Train Your Dragon&amp;rdquo;. Dit nieuws is bevestigd door EW. Butler is de eerste castlid uit de oorspronkelijke film die terugkeert voor de live-action versie, waarbij hij weer samenwerkt met regisseur Dean DeBlois, die verantwoordelijk is voor het schrijven, regisseren en produceren van deze nieuwe film. Butler zal herenigd worden met de eerder aangekondigde sterren Mason Thames en Nico Parker, die de rollen van Hiccup en Astrid zullen spelen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jack Black gecast in Minecraft film</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/jack-black-gecast-in-minecraft-film/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/jack-black-gecast-in-minecraft-film/</guid>
      <description>Jack Black heeft zich officieel aangesloten bij de cast van de live-action film &amp;ldquo;Minecraft&amp;rdquo;. De verfilming van de populaire videospelserie zal ook sterren als Jason Momoa, Emma Myers en Danielle Brooks bevatten. Onder regie van Jared Hess zal de productie binnenkort van start gaan in Nieuw-Zeeland. De film wordt geproduceerd door Warner Bros. en Legendary met een release op 4 april 2025.&#xA;&amp;ldquo;Minecraft&amp;rdquo;, dat debuteerde in 2011, is een van de bestverkopende videospellen aller tijden en heeft meer dan 140 miljoen maandelijkse gebruikers.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Steven Yeun niet langer te zien in Marvel&#39;s Thunderbolts</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/steven-yeun-niet-langer-te-zien-in-marvels-thunderbolts/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/steven-yeun-niet-langer-te-zien-in-marvels-thunderbolts/</guid>
      <description>Deze week kwam het nieuws naar buiten dat acteur Steven Yeun niet langer te zien zal zijn in Marvel&amp;rsquo;s Thunderbolts. Het nieuws werd bevestigd nadat de productie van de film werd uitgesteld als gevolg van de stakingen van WGA en SAG-AFTRA, zo meldt Deadline.&#xA;Eerder werd gemeld dat Yeun een rol zou spelen in de film, hoewel Marvel dit nooit officieel heeft bevestigd. Hij werd verwacht samen te spelen met acteurs als Florence Pugh, David Harbour, Sebastian Stan en Wyatt Russell, die wel al tijdens de D23-presentatie in 2022 als hoofdcast waren aangekondigd.</description>
    </item>
    <item>
      <title>John Boyega Heeft Geen Interesse in het Vervangen van Jonathan Majors als Marvels Nieuwe Kang</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-heeft-geen-interesse-in-het-vervangen-van-jonathan-majors-als-marvels-nieuwe-kang/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-heeft-geen-interesse-in-het-vervangen-van-jonathan-majors-als-marvels-nieuwe-kang/</guid>
      <description>De recente veroordeling van acteur Jonathan Majors wegens intimidatie en mishandeling in de derde graad heeft hem zijn rol als Kang the Conqueror bij Marvel Studios gekost. Majors, die de rol van deze superschurk al speelde in &amp;ldquo;Ant-Man and the Wasp: Quantumania&amp;rdquo; uit 2023, zou oorspronkelijk verschillende versies van Kang vertolken, aangezien het personage in staat is om tussen tijdlijnen en dimensies te reizen. Hij verscheen ook in de tv-serie &amp;ldquo;Loki&amp;rdquo; als alternatieve versies van Kang en werd vermoedelijk de centrale schurk in de geplande crossover-film &amp;ldquo;Avengers: The Kang Dynasty&amp;rdquo; in 2026.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kristen Stewart schittert in Love Lies Bleeding: Een rauwe liefdestriller</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/kristen-stewart-schittert-in-love-lies-bleeding-een-rauwe-liefdestriller/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/kristen-stewart-schittert-in-love-lies-bleeding-een-rauwe-liefdestriller/</guid>
      <description>Een intense liefdesverhaal Kristen Stewart neemt opnieuw een onconventionele rol aan in de aankomende film &amp;ldquo;Love Lies Bleeding&amp;rdquo;. In deze rauwe liefdestriller, geregisseerd door Rose Glass, speelt Stewart de rol van Lou, een medewerker van een sportschool die verwikkeld raakt in een hartstochtelijke en gevaarlijke romance met Jackie, een ambitieuze bodybuilder, gespeeld door Katy M. O&amp;rsquo;Brian, die op weg is naar Las Vegas om haar atletische dromen na te jagen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chucky seizoen 3 voegt John Waters toe als de bedenker van de Good Guy-poppen</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/chucky-seizoen-3-voegt-john-waters-toe-als-de-bedenker-van-de-good-guy-poppen/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/chucky-seizoen-3-voegt-john-waters-toe-als-de-bedenker-van-de-good-guy-poppen/</guid>
      <description>Legendarische filmmaker John Waters heeft een rol gekregen in seizoen 3 van Chucky als een ander personage dan degene die hij speelde in Seed of Chucky. Don Mancini, de schrijver van elke film in de Child&amp;rsquo;s Play / Chucky-franchise (behalve de remake) en ook enkele van de regisseurs, heeft de televisieserie Chucky ontwikkeld in samenwerking met producent David Kirschner. Mancini staat erom bekend acteurs meerdere rollen te laten spelen in de serie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dwayne Johnson in Nieuwe MMA Biopic: &#34;The Smashing Machine&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/dwayne-johnson-in-nieuwe-mma-biopic-the-smashing-machine/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/dwayne-johnson-in-nieuwe-mma-biopic-the-smashing-machine/</guid>
      <description>Dwayne Johnson, beter bekend als &amp;ldquo;The Rock&amp;rdquo;, keert terug naar de ring voor zijn volgende grote rol. De populaire acteur en voormalig professioneel worstelaar zal de iconische mixed martial arts-vechter Mark Kerr vertolken in de aankomende biopic &amp;ldquo;The Smashing Machine&amp;rdquo;. Het nieuws werd bevestigd door Johnson&amp;rsquo;s vertegenwoordiger Michelle Margolis.&#xA;Een Samenwerking tussen Johnson en Safdie Johnson heeft de film ontwikkeld in samenwerking met regisseur Benny Safdie, bekend van de succesvolle film &amp;ldquo;Uncut Gems&amp;rdquo;.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
