<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tv on Cinematenblogtest</title>
    <link>https://cinematen.be/nieuws/tv/</link>
    <description>Recent content in Tv on Cinematenblogtest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cinematen.be/nieuws/tv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ayo Edebiri keert ook terug in The Bear seizoen 3 en 4</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/ayo-edebiri-keert-ook-terug-in-the-bear-seizoen-3-en-4/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/ayo-edebiri-keert-ook-terug-in-the-bear-seizoen-3-en-4/</guid>
      <description>Ayo Edebiri, geboren op 3 oktober 1995, heeft de entertainmentwereld veroverd met haar veelzijdige talenten als actrice, komiek en scenarioschrijver. Met een achtergrond die haar roots heeft in Boston, Massachusetts, is ze uitgegroeid tot een bekende naam in zowel televisie als film.&#xA;Edebiri keert ook in seizoen 3 van The Bear terug als Sydney Adamu. Naar verluidt worden seizoen drie en seizoen vier van de Emmy winnende reeks back-to-back opgenomen waardoor we niet lang zouden moeten wachten tussen de seizoenen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Scott Stuber Verlaat Netflix om Eigen Mediabedrijf te Starten</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/scott-stuber-verlaat-netflix-om-eigen-mediabedrijf-te-starten/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/scott-stuber-verlaat-netflix-om-eigen-mediabedrijf-te-starten/</guid>
      <description>Scott Stuber, de voorzitter van de filmafdeling van Netflix sinds 2017, verlaat het streamingplatform in maart om zijn eigen mediabedrijf te beginnen. Het vertrek van Stuber komt niet als een verrassing, aangezien er al geruime tijd geruchten waren dat hij een andere visie had dan de leidinggevenden bij Netflix.&#xA;Stuber zal blijven om de overgang te begeleiden, waarna Chief Content Officer Bela Bajaria de zaken zal overzien totdat er een permanente vervanger is gevonden.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Marvel&#39;s Daredevil: Born Again brengt Bullseye terug</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/marvels-daredevil-born-again-brengt-bullseye-terug/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/marvels-daredevil-born-again-brengt-bullseye-terug/</guid>
      <description>Marvel Studios maakt duidelijk dat ze zich blijven verbinden met het Marvel Netflix-universum van streaming shows. Volgens ComicBook.com zal de volgende op de reünie tour voor &amp;ldquo;Daredevil: Born Again&amp;rdquo; niemand minder zijn dan de imposter van de Duivel van Hell&amp;rsquo;s Kitchen, Bullseye, gespeeld door Wilson Bethel in seizoen 3 van &amp;ldquo;Daredevil.&amp;rdquo; Er is nog onduidelijkheid over de omvang van zijn rol in de herziene serie.&#xA;Fans zullen zich herinneren dat het getergde personage Benjamin Poindexter een integrale rol speelde in de strijd tussen Matt Murdock en Wilson &amp;ldquo;Kingpin&amp;rdquo; Fisk in de Netflix-serie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>John Boyega zal schitteren in The Book of Eli prequel serie</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-zal-schitteren-in-the-book-of-eli-prequel-serie/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/john-boyega-zal-schitteren-in-the-book-of-eli-prequel-serie/</guid>
      <description>De bekende acteur John Boyega zal de hoofdrol spelen en optreden als uitvoerend producent in een TV-serie die dient als prequel op de post-apocalyptische actiefilm uit 2010, genaamd The Book of Eli. Dit meldt Deadline. Boyega zal een jongere versie van het personage Eli spelen, dat oorspronkelijk vertolkt werd door Denzel Washington. De serie wordt ontwikkeld door Gary Whitta, de schrijver van de originele film, en geregisseerd door de Hughes-broers, die tevens als uitvoerend producenten betrokken zullen zijn.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Andor-acteur Varada Sethu gecast als nieuwe companion in Doctor Who</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/andor-acteur-varada-sethu-gecast-als-nieuwe-companion-in-doctor-who/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/andor-acteur-varada-sethu-gecast-als-nieuwe-companion-in-doctor-who/</guid>
      <description>De populaire Britse sciencefictionserie &amp;ldquo;Doctor Who&amp;rdquo; staat bekend om zijn constante veranderingen, maar het is ongebruikelijk dat nieuws van verandering zo snel op elkaar volgt. Onlangs werd aangekondigd dat de nieuwe companion Ruby Sunday (gespeeld door Millie Gibson), die net geïntroduceerd werd in de recente kerstspecial &amp;ldquo;The Church of Ruby Road,&amp;rdquo; al na één seizoen vervangen zal worden. Volgens Variety zal Varada Sethu de rol van de nieuwe companion op zich nemen in seizoen 15, waarin ze samenwerkt met de huidige Doctor gespeeld door Ncuti Gatwa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Succession en The Bear grote winnaars op de 2024 Emmys</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/succession-en-the-bear-grote-winnaars-op-de-2024-emmys/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/succession-en-the-bear-grote-winnaars-op-de-2024-emmys/</guid>
      <description>Op maandagavond werden in Los Angeles de 75e Primetime Emmy Awards uitgereikt, ter ere van het beste op televisiegebied. Anthony Anderson, bekend van &amp;ldquo;Black-ish&amp;rdquo;, presenteerde de ceremonie voor de eerste keer.&#xA;&amp;ldquo;Succession&amp;rdquo; Grootste Winnaar &amp;ldquo;Succession&amp;rdquo; leidde de nominaties met 27 voor zijn vierde en laatste seizoen, en won opnieuw de begeerde prijs voor uitstekende dramaserie, ditmaal voor de derde keer. Acteurs Matthew Macfayden, Sarah Snook en Kieran Culkin vielen ook in de prijzen voor hun vertolkingen in de show.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Argyle keert niet terug voor seizoen 5 van Stranger Things</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/argyle-keert-niet-terug-voor-seizoen-5-van-stranger-things/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/argyle-keert-niet-terug-voor-seizoen-5-van-stranger-things/</guid>
      <description>Het laatste seizoen van &amp;ldquo;Stranger Things&amp;rdquo; moet het stellen zonder een teamlid: acteur Eduardo Franco heeft onlangs bevestigd aan &amp;ldquo;The Steve Varley Show&amp;rdquo; (via ScreenRant) dat zijn personage, de stoner Argyle, niet zal terugkeren voor seizoen 5. &amp;ldquo;Ik heb nooit een telefoontje gekregen, dus ja, dat is het,&amp;rdquo; vertelde Franco aan Varley nadat de presentator fanbezorgdheden had genoemd over het ontbreken van Argyle op de eerste castfoto voor het nieuwe seizoen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Productie van het vijfde en laatste seizoen van Stranger Things gestart</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/productie-van-het-vijfde-en-laatste-seizoen-van-stranger-things-gestart/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/productie-van-het-vijfde-en-laatste-seizoen-van-stranger-things-gestart/</guid>
      <description>Netflix heeft officieel aangekondigd dat de productie van het vijfde en laatste seizoen van de geliefde sci-fi serie van start is gegaan.&#xA;Naast de langverwachte aankondiging deelde de streamingdienst ook een foto van de cast van de jaren 80-serie, waaronder Millie Bobby Brown, David Harbour en Winona Ryder. Ze zijn opnieuw samengekomen in een kamer verlicht door een gloeiend neon &amp;ldquo;5&amp;rdquo; teken.&#xA;De castfoto bevat ook sterren zoals Caleb McLaughlin, Gaten Matarazzo, Noah Schnapp, Joe Keery, Maya Hawke, Natalia Dyer, Charlie Heaton, Sadie Sink, Priah Ferguson, Cara Buono, Amybeth McNulty, Brett Gelman en Finn Wolfhard, die een script lijkt vast te houden.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Uitdagingen voor de nieuwe showrunner Albert Kim aan het roer van Netflix &#34;Avatar: The Last Airbender&#34;</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/uitdagingen-voor-de-nieuwe-showrunner-albert-kim-aan-het-roer-van-netflix-avatar-the-last-airbender/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/uitdagingen-voor-de-nieuwe-showrunner-albert-kim-aan-het-roer-van-netflix-avatar-the-last-airbender/</guid>
      <description>De nieuwe showrunner van de live-action serie &amp;ldquo;Avatar: The Last Airbender&amp;rdquo; op Netflix, Albert Kim, staat voor een aanzienlijke uitdaging. Hij neemt het stokje over na het vertrek van de oorspronkelijke makers Bryan Konietzko en Michael Dante DiMartino, die wegens creatieve verschillen het project verlieten. Dit baant de weg voor Kim, bekend van zijn werk aan &amp;ldquo;Pantheon&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Sleepy Hollow&amp;rdquo;, om een serie te leiden die enorm populair is onder fans.</description>
    </item>
    <item>
      <title>What We Do in the Shadows Seizoen 6 zal de serie afsluiten</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/what-we-do-in-the-shadows-seizoen-6-zal-de-serie-afsluiten/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/what-we-do-in-the-shadows-seizoen-6-zal-de-serie-afsluiten/</guid>
      <description>De populaire bovennatuurlijke horror-komedie mockumentary-serie &amp;ldquo;What We Do in the Shadows&amp;rdquo; nadert zijn einde, waarbij de bevestiging van het zesde seizoen tevens de aankondiging is van het laatste. De serie, voortgekomen uit een cultfilm met dezelfde naam, is bekend om zijn excentrieke en vaak bloederige humor en volgt een huishouden van vampiers en hun assistent in het moderne Staten Island.&#xA;De serie is een creatie van Jemaine Clement, met Taika Waititi als uitvoerend producent.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Andy Serkis over zijn rol als Supreme Leader Snoke en zijn terugkeer in Andor</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/andy-serkis-over-zijn-rol-als-supreme-leader-snoke-en-zijn-terugkeer-in-andor/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/andy-serkis-over-zijn-rol-als-supreme-leader-snoke-en-zijn-terugkeer-in-andor/</guid>
      <description>Andy Serkis staat bekend om zijn meesterlijke motion capture performances, waaronder zijn iconische rol als Gollum in de &amp;ldquo;Lord of the Rings&amp;rdquo; trilogie. In de Star Wars sequel trilogie vertolkte Serkis de rol van Supreme Leader Snoke, een personage waar veel fans teleurgesteld over waren. Maar nu heeft Serkis de kans gekregen op een comeback in de Disney+ serie Andor, waarin hij de rol van de meedogenloze gevangenisbewaker Kino Loy speelt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>X-Men 97: Nieuwe schurken onthuld in tweede golf actiefiguren</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/x-men-97-nieuwe-schurken-onthuld-in-tweede-golf-actiefiguren/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/x-men-97-nieuwe-schurken-onthuld-in-tweede-golf-actiefiguren/</guid>
      <description>Hasbro laat geen gras groeien over de langverwachte animatieserie X-Men &amp;lsquo;97 die pas in 2024 op Disney+ zal verschijnen. De tweede golf van Marvel Legends actiefiguren die aan de show zijn gekoppeld, is onthuld, en het bevat niet alleen de ontbrekende hoofdhelden, maar introduceert ook spannende nieuwe tegenstanders.&#xA;Completering van het hoofdteam De eerste reeks actiefiguren omvatte de belangrijkste helden zoals Wolverine, Storm, Gambit, Rogue, Bishop en Magneto. Maar fans vroegen zich af waar de andere iconische personages bleven.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chucky seizoen 3 voegt John Waters toe als de bedenker van de Good Guy-poppen</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/chucky-seizoen-3-voegt-john-waters-toe-als-de-bedenker-van-de-good-guy-poppen/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/chucky-seizoen-3-voegt-john-waters-toe-als-de-bedenker-van-de-good-guy-poppen/</guid>
      <description>Legendarische filmmaker John Waters heeft een rol gekregen in seizoen 3 van Chucky als een ander personage dan degene die hij speelde in Seed of Chucky. Don Mancini, de schrijver van elke film in de Child&amp;rsquo;s Play / Chucky-franchise (behalve de remake) en ook enkele van de regisseurs, heeft de televisieserie Chucky ontwikkeld in samenwerking met producent David Kirschner. Mancini staat erom bekend acteurs meerdere rollen te laten spelen in de serie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Good Omens Seizoen 3 Bevestigd: Een Episch Slot Voor de Geliefde Karakters</title>
      <link>https://cinematen.be/nieuws/good-omens-seizoen-3-bevestigd-een-episch-slot-voor-de-geliefde-karakters/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cinematen.be/nieuws/good-omens-seizoen-3-bevestigd-een-episch-slot-voor-de-geliefde-karakters/</guid>
      <description>Het langverwachte nieuws is eindelijk daar: &amp;ldquo;Good Omens&amp;rdquo; keert terug voor een derde en laatste seizoen. Na het wereldwijde succes van de serie heeft Prime Video officieel bevestigd dat Neil Gaiman de kans krijgt om het verhaal van de Good Omens wereld en zijn geliefde personages tot een episch einde te brengen.&#xA;Het Vervolg Op Een Internationale Bestseller Neil Gaiman en de inmiddels overleden Terry Pratchett hebben bijna 35 jaar geleden een bijzonder gesprek gehad waarin ze de &amp;ldquo;hoe nu verder&amp;rdquo; van de personages in hun internationale bestseller bespraken.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
